[
    {
        "titulo": "Barrio Aeroclub: la Izquierda propone urbanizaci\u00f3n y adjudicaci\u00f3n de terrenos",
        "id": 23,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones municipales: el #FITUnidad busca fortalecer la izquierda en la ciudad de Neuqu\u00e9n",
        "id": 24,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Videos] Mir\u00e1 todos los spots del Frente de Izquierda Unidad en Mendoza",
        "id": 31,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Entre el milagro de Macri y la grieta del peronismo",
        "id": 39,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Brutalidad de la Polic\u00eda de Urtubey en el recital de Sara Hebe en Salta",
        "id": 75,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Fern\u00e1ndez present\u00f3 su libro en La Matanza",
        "id": 77,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad ampli\u00f3 sus bancas en el Concejo Deliberante en Neuqu\u00e9n",
        "id": 78,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Julieta Katcoff: \u201cQueremos fortalecer una alternativa de izquierda en la ciudad\u201d",
        "id": 82,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Reperfilamiento: ministro de Urtubey confirma que se usaron fondos p\u00fablicos de la provincia",
        "id": 84,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez ataca a los porte\u00f1os",
        "id": 90,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \u201cEs grav\u00edsimo que a Dami\u00e1n Ra\u00f1a lo tengan preso por usar cannabis medicinal\u201d",
        "id": 261,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Diputados del Frente de Izquierda de Argentina reclaman liberaci\u00f3n de independentistas catalanes",
        "id": 263,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macarena Escudero: \u201cnecesitamos legisladores de izquierda para defender el salario, las jubilaciones, la salud y la educaci\u00f3n p\u00fablica\u201d",
        "id": 270,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcha a Plaza de Mayo del sindicalismo combativo, movimientos de desocupados y la izquierda",
        "id": 271,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[VIDEO] El FIT Unidad suma otra banca al Concejo Deliberante neuquino",
        "id": 278,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT se refuerza en Neuqu\u00e9n",
        "id": 285,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salieron los spots del Frente de Izquierda \u2013 Unidad ",
        "id": 293,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda \u2013 Unidad ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sobre el programa que present\u00f3 Ctera a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 306,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner y la f\u00f3rmula de la Coca Cola",
        "id": 310,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda se prepara para un acto hist\u00f3rico en la 9 de Julio",
        "id": 367,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri present\u00f3 el proyecto de nuevo C\u00f3digo Procesal Civil",
        "id": 370,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfPor qu\u00e9 al economista de Alberto Fern\u00e1ndez le preocupa lo que dice La Izquierda Diario?",
        "id": 375,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vecinos del Aeroclub debatieron el proyecto de la Izquierda",
        "id": 379,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La CUP de Catalu\u00f1a expresa su apoyo al FIT Unidad",
        "id": 389,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La campa\u00f1a en Salta: Los candidatos del Frente de Izquierda o los responsables de la pobreza y la tercerizaci\u00f3n",
        "id": 393,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Duro cruce entre Patricia Bullrich y Alberto Fern\u00e1ndez que se viraliz\u00f3 en redes",
        "id": 451,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Acto del Frente de Izquierda Unidad: el 5 de octubre copamos la 9 de julio",
        "id": 469,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez insiste: \u201cQue la gente no salga a la calle porque puede haber un muerto\u201d",
        "id": 470,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcha en C\u00f3rdoba del sindicalismo combativo, movimientos de desocupados y la izquierda",
        "id": 485,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mi foto con un ajustador: Alberto Fern\u00e1ndez pas\u00f3 por Mendoza y pos\u00f3 junto a Mariano Arcioni",
        "id": 488,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo funcionar\u00e1 el Metrobus de Florencio Varela que inauguraron Mauricio Macri y Mar\u00eda Eugenia Vidal",
        "id": 510,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, conforme por la \u201cdemora\u201d del FMI para mandar los 5.400 millones de d\u00f3lares",
        "id": 577,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Caruso: \u201c\u00bfQue tiene para decir Macri en el debate que no haya dicho?\u201d",
        "id": 591,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez propone un reperfilamiento de la deuda a la uruguaya: \"No creo que haya dificultades\"",
        "id": 635,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cornejo vot\u00f3 y critic\u00f3 el \"aparataje fenomenal\" del peronismo en Mendoza",
        "id": 637,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Deuda: \u00bfes aplicable a la Argentina la \"salida a la uruguaya\" que quiere Alberto?",
        "id": 639,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri pone en marcha medidas para Pymes y monotributistas",
        "id": 642,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri le bes\u00f3 los pies a la \"Cenicienta Manuela\" y estallaron las redes: qu\u00e9 pas\u00f3 y qu\u00e9 dijo",
        "id": 650,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Declaraciones juradas: cuentas afuera y candidatos millonarios, a excepci\u00f3n de Del Ca\u00f1o",
        "id": 679,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hablemos de precarizaci\u00f3n: Macri pidi\u00f3 que en la campa\u00f1a se discuta \u201cel trabajo del futuro\u201d",
        "id": 687,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Junto a Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o y Romina del Pl\u00e1, el FIT U cerr\u00f3 su campa\u00f1a en Mendoza",
        "id": 690,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Romina del Pla",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "FIT U",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marco Lavagna: vot\u00f3 en contra del aborto y disputa una banca con Myriam Bregman",
        "id": 695,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Otro rev\u00e9s para Macri: el FMI dijo que los US$ 5.400 millones \u201cdeber\u00e1n esperar\u201d",
        "id": 704,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Que no negocien nuestro futuro: \u00bfpor qu\u00e9 ir al acto del Frente de Izquierda Unidad?",
        "id": 705,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad?",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cReconformaci\u00f3n\u201d: el plan de Alberto Fern\u00e1ndez para pagar y ajustar",
        "id": 706,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] 5 de octubre: sumate a llenar la 9 de Julio con el Frente de Izquierda Unidad",
        "id": 715,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristiano Rattazzi, sobre CFK: \"Votan a Al\u00ed Bab\u00e1 y los 40 ladrones y no les importa nada\"",
        "id": 744,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Devaluaci\u00f3n \u201cbrutal\u201d y baja de salarios, la \u201creceta uruguaya\u201d para afrontar la deuda que resalt\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 775,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cae el riesgo pa\u00eds tras las declaraciones de Alberto Fern\u00e1ndez sobre la deuda",
        "id": 776,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Renegociaci\u00f3n de la deuda: expertos ven muy dif\u00edcil que se logre el plan sin quita de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 784,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las claves de la renegociaci\u00f3n de la deuda que hizo Uruguay y resalt\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 785,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez ir\u00e1 a Salta para reemplazar en el acto a Cristina Kirchner, que viajar\u00e1 a Cuba",
        "id": 827,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los detalles del \u201cPacto Social\u201d que quiere Alberto Fern\u00e1ndez: acuerdo por salarios, impuestos, tarifas y precios de alimentos",
        "id": 829,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto se reuni\u00f3 con Jair Bolsonaro: \u201cVenezuela es una dictadura y un riesgo para Am\u00e9rica del Sur\u201d",
        "id": 837,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Pichetto, tras su reuni\u00f3n con Jair Bolsonaro: \u201chay mucha gente repensando su voto en la Argentina\u201d",
        "id": 838,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 le pasa a Florencia Kirchner? Las razones del nuevo y sorpresivo viaje de Cristina Kirchner a Cuba",
        "id": 839,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Seguridad \u201cinvisible\u201d, cord\u00f3n humano de voluntarios y funcionarios militantes: c\u00f3mo ser\u00e1 la marcha de Mauricio Macri en Belgrano",
        "id": 840,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "CFK volvi\u00f3 a pedirle permiso a la justicia para viajar a Cuba",
        "id": 944,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Encuesta a un mes de octubre: Alberto F. pasa el 50% y un 82% votar\u00e1 igual que en las PASO",
        "id": 945,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras plantar a Macri, Acevedo recibe a Alberto Fern\u00e1ndez en la UIA",
        "id": 951,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tres escenarios posibles para la econom\u00eda de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 952,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri es el se\u00f1or Burns: cientos de memes hacen la incre\u00edble comparaci\u00f3n",
        "id": 965,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto llev\u00f3 campa\u00f1a a Brasil: cr\u00edticas a Venezuela y foto con Bolsonaro",
        "id": 1017,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bregman y Del Ca\u00f1o en la movilizaci\u00f3n contra la crisis clim\u00e1tica y ecol\u00f3gica",
        "id": 1029,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Christian Castillo: \"Macri y Vidal se van pero la crisis, la deuda y el FMI se quedan\"",
        "id": 1030,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cuatro razones para que la izquierda llegue a la Legislatura de Mendoza",
        "id": 1034,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El sue\u00f1o de Pichetto: el candidato a vice de Macri se reuni\u00f3 con el ultraderechista Bolsonaro",
        "id": 1042,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Neuqu\u00e9n el Frente de Izquierda Unidad relanza su campa\u00f1a con un gran acto",
        "id": 1045,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jujuy: la izquierda organiza un acto y se prepara \u201cpara enfrentar el ajuste que se viene\u201d",
        "id": 1048,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Myriam Bregman: \"Necesitamos una izquierda fuerte en el pa\u00eds y estar en el Congreso\"",
        "id": 1051,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "BTS, Macri, Kim Kardashian y Lilita Carri\u00f3: las noticias de la semana",
        "id": 1068,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 es la salida de la deuda \"a la uruguaya\" que propone Alberto Fern\u00e1ndez?",
        "id": 1080,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez?",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La incierta operaci\u00f3n para desactivar a Cristina Kirchner",
        "id": 1084,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Habl\u00e9 con los acreedores, las posibilidades de negociaci\u00f3n existen\"",
        "id": 1089,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Crece el apoyo a Alberto Fern\u00e1ndez por sobre Cristina Kirchner, seg\u00fan un sondeo",
        "id": 1094,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La salud de Florencia: Cristina Kirchner viaj\u00f3 otra vez de manera sorpresiva a Cuba y deja la campa\u00f1a electoral",
        "id": 1099,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Uno por uno: los seis viajes de Cristina Kirchner a Cuba tras la internaci\u00f3n de Florencia",
        "id": 1122,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Casero tild\u00f3 de \"K\" a Espert, Lavagna y G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
        "id": 1155,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las canciones que los militantes de Juntos por el Cambio difunden para las marchas de Macri",
        "id": 1167,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Susana Gim\u00e9nez convoc\u00f3 a trav\u00e9s de sus redes sociales a la marcha en apoyo a Mauricio Macri",
        "id": 1178,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, una se\u00f1al y las \u201cseis reglas albertistas\u201d",
        "id": 1235,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Flancos cr\u00edticos para Alberto F. y Macri en el debate",
        "id": 1257,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez desayun\u00f3 con Marcelo Tinelli en su departamento de Puerto Madero",
        "id": 1262,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNo estoy a favor de nada como una Conadep de periodismo\u201d",
        "id": 1263,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 del sorpresivo viaje de Cristina Kirchner a Cuba",
        "id": 1264,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez rechaz\u00f3 las promesas de Macri: \u201cLo \u00fanico que hizo fue sumergir en la pobreza a 5 millones de argentinos\u201d",
        "id": 1265,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Casero fue con un meg\u00e1fono a la marcha a favor de Mauricio Macri y lo ovacionaron",
        "id": 1266,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El canciller Jorge Faurie cuestion\u00f3 definiciones de Alberto Fern\u00e1ndez sobre Venezuela, la UNASUR y la Uni\u00f3n Europea",
        "id": 1269,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Famosos y funcionarios en la primera marcha a favor de Macri",
        "id": 1272,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri relanza su candidatura con la primera marcha del \u201cS\u00ed se Puede\u201d",
        "id": 1273,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal no ir\u00e1 a la marcha del \u201cS\u00ed se puede\u201d de Macri, que ya suma gente en Belgrano",
        "id": 1277,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Primera marcha del \u201cS\u00ed se puede\u201d: Mauricio Macri esper\u00f3 casi 20 minutos el tren y viaj\u00f3 sentado junto a Juliana Awada",
        "id": 1278,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri esper\u00f3 casi 20 minutos el tren y viaj\u00f3 sentado junto a Juliana Awada",
        "id": 1279,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un Mauricio Macri euf\u00f3rico relanz\u00f3 la campa\u00f1a: dijo que \u201clo que viene es distinto\u201d y que llega \u201cla mejora del salario\u201d",
        "id": 1280,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri relanz\u00f3 su campa\u00f1a: dijo que \u201cse puede dar vuelta esta elecci\u00f3n\u201d y \u201cviene la mejora del salario\u201d",
        "id": 1281,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto en el acto a favor de Macri: \u201cSi gana Fern\u00e1ndez gana Cristina, y va a gobernar ella\u201d",
        "id": 1282,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna critic\u00f3 el discurso de Mauricio Macri: \u201cNo es cierto, hoy no estamos mejor para empezar a crecer\u201d",
        "id": 1286,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna y Juan Manuel Urtubey se concentran en tres provincias clave",
        "id": 1287,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Juan Manuel Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa sobre el acto de Mauricio Macri: \u201cEs una gira de despedida del Presidente\u201d",
        "id": 1289,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mensaje de la Sociedad Rural para Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNos preocupa escuchar que el Estado no puede achicarse m\u00e1s\u201d",
        "id": 1290,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La sugerencia de Cristina Kirchner a Alberto F. y la apuesta final del Gobierno por el milagro",
        "id": 1291,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F.",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri en Belgrano por la ilusi\u00f3n del regreso",
        "id": 1326,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un problema capital para Juntos por el Cambio",
        "id": 1329,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez en Salta: \"Voy a gobernar una Argentina que administraron ladrones de guantes blanco\"",
        "id": 1331,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez con Beatriz Sarlo: \"Cristina tuvo una gran generosidad y acert\u00f3 en la estrategia\"",
        "id": 1337,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "FUBA: tras 18 a\u00f1os, la izquierda perdi\u00f3 la conducci\u00f3n y asumir\u00e1 el reformismo",
        "id": 1422,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "24 fotos del acto de Macri en Barrancas de Belgrano",
        "id": 1428,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez critic\u00f3 con dureza a Macri en Salta: \u201cLo que nos dejan es realmente tierra arrasada\u201d",
        "id": 1429,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez necesitar\u00e1 el apoyo de Donald Trump para aplicar el Modelo Uruguayo a los acreedores de la Argentina",
        "id": 1430,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "As\u00ed fue el viaje en tren de Macri rumbo al acto en Barrancas de Belgrano",
        "id": 1431,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Entre presiones empresarias y sindicales, Alberto Fern\u00e1ndez encara un tema inc\u00f3modo: la reforma laboral",
        "id": 1433,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Loris Zanatta: \u201cSi el peronismo vuelve al poder, es importante que demuestre m\u00e1s lealtad a las instituciones republicanas de la que tuvo en el pasado\u201d",
        "id": 1436,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri relanz\u00f3 su campa\u00f1a con un acto en Barrancas de Belgrano: \u201cEsto lo resolvemos nosotros o no lo resuelve nadie\u201d",
        "id": 1437,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 le piden a Alberto Fern\u00e1ndez los principales dirigentes gremiales que apoyan su candidatura",
        "id": 1438,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Viaje en tren, cotill\u00f3n, bombos y trompetas: detalles del masivo acto con \u201cestilo peronista\u201d de Macri en Barrancas de Belgrano",
        "id": 1439,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre las promesas de Macri: \u201cLo \u00fanico que hizo fue sumergir en la pobreza a 5 millones de argentinos\u201d",
        "id": 1480,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri lanz\u00f3 su campa\u00f1a en Barrancas de Belgrano: \"Nos une decirle no a la impunidad\"",
        "id": 1483,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La carta de Alberto F. para diferenciarse de Cristina",
        "id": 1492,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fern\u00e1ndez Sagasti. \"El presidente ser\u00e1 Alberto Fern\u00e1ndez, pero Cristina aportar\u00e1 su experiencia\"",
        "id": 1517,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri activa su raid de actos de la mano de Carri\u00f3 y Larreta",
        "id": 1518,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tinelli fue a visitar a Alberto Fern\u00e1ndez a su departamento de Puerto Madero",
        "id": 1546,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las nuevas promesas de Macri: crecimiento, trabajo y mejora del salario",
        "id": 1548,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Que no prometa lo que no puede cumplir, lo \u00fanico que hizo Macri fue destruir el trabajo\"",
        "id": 1549,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: Se puede dar vuelta esta elecci\u00f3n",
        "id": 1552,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto: Si gana Fern\u00e1ndez, gana Cristina y va a gobernar ella",
        "id": 1553,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri comenz\u00f3 la pelea para entrar en el balotaje y apuesta al cambio del voto",
        "id": 1560,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina viaj\u00f3 a Cuba para visitar a su hija Florencia",
        "id": 1566,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bregman sobre el derecho al aborto: \u201cDesde el Frente de Izquierda garantizamos listas 100 % verdes\u201d",
        "id": 1581,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Defensa y Justicia, Macri y Vidal: \u00a1no en mi nombre!",
        "id": 1589,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o pas\u00f3 por San Luis y cosech\u00f3 la simpat\u00eda de los j\u00f3venes",
        "id": 1590,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri relanz\u00f3 su campa\u00f1a en la primera marcha del \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 1605,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vamos por una lista de izquierda para enfrentar el avance de la Franja Morada y el rectorado",
        "id": 1616,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez reemplazar\u00e1 hoy a Cristina Kirchner en Salta mientras Mauricio Macri encabeza la marcha \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 1640,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa, sobre la marcha del \"S\u00ed se puede\": \"Macri empieza hoy un raid de despedida\"",
        "id": 1642,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que \"la Conadep de periodistas es un disparate\" y pidi\u00f3 \"reflexionar\" sobre los medios",
        "id": 1646,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Esta elecci\u00f3n se puede dar vuelta, dijo Mauricio Macri en la primera marcha del \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 1670,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El b\u00fanker de Alberto Fern\u00e1ndez. La ca\u00f3tica antesala del poder peronista",
        "id": 1676,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcha del \"S\u00ed se puede\": Mabel, la mujer de 88 a\u00f1os que se acerc\u00f3 hasta una estaci\u00f3n de tren para saludar a Macri",
        "id": 1677,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez le respondi\u00f3 a Mauricio Macri: \"Lo \u00fanico que gener\u00f3 fueron pobres\"",
        "id": 1681,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambiemos deja a los radicales que se la jueguen solos en Mendoza",
        "id": 1720,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Wall Street eval\u00faa la soluci\u00f3n \u201camistosa\u201d de Alberto Fern\u00e1ndez con la deuda",
        "id": 1728,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez le har\u00e1 un homenaje al Procurador que ech\u00f3 Cristina Kirchner",
        "id": 1751,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se prepara para el debate en TV y se desmarca de \u201cvoceros K\u201d",
        "id": 1752,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Cornejo marc\u00f3 distancia de Mauricio Macri y apunt\u00f3 contra Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cVuelven peores que antes\u201d",
        "id": 1754,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En el arranque de sus giras por el interior, Mauricio Macri va este lunes a Jun\u00edn con Mar\u00eda Eugenia Vidal",
        "id": 1755,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambiemos se impuso con comodidad en Mendoza y la UCR mantiene la gobernaci\u00f3n",
        "id": 1756,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cS\u00e9 que est\u00e1s enojado o con bronca\u201d: el nuevo spot de Mauricio Macri que relanza su campa\u00f1a en redes",
        "id": 1758,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "IDEA: Macri y Lavagna confirmaron su presencia pero la duda es Alberto F.",
        "id": 1759,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F.",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y otros dirigentes de Cambiemos celebraron la victoria de Rodolfo Su\u00e1rez en Mendoza",
        "id": 1762,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri ir\u00e1 a Mendoza con la marcha del \u201cS\u00ed se puede\u201d el pr\u00f3ximo s\u00e1bado",
        "id": 1763,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La votaci\u00f3n de Mendoza sirve para explicar el futuro de Cambiemos",
        "id": 1772,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Autogesti\u00f3n vs coaching: c\u00f3mo se preparan Fern\u00e1ndez y Macri para los debates presidenciales",
        "id": 1802,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Pacto Social de Alberto Fern\u00e1ndez apuntala la reunificaci\u00f3n de la CGT",
        "id": 1811,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El partido del odio marcha con Macri, pero revolotea a Alberto F.",
        "id": 1812,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F.",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Justicia y g\u00e9nero, los pr\u00f3ximos ejes que abordar\u00e1 Alberto F. en la campa\u00f1a",
        "id": 1833,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Larreta se muestra con Macri, pero ya piensa en ser candidato en 2023",
        "id": 1837,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un festejo que no incluy\u00f3 a Macri",
        "id": 1847,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Nos dejan tierra arrasada\"",
        "id": 1873,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Diez d\u00edas antes de las elecciones, Mauricio Macri asistir\u00e1 al Coloquio de IDEA y Alberto Fern\u00e1ndez a\u00fan no confirm\u00f3 su presencia",
        "id": 2010,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El fracaso de Macri me obliga a votar al kirchnerismo",
        "id": 2044,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfEst\u00e1 terminado Mauricio Macri?",
        "id": 2046,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri?",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mendoza elige entre la continuidad del radicalismo o volver al peronismo",
        "id": 2049,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez arma su gabinete: con qui\u00e9nes habla y en qui\u00e9nes piensa para ocupar puestos clave",
        "id": 2050,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las negociaciones secretas de Sergio Massa: asado con CFK, reuniones con empresarios, sindicalistas, hombres de Macri y un viaje rel\u00e1mpago a EE.UU",
        "id": 2056,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri en campa\u00f1a: internas palaciegas, anuncios econ\u00f3micos y di\u00e1logo secreto con Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 2057,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Radiograf\u00eda de un Gobierno en minor\u00eda: cu\u00e1ntas leyes se aprobaron durante la gesti\u00f3n de Mauricio Macri",
        "id": 2060,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambiemos obtuvo una contundente victoria sobre el kirchnerismo en Mendoza y retuvo la gobernaci\u00f3n",
        "id": 2061,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De los rumores del gabinete de Alberto al hermetismo del de Kicillof",
        "id": 2109,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mensaje de Massa al votante de Lavagna: \"Es un voto perdido\"",
        "id": 2115,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nuevo spot de Macri: \"Te escuch\u00e9 y ten\u00e9s raz\u00f3n\"",
        "id": 2116,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por cuestiones de salud, Lanata suspendi\u00f3 la nota con Macri y levant\u00f3 su programa",
        "id": 2117,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Clase media, empleo y pymes, los ejes del plan de gobierno de Macri",
        "id": 2158,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La FIT trae una semana de descuentos para comprar viajes",
        "id": 2170,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Campa\u00f1a #S\u00edSePuede: La intimidad de la \u00faltima apuesta electoral de Mauricio Macri",
        "id": 2185,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cu\u00e1les ser\u00e1n los pr\u00f3ximos destinos de Macri en las marchas del \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 2197,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna no descart\u00f3 convocar a dirigentes de La C\u00e1mpora en caso de ser electo",
        "id": 2199,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cornejo, el estratega que apart\u00f3 a Macri",
        "id": 2220,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Comitiva de Larreta se sum\u00f3 al festejo de Cambiemos",
        "id": 2222,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Argentina: los retos del Frente de Izquierda y de los Trabajadores (FIT-U)",
        "id": 2233,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "FIT-U)",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Extractivismo: ficciones del \u201cmodelo\u201d de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 2239,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La fr\u00e1gil estabilizaci\u00f3n del R\u00e9gimen, las crisis que vienen y la izquierda",
        "id": 2240,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pablo Echarri respondi\u00f3 si interpretar\u00eda a Mauricio Macri en una ficci\u00f3n y si piensa entrar en pol\u00edtica",
        "id": 2276,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa: \"Hay que explicarle al votante de Lavagna que es un voto perdido\"",
        "id": 2296,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por problemas de salud, Jorge Lanata no pudo entrevistar a Mauricio Macri ni salir al aire",
        "id": 2300,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal acompa\u00f1ar\u00e1 a Mauricio Macri en la segunda marcha del \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 2301,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones en Mendoza: Mauricio Macri felicit\u00f3 a Rodolfo Suarez por el triunfo en Mendoza y enviar\u00e1 a Rogelio Frigerio",
        "id": 2313,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones en Mendoza: para Alfredo Cornejo, Alberto Fern\u00e1ndez cometi\u00f3 \"tremenda estupidez\" al nacionalizar la campa\u00f1a",
        "id": 2315,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hinchas de River homenajearon a Mario Alberto Kempes en Nueva York",
        "id": 2348,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La pobreza llega al 35,4% en el primer semestre del a\u00f1o: el \u00edndice m\u00e1s alto de toda la era Macri",
        "id": 2371,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Luis Brandoni, sobre el triunfo de Cambiemos en Mendoza: \u201cTengo m\u00e1s esperanzas que nunca\u201d",
        "id": 2381,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se emocion\u00f3 en un homenaje a Esteban Righi, el procurador que ech\u00f3 Cristina Kirchner",
        "id": 2420,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Cornejo sobre Mauricio Macri y Cambiemos: \u201cHay un poquito de desprecio por la acci\u00f3n pol\u00edtica\u201d",
        "id": 2421,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo les fue a los candidatos oficialistas que no llevaron a Mauricio Macri en la boleta",
        "id": 2422,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La chicana del Gobierno a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNacionaliz\u00f3 la elecci\u00f3n en Mendoza y su candidata fue duramente derrotada\u201d",
        "id": 2423,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El default de la pobreza: la peor deuda del gobierno de Mauricio Macri",
        "id": 2425,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri hizo un anuncio en el barrio donde vive Mar\u00eda Eugenia Vidal: \u00bfpor qu\u00e9 no estuvo la gobernadora?",
        "id": 2430,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Mar\u00eda Eugenia Vidal, en una nueva marcha de campa\u00f1a: \u201cPodemos dar vuelta la elecci\u00f3n\u201d",
        "id": 2431,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri reconoci\u00f3 un aumento en la pobreza y propuso reducir \u201ca cero\u201d los aportes patronales para nuevos empleos",
        "id": 2432,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto dijo que el Gobierno perdi\u00f3 cinco puntos en las PASO por \u201cno controlar el comicio\u201d",
        "id": 2434,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Piqueteros duros desaf\u00edan a Alberto Fern\u00e1ndez con una carta y prometen \u201cmovilizaciones permanentes\u201d",
        "id": 2436,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una tormenta en el radar de Alberto Fern\u00e1ndez: el FMI reclama por una \u201cquita\u201d",
        "id": 2438,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Anuncios para 2020: Macri promete cero aportes patronales para Pymes que sumen empleados",
        "id": 2465,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri sigue de campa\u00f1a en Jun\u00edn, esta vez acompa\u00f1ado por Vidal",
        "id": 2479,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "A d\u00edas de la muerte en Ezeiza, Macri reduce por decreto las indemnizaciones para accidentes laborales",
        "id": 2481,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Felipe Pigna: \u201cMacri ha renunciado al electorado m\u00e1s humilde\u201d",
        "id": 2486,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cMacri actu\u00f3 a favor del capital concentrado y en contra de los trabajadores\u201d",
        "id": 2488,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mendoza: una victoria de la estrategia de esconder a Macri  | El radical Rodolfo Su\u00e1rez fue electo gobernador",
        "id": 2502,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri  ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nuevo DNU de Macri: \"Lo van a declarar inconstitucional\"",
        "id": 2508,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri con Vidal en Jun\u00edn sin hablar de pobreza",
        "id": 2522,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Socialismo le pide una lista de promesas a Roberto Lavagna",
        "id": 2635,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9n y c\u00f3mo recibi\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez en su visita expr\u00e9s a Salta",
        "id": 2638,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Indec difundir\u00e1 el \u00edndice de pobreza del primer semestre, \u00faltimo dato con el que Cambiemos llegar\u00e1 a las urnas",
        "id": 2682,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las siete definiciones de Kulfas, el principal asesor econ\u00f3mico de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 2691,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se emocion\u00f3 y llor\u00f3 en un homenaje a Esteban Righi",
        "id": 2706,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Cornejo afirm\u00f3 que Alberto Fern\u00e1ndez fue el derrotado en las elecciones de Mendoza: \u201cMostr\u00f3 que si vuelven, lo hacen peores, con m\u00e1s bolsos de L\u00f3pez\u201d",
        "id": 2707,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El d\u00eda que Mauricio Macri pidi\u00f3 que lo juzgaran por los niveles de pobreza que hubiese al final de su gobierno",
        "id": 2712,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 L\u00f3pez se neg\u00f3 a declarar en el juicio por la obra p\u00fablica en el que est\u00e1 acusado junto a Cristina Kirchner",
        "id": 2719,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal decidi\u00f3 acompa\u00f1ar a Mauricio Macri a todas las marchas de apoyo en Buenos Aires",
        "id": 2722,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri felicit\u00f3 a Rodolfo Su\u00e1rez por el amplio triunfo en Mendoza",
        "id": 2723,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, sobre el \u00edndice de pobreza que dar\u00e1 a conocer el Indec: \u201cAunque ese n\u00famero duela, hay que mirarlo de frente\u201d",
        "id": 2724,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto asegur\u00f3 que el Gobierno perdi\u00f3 cinco puntos en las PASO por la falta de controles",
        "id": 2725,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sorpresiva presencia de un intendente de Cambiemos en un acto peronista",
        "id": 2728,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras la derrota, Alberto Fern\u00e1ndez felicit\u00f3 a la candidata de Mendoza y cree que el resultado no afectar\u00e1 la elecci\u00f3n nacional en la provincia",
        "id": 2729,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras la derrota en Mendoza, Alberto retoma la campa\u00f1a en el interior",
        "id": 2793,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un asesor econ\u00f3mico clave de Alberto explic\u00f3 c\u00f3mo har\u00e1 para bajar la inflaci\u00f3n",
        "id": 2794,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F., sobre Mendoza: \"Cuando la gente vota hay que aceptar la decisi\u00f3n\"",
        "id": 2818,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con pico de pobreza, Macri reducir\u00e1 un impuesto para las pymes",
        "id": 2820,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cu\u00e1les son los pr\u00f3ximos destinos de Macri en las marchas del \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 2821,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Efecto Twitter: cu\u00e1ntos seguidores sumaron Alberto y su posible gabinete",
        "id": 2822,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La pobreza ascendi\u00f3 a 35,4% en el primer semestre y es mayor a cuando asumi\u00f3 Macri",
        "id": 2827,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri lanza su primera propuesta de campa\u00f1a: bajar impuestos al trabajo",
        "id": 2829,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y la pobreza, la meta que no pudo cumplir",
        "id": 2830,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y su propuesta del d\u00eda: recorta un impuesto para las pymes",
        "id": 2831,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mientras manda a cruzar a Massa, Lavagna viaja a C\u00f3rdoba a pescar el voto anti K",
        "id": 2833,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Pichetto, por la falta de controles en las PASO el Gobierno perdi\u00f3 5 puntos",
        "id": 2835,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "2003. El a\u00f1o en que Macri y Fern\u00e1ndez fueron aliados bajo el paraguas del PJ",
        "id": 2889,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El acuerdo de Alberto Fern\u00e1ndez con los gobernadores no es una traici\u00f3n, dijo De Luca",
        "id": 2891,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El futuro de YPF abre una puja interna entre Cristina y Massa",
        "id": 2893,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El liderazgo de Cristina a\u00fan genera resistencia entre los senadores del PJ",
        "id": 2894,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri felicit\u00f3 a Rodolfo Suarez por el triunfo en Mendoza",
        "id": 2898,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez homenaje\u00f3 a Righi, el inc\u00f3modo s\u00edmbolo judicial de los K",
        "id": 2932,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Festejo agridulce para Macri",
        "id": 2935,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner: tres gobiernos fantasmales",
        "id": 2937,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Corte revocar\u00e1 medidas anti crisis de Macri (paga el pr\u00f3ximo)",
        "id": 2948,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez gira junto a U\u00f1ac y enfr\u00eda su viaje a Washington",
        "id": 2959,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri lanza anuncio sobre empleo como parte de la campa\u00f1a \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 2965,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri redujo por decreto el monto de las indemnizaciones por accidentes laborales",
        "id": 2973,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, sobre \u00edndice de pobreza que dar\u00e1 a conocer INDEC: \"Aunque duela, hay que mirarlo de frente\"",
        "id": 2974,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, previo a difusi\u00f3n de \u00edndice de pobreza del INDEC: \"Aunque duela, hay que mirarlo de frente\"",
        "id": 3018,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, junto a Vidal, insisti\u00f3 en que \"se puede dar vuelta\" la elecci\u00f3n",
        "id": 3022,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cornejo: Los errores de Macri son pol\u00edticos, no econ\u00f3micos",
        "id": 3024,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre datos de pobreza: Nada m\u00e1s inmoral que no reaccionar",
        "id": 3034,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Uni\u00f3n, econom\u00eda \"humana\" y revalorizaci\u00f3n pol\u00edtica, las ideas del creativo detr\u00e1s de la campa\u00f1a de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 3035,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La pobreza lleg\u00f3 a 35,4% en el primer semestre de 2019: el peor \u00edndice de la gesti\u00f3n de Macri",
        "id": 3040,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marco Lavagna, entre buitres y dinosaurios",
        "id": 3052,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Crisis clim\u00e1tica: cambiemos el sistema de ra\u00edz",
        "id": 3064,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Jujuy la izquierda tambi\u00e9n hace su acto \u201cpara mostrar la fuerza de los que no se resignan ante el FMI\u201d",
        "id": 3068,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Otro regalo a los empresarios: Macri anunci\u00f3 que bajar\u00e1n los aportes patronales",
        "id": 3079,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "San Luis: proscriben al candidato a intendente del Frente de Izquierda Unidad",
        "id": 3085,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bf#S\u00edSePuede? Tras las elecciones de Mendoza, Macri se ilusiona con mejorar sus chances",
        "id": 3086,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[VIDEO] Dale fuerza a las propuestas de Nico del Ca\u00f1o",
        "id": 3090,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Pobreza r\u00e9cord: Macri y el FMI lo hicieron, \u00bfqui\u00e9n los ayud\u00f3?",
        "id": 3091,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras la victoria de Rodolfo Suarez, Macri confirm\u00f3 que viajar\u00e1 a Mendoza",
        "id": 3113,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fiscalizaci\u00f3n: Miguel \u00c1ngel Pichetto dijo que Mauricio Macri perdi\u00f3 \"4 o 5 puntos\" en las PASO por falta de control",
        "id": 3125,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 sobre la derrota del kirchnerismo en Mendoza y dijo que la UCR no mostr\u00f3 a Macri",
        "id": 3127,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri hizo la primera promesa de campa\u00f1a: \"Vamos a reducir a 0 las contribuciones patronales para las PyME\"",
        "id": 3128,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Casero, sobre Pichetto: \"A m\u00ed no me gusta nada. No conf\u00edo ni un poco\"",
        "id": 3142,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una por una, las principales medidas de Mauricio Macri tras la derrota en las PASO",
        "id": 3146,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Cande Tinelli a Estanislao, el hijo de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 3154,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras el triunfo, el mendocino Rodolfo Suarez apoy\u00f3 la reelecci\u00f3n de Mauricio Macri",
        "id": 3163,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez cerr\u00f3 un homenaje a Esteban Righi con mensajes a la Justicia",
        "id": 3187,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Curiosidades del triunfo electoral de Cambiemos en Mendoza",
        "id": 3193,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Mar\u00eda Eugenia Vidal inauguraron 40 kil\u00f3metros de autopista en la Ruta Nacional 7",
        "id": 3207,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, a los ministros: \"Si llegamos al ballottage, varios no lo van a poder creer\"",
        "id": 3213,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri dijo que si es reelegido reducir\u00e1 a cero los aportes patronales de las pymes",
        "id": 3245,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Uruguay: los candidatos principales se cruzaron con comparaciones de Mauricio Macri y Cristina Kirchner",
        "id": 3347,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez le pidi\u00f3 a los pilotos de Aerol\u00edneas que levanten el paro del fin de semana",
        "id": 3375,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre el fallo de la Corte: \u201cEs lo que razonablemente deb\u00eda hacer en t\u00e9rminos de justicia\u201d",
        "id": 3376,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F. en San Juan: danza de posibles ministros, en una visita apretada por culpa de la tormenta",
        "id": 3377,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Schiaretti hace equilibrio hasta en los spots con Mauricio Macri, Alberto Fern\u00e1ndez y Roberto Lavagna",
        "id": 3388,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, en C\u00f3rdoba: \u201cTres a\u00f1os y medio son poco tiempo para arreglar los chanchullos de d\u00e9cadas\u201d",
        "id": 3390,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri prometi\u00f3 una reducci\u00f3n de Ganancias para las PyMEs y beneficios para monotributistas",
        "id": 3391,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201c\u00bfC\u00f3mo puede ser que los 400.000 venezolanos est\u00e9n todos trabajando?\u201d",
        "id": 3393,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Roberto Lavagna \u201cla clave\u201d es fomentar el consumo a la par de la producci\u00f3n",
        "id": 3399,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En San Juan, Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 a criticar a Macri por la suba de la pobreza",
        "id": 3401,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNing\u00fan n\u00famero cierra si deja afuera argentinos\u201d",
        "id": 3435,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carri\u00f3: \"Los jueces peronistas de la Corte atacan a Macri en un claro acto electoralista\"",
        "id": 3436,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Corte volte\u00f3 los decretos de Macri y obliga al gobierno a compensar a las provincias por la quita del IVA y ganancias",
        "id": 3446,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Rafael Correa: \"Alberto es una gran esperanza, y m\u00e1s con Cristina como vice\"",
        "id": 3455,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Reseteo emocional y \u201cerrores\u201d ajenos: la doble f\u00f3rmula de Macri para so\u00f1ar con el balotaje",
        "id": 3456,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo entender la victoria de Cambiemos en Mendoza",
        "id": 3691,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La verdad oculta del fracaso de Macri, y el riesgo de que Fern\u00e1ndez lo repita",
        "id": 3693,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez critic\u00f3 a Macri tras los nuevos datos del INDEC: \u201cNo hay nada m\u00e1s inmoral que no reaccionar ante la pobreza\u201d",
        "id": 3695,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez les pidi\u00f3 a los pilotos de Aerol\u00edneas que no realicen m\u00e1s paros",
        "id": 3696,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNo me voy a dar por enterado de la pobreza despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os de condenar a millones de personas\u201d",
        "id": 3697,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri rendir\u00e1 homenaje a los soldados ca\u00eddos en un enfrentamiento con Montoneros en Formosa en 1975",
        "id": 3708,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1ximo Kirchner, Massa e Insaurralde buscan evitar la fuga de votos hacia los intendentes de Cambiemos",
        "id": 3709,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna inicia una mini gira por C\u00f3rdoba y Santa Fe para intentar robarle votos a Macri en los principales centros urbanos del pa\u00eds",
        "id": 3714,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La hermana Pelloni dijo que \u201cMacri reconoci\u00f3 la pobreza, pero es tarde ya\u201d",
        "id": 3716,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se pone al frente del operativo \"lo damos vuelta\"",
        "id": 3783,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto cree que este a\u00f1o terminar\u00e1 con una pobreza de 40 puntos y prepara anuncio",
        "id": 3785,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cLa Corte hizo lo que razonablemente ten\u00eda que hacer\u201d",
        "id": 3786,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Crisis con la UIA: Acevedo plant\u00f3 a Macri y el Presidente se lo recrimin\u00f3",
        "id": 3790,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Encuesta: m\u00e1s del 60% de los porte\u00f1os cree que Macri no ser\u00e1 reelecto",
        "id": 3798,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Energ\u00edas renovables: Macri inaugur\u00f3 el parque solar m\u00e1s grande de Sudam\u00e9rica",
        "id": 3799,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La cuatro medidas que Macri prometi\u00f3 a las pymes si es reelecto",
        "id": 3803,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los principales fallos que complicaron el mandato de Macri",
        "id": 3807,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri mostr\u00f3 malestar con el titular de la UIA y se abraz\u00f3 con Schiaretti",
        "id": 3808,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se unir\u00eda a los pocos presidentes de la regi\u00f3n que no lograron ser reelectos",
        "id": 3809,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Rodolfo Su\u00e1rez: \u201cSi perd\u00edamos en Mendoza, hubiese sido lapidario para Cambiemos\u201d",
        "id": 3811,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los diarios del mundo se hacen eco de la pobreza en Argentina y hablan del fracaso de Macri",
        "id": 3827,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez visitar\u00e1 la sede del PJ por primera vez c\u00f3mo candidato",
        "id": 3835,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ante Schiaretti, Lavagna aval\u00f3 el fallo de la Corte por IVA y Ganancias",
        "id": 3836,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mendoza: el candidato de Cambiemos obtuvo casi el 50% y le sac\u00f3 15 puntos al kirchnerismo",
        "id": 3840,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La dif\u00edcil convivencia de Macri con Vidal y de Alberto con Cristina",
        "id": 3872,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En medio de la gira del #SiSePuede, Macri mirar\u00e1 el Supercl\u00e1sico",
        "id": 3914,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Dardos expl\u00edcitos de Alberto Fern\u00e1ndez a la Justicia en homenaje a Righi",
        "id": 3934,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Confirmado: Alberto Fern\u00e1ndez no descarta que el FMI avale quita a los privados",
        "id": 3938,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto: \"Macri se tuvo que endeudar para sostener el Estado casi benefactor que responde por todo\"",
        "id": 3952,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Corte rechaz\u00f3 las medidas anti crisis de Macri y ordena no afectar la coparticipaci\u00f3n",
        "id": 3960,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: La Argentina se tiene que desarrollar equilibradamente",
        "id": 3967,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri anunci\u00f3 medidas de alivio para monotributistas y pymes",
        "id": 3972,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El PJ recibe a Alberto Fern\u00e1ndez el pr\u00f3ximo martes",
        "id": 3982,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"La Argentina se tiene que desarrollar equilibradamente\"",
        "id": 3983,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri asegur\u00f3 que \"no se va a resignar\" y convoc\u00f3 a un \"octubre hist\u00f3rico\"",
        "id": 3985,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carri\u00f3: Tres jueces PJ atacan a Macri 20 d\u00edas antes de las elecciones",
        "id": 3988,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Urtubey: \"Es imperdonable que no tengamos el desarrollo econ\u00f3mico que deber\u00edamos\"",
        "id": 3994,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez pidi\u00f3 a los pilotos que levanten el paro",
        "id": 4002,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto en San Juan: de dinosaurios, mineras y levantamanos de Macri",
        "id": 4011,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, el Oso Leavy y los desmontes en Salta",
        "id": 4012,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambiemos persigue a municipales que no impulsan su campa\u00f1a",
        "id": 4014,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o y Bregman con Tenembaum y O\u2019Donnell : \u201cSomos una izquierda coherente, que no habla desde un caf\u00e9\"",
        "id": 4021,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El modelo de Macri y el FMI: casi 16 millones de personas son pobres en Argentina",
        "id": 4026,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \u201cEl esfuerzo que ustedes hicieron no fue en vano, vali\u00f3 la pena\u201d",
        "id": 4041,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Santiago Kovadloff: \"No le creo a Alberto Fern\u00e1ndez\"",
        "id": 4056,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"No hay nada m\u00e1s inmoral que no reaccionar ante la pobreza\"",
        "id": 4087,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UIA \"evangeliza\" con su plan industrial a Macri, Lavagna y Fern\u00e1ndez",
        "id": 4106,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Corte Suprema fren\u00f3 dos decretos de Mauricio Macri",
        "id": 4110,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri se mete en la pol\u00e9mica por la violencia montonera y rinde homenaje a militares ca\u00eddos",
        "id": 4117,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcelo Tinelli quiere sumarse al plan contra el hambre que prepara Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 4128,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Margarita Barrientos apoy\u00f3 a Pichetto tras las cifras de pobreza: \"Si uno busca trabajo, lo encuentra\"",
        "id": 4137,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En C\u00f3rdoba, Mauricio Macri prometi\u00f3 bajar impuestos y lider\u00f3 una caravana",
        "id": 4158,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez les pidi\u00f3 a los pilotos de Aerol\u00edneas levantar el paro, aunque aval\u00f3 su reclamo",
        "id": 4162,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Secretos de la marcha del #s\u00edsepuede: c\u00f3mo se eligieron los destinos de Macri",
        "id": 4184,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras el fallo de la Corte, Vidal reclamar\u00e1 a Macri los fondos del IVA y Ganancias",
        "id": 4186,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La respuesta de Carolina Stanley a Miguel Pichetto sobre los venezolanos y el trabajo",
        "id": 4209,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri compar\u00f3 las chances de Boca ante River con las elecciones: \u201cNo est\u00e1 cerrada la serie\u201d",
        "id": 4244,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, con Adolfo P\u00e9rez Esquivel: \u201cDerechos humanos debe ser un eje de las pol\u00edticas p\u00fablicas\u201d",
        "id": 4305,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof se\u00f1al\u00f3 que los intendentes de Juntos por el Cambio \u201cborran a Macri y Vidal\u201d de la campa\u00f1a",
        "id": 4306,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carlos Melconian: \u201cMacri no logr\u00f3 consenso pol\u00edtico para ordenar la econom\u00eda\u201d",
        "id": 4307,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un gesto a Alberto Fern\u00e1ndez, la CTA de Hugo Yasky vota volver a la CGT",
        "id": 4311,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El gremio de pilotos le responde a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNo s\u00f3lo vamos a tomar medidas sino que se van a profundizar\u201d",
        "id": 4315,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri llam\u00f3 a fiscalizar el voto \u201cpara que no haya picarones\u201d",
        "id": 4321,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Respaldo del presidente de la UIA a la candidatura de Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cVa a tener una mirada m\u00e1s productiva\u201d",
        "id": 4322,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez con la UIA: \"Tenemos el mismo ideal y vocaci\u00f3n de recomponer la industria\"",
        "id": 4354,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con hashtag de campa\u00f1a, Macri present\u00f3 un plan para erradicar la violencia de g\u00e9nero",
        "id": 4359,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras la parodia de Macri y Vidal al inaugurar una ruta inconclusa, echaron a 40 obreros",
        "id": 4375,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri inaugur\u00f3 una ruta sin terminar y al otro d\u00eda ech\u00f3 a sus 40 trabajadores",
        "id": 4377,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Taiana: \u201cMacri nos tiene acostumbrados a no pegarla con la econom\u00eda\u201d",
        "id": 4378,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y una bater\u00eda de medidas sin futuro",
        "id": 4381,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Otro freno de la Corte a la discrecionalidad de Macri | La Corte Suprema oblig\u00f3 al Gobierno a compensar a las provincias por dos DNU",
        "id": 4388,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Correpi desnud\u00f3 las mentiras del informe de Bullrich | El gobierno de Cambiemos sigue siendo el m\u00e1s represivo desde 1983",
        "id": 4389,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las frases m\u00e1s desopilantes de la marcha de Juntos por el Cambio | \"En el a\u00f1o 68 yo toqu\u00e9 a un pobre\"",
        "id": 4394,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se meti\u00f3 con el paro de los pilotos: una tensa disputa por Aerol\u00edneas",
        "id": 4533,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez va a la UIA y ya empez\u00f3 a mostrarse con los elegidos para su gabinete",
        "id": 4534,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Julio Cobos: \u201cA Mauricio Macri le falt\u00f3 humildad pol\u00edtica\u201d",
        "id": 4538,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri realizar\u00e1 un anuncio para combatir y prevenir los femicidios",
        "id": 4541,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri - industria: una novela de desencuentro de estrategias y amor no correspondido",
        "id": 4597,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, tras reunirse con la UIA: \"Macri nos deja un d\u00e9ficit fiscal de m\u00e1s de 7 puntos\"",
        "id": 4599,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto fue a la UIA y prometi\u00f3 \"poner a la industria de pie\"",
        "id": 4600,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Deseo empresario: \u201cQu\u00e9 el candidato K sea m\u00e1s Lavagna y menos Cristina\u201d",
        "id": 4602,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El plan de Alberto Fern\u00e1ndez para motorizar la producci\u00f3n industrial",
        "id": 4604,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge As\u00eds: \u201cMacri fue a las PASO con la misma inocencia que Sergio Denis a dar su show en Tucum\u00e1n\u201d",
        "id": 4607,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La propuesta del d\u00eda de Macri: ahora quiere ingl\u00e9s obligatorio en los jardines",
        "id": 4609,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Levy Yeyati no ve una corrida contra el d\u00f3lar si gana Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 4611,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Acevedo: \"Alberto nos pidi\u00f3 mucho di\u00e1logo con los trabajadores\"",
        "id": 4614,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "No importa el resultado: Macri ya planifica sus vacaciones en enero",
        "id": 4615,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La incre\u00edble comparaci\u00f3n de este economista K sobre la deuda de Macri: qu\u00e9 dijo",
        "id": 4630,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En San Juan, Alberto Fern\u00e1ndez hizo una fuerte defensa de la miner\u00eda",
        "id": 4653,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \"Hay que expandir el consumo y la inversi\u00f3n\"",
        "id": 4655,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El fallo de la Corte: para Macri, un problema; para Fern\u00e1ndez, un arma de doble filo",
        "id": 4656,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Senado: los puentes rotos de Miguel Pichetto, el compa\u00f1ero de f\u00f3rmula de Macri",
        "id": 4657,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Fantino, si pierde Boca perjudica a Macri",
        "id": 4675,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, el Supercl\u00e1sico y las elecciones nacionales",
        "id": 4679,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Como Boca, Macri juega a los pelotazos y le echa la culpa al VAR",
        "id": 4686,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna acus\u00f3 a Macri de copiarle las medidas que \u00e9l sugiri\u00f3",
        "id": 4691,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Juntos por el Cambio sue\u00f1an con un cierre de campa\u00f1a \u201ca lo Alfons\u00edn\u201d",
        "id": 4692,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Barrionuevo, otra pieza para CGT unida y con gui\u00f1o a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 4713,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bir\u00f3 ratific\u00f3 el paro de pilotos a pesar del pedido de Alberto F. para que se levante",
        "id": 4721,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UIA recibi\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez y le entreg\u00f3 un documento con propuesta para reactivar la industria",
        "id": 4733,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: Estamos mejor parados para en los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os poder crecer",
        "id": 4735,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna celebr\u00f3 fallo de la Corte y sum\u00f3 foto con Schiaretti",
        "id": 4736,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cCon la UIA tenemos un mismo ideal y una misma vocaci\u00f3n\u201d",
        "id": 4768,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Berazategui: la izquierda se consolida en el terciario 50",
        "id": 4771,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Celestes, evang\u00e9licos y silenciosos: la campa\u00f1a antiderechos de Hotton y G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
        "id": 4772,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Hotton",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Como un ministro de Macri: Alberto Fern\u00e1ndez pidi\u00f3 a los pilotos de Aerol\u00edneas que levanten el paro",
        "id": 4774,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Exclusivo: \u00bfpor qu\u00e9 se \u201cindigest\u00f3\u201d Espert con el libro de Nico del Ca\u00f1o?",
        "id": 4783,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nico del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los \u00e9xitos del ingeniero Macri: obras paralizadas y cientos de obreros despedidos",
        "id": 4793,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri ya fue, pero \u00bfqui\u00e9n conduce Vaca Muerta?",
        "id": 4794,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "No te calles: copemos el obelisco con la izquierda",
        "id": 4797,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Reclamo salarial: a pesar del pedido de Alberto Fern\u00e1ndez, los pilotos ratificaron el paro",
        "id": 4802,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "S\u00e1bado: enterate horario, lugar y c\u00f3mo llegar al acto del Frente de Izquierda",
        "id": 4805,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salta: Del Ca\u00f1o y Del Pl\u00e1 llaman a votar la Lista Unidad del FIT que encabeza Pablo L\u00f3pez",
        "id": 4806,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Del Pl\u00e1",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La desautorizaci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez al kirchnerismo nost\u00e1lgico",
        "id": 4840,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Luj\u00e1n Rey contra el Frente de Todos: \"Alberto Fern\u00e1ndez es un oportunista\"",
        "id": 4852,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los pilotos le respondieron a Alberto Fern\u00e1ndez y ratificaron el paro: \"Est\u00e1 en campa\u00f1a\"",
        "id": 4855,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Negro \u00c1lvarez asegur\u00f3 que votar\u00e1 a Mauricio Macri: \"No tiene que volver Cristina\"",
        "id": 4857,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez tras el fallo: \"La Corte hizo lo que ten\u00eda que hacer\"",
        "id": 4866,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Grabois critic\u00f3 a Macri por la pobreza: \"Hoy tenemos cifras del \u00c1frica subsahariana\"",
        "id": 4871,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pablo Bir\u00f3 desaf\u00eda a Alberto Fern\u00e1ndez tras haber sido corrido del rearmado sindical",
        "id": 4883,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna acusa al Gobierno de copiar sus medidas: \"Lo hacen tarde y mal\"",
        "id": 4885,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Cornejo, recargado: \"\u00bfQu\u00e9 puta tienen que venir Macri y Alberto Fern\u00e1ndez?\"",
        "id": 4892,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri compar\u00f3 su situaci\u00f3n electoral con lo que puede pasar con Boca y River en la Copa Libertadores",
        "id": 4893,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gioja dijo que en Mendoza perdi\u00f3 el peronismo porque \"son medio gorilitas\"",
        "id": 4898,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre su reuni\u00f3n en la Uni\u00f3n Industrial Argentina: \"Tenemos muchos puntos en com\u00fan\"",
        "id": 4901,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El sector empresarial est\u00e1 con Alberto Fern\u00e1ndez, no con Mauricio Macri",
        "id": 4933,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \"El Gobierno copia las medidas de Consenso Federal, pero lo hace tarde y mal\"",
        "id": 4936,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Consenso Federal",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Teorema de Baglini: Macri derrocha anuncios y Alberto F., m\u00e1s moderado",
        "id": 5048,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sali\u00f3 a defender el fallo de la Corte sobre la baja del IVA en alimentos",
        "id": 5059,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez suma a su campa\u00f1a a Florencio Randazzo",
        "id": 5060,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 a hablar del paro en Aerol\u00edneas: \u201cComplica la vida de mucha gente y el Gobierno no va a cambiar su pol\u00edtica\u201d",
        "id": 5061,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F: \u201cVoy a dejar de pagar la usura que se llevan los bancos con las Leliq\u201d",
        "id": 5062,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00c1lvarez Agis: si Alberto Fern\u00e1ndez logra estabilizar la econom\u00eda en 2020 \u201chay que sacar el Obelisco y ponerle un monumento a \u00e9l\u201d",
        "id": 5063,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un gesto de unidad para Alberto Fern\u00e1ndez, la CTA de Hugo Yasky aprob\u00f3 iniciar la fusi\u00f3n con la CGT",
        "id": 5067,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con iron\u00edas, Naidenoff y Negri cuestionaron a los gobernadores que impugnaron decretos impositivos de Macri",
        "id": 5069,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Luis Espert y una iron\u00eda sobre el libro de Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
        "id": 5070,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal y Cristina Kirchner relegan a Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez en una encuesta distinta",
        "id": 5073,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Diego Maradona se cruzan el s\u00e1bado en Mendoza",
        "id": 5075,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri prometi\u00f3 la ense\u00f1anza de ingl\u00e9s desde el jard\u00edn y conexi\u00f3n a internet en todas las escuelas",
        "id": 5076,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri prometi\u00f3 \u201cresolver el tema econ\u00f3mico\u201d si es reelecto: \u201cTres a\u00f1os y medio no es tiempo suficiente\u201d",
        "id": 5077,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Pichetto y la venta de drogas en las villas: \u201cHabr\u00eda que dinamitar todo, que todo vuele por el aire\u201d",
        "id": 5078,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Negri y Naidenoff acusaron a los gobernadores del PJ de \u201cextra\u00f1ar la relaci\u00f3n de sometimiento que ten\u00edan con el kirchnerismo\u201d",
        "id": 5080,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "kirchnerismo\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cEl gesto de la CTA de unirse a la CGT es estrat\u00e9gica y moralmente tan grande como el de Cristina\u201d",
        "id": 5122,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri homenajear\u00e1 a soldados muertos en una acci\u00f3n de Montoneros",
        "id": 5134,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri en Santa Fe: \"Todos tuvimos que poner el hombro\"",
        "id": 5153,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cornejo: \"\u00bfQu\u00e9 puta tienen que venir Macri o Alberto a Mendoza?\"",
        "id": 5154,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Varisco: Un narcoaporte para la campa\u00f1a de Cambiemos | Uno de los detenidos por narcotr\u00e1fico declar\u00f3 que se hac\u00edan aportes proselitistas",
        "id": 5155,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Boca Juniors, Jorge Griffa y Mauricio Macri: el t\u00edtulo de M\u00e9xico en el Mundial Sub-17 de Per\u00fa 2005 tuvo influencia xeneize",
        "id": 5191,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El saludo entre Alberto Fern\u00e1ndez y Urtubey y las explicaciones sobre un \u2018desaire\u2019",
        "id": 5286,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00c1lvarez Agis: \u201cSi Alberto hace todo perfecto, la econom\u00eda se puede estabilizar en el cuarto trimestre del a\u00f1o que viene\u201d",
        "id": 5316,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los industriales se ilusionan con Alberto Fern\u00e1ndez: creen que ser\u00e1 m\u00e1s parecido a Lavagna que a Cristina Kirchner",
        "id": 5325,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y Finocchiaro anunciaron que todos los alumnos de escuelas p\u00fablicas tendr\u00e1n ingl\u00e9s a partir de los 4 a\u00f1os",
        "id": 5332,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, el unificador del peronismo",
        "id": 5338,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez lanzar\u00e1 la semana pr\u00f3xima su plan contra el hambre: convocar\u00e1 a empresarios, la Iglesia y movimientos sociales",
        "id": 5340,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez les pidi\u00f3 a los pilotos de Aerol\u00edneas que levanten el paro de 48 horas para este fin de semana",
        "id": 5341,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se mostrar\u00e1 junto a Florencio Randazzo por primera vez en la campa\u00f1a",
        "id": 5342,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con la presencia de Alberto Fern\u00e1ndez, M\u00e1ximo Kirchner y Hugo Moyano, la CTA celebrar\u00e1 la unificaci\u00f3n con la CGT",
        "id": 5343,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cornejo habl\u00f3 sobre sus cr\u00edticas a Macri y Fern\u00e1ndez: \u201cFue un exabrupto, me arrepiento un poco\u201d",
        "id": 5345,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Macri propondr\u00e1 la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s desde el jard\u00edn de infantes y la conectividad tecnol\u00f3gica en todas las escuelas",
        "id": 5346,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Macri propuso la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s desde el jard\u00edn de infantes y la conectividad tecnol\u00f3gica en todas las escuelas",
        "id": 5347,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un acto con Alberto Fern\u00e1ndez, Hugo Moyano y M\u00e1ximo Kirchner, la CTA anunci\u00f3 su regreso a la CGT",
        "id": 5349,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcos Pe\u00f1a se acerc\u00f3 al radicalismo para debatir el futuro pol\u00edtico de Juntos por el Cambio",
        "id": 5352,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri lleva su campa\u00f1a a Entre R\u00edos con la intenci\u00f3n de dar vuelta el resultado de las PASO",
        "id": 5353,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto pidi\u00f3 \u201cdinamitar\u201d y \u201cque vuele por el aire\u201d la Villa 1-11-14",
        "id": 5355,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "FIT Sale: que descuentos ofrecer\u00e1 el eventos de viajes que comienza este fin de semana",
        "id": 5437,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto fue el protagonista central en el hist\u00f3rico reencuentro de la CTA con la CGT",
        "id": 5453,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En campa\u00f1a, Macri relega la crisis y apela a las promesas",
        "id": 5461,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Federico Pinedo: \"Creo que Cristina actu\u00f3 con generosidad dentro de su espacio pol\u00edtico\"",
        "id": 5462,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La CTA define si vuelve a la CGT con Alberto Fern\u00e1ndez en primera fila",
        "id": 5465,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para The Economist, Macri tiene 25% de chances de ser reelecto",
        "id": 5472,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Echarri critic\u00f3 a Macri con dureza y gener\u00f3 pol\u00e9mica en Twitter",
        "id": 5511,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El incre\u00edble pedido de Macri para dar vuelta la elecci\u00f3n: qu\u00e9 pide y c\u00f3mo se activa",
        "id": 5512,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser\u00eda el gabinete de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 5534,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El sue\u00f1o industrial: volver al pasado, sin Cristina",
        "id": 5539,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En C\u00f3rdoba, Lavagna puso en duda una salida \"a la uruguaya\"",
        "id": 5540,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri pidi\u00f3 un \"gran acuerdo\" para resolver la econom\u00eda",
        "id": 5543,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez todav\u00eda no pas\u00f3 el test de autoridad",
        "id": 5561,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El alcalde de La Pelada cruz\u00f3 a Macri: \u201cNo tiene buenos asesores\u201d",
        "id": 5566,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los bloopers de Macri en la gira del #S\u00edSePuede",
        "id": 5570,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los exabruptos K que hacen enojar a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 5571,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Massa, embajador financiero, parte a EEUU (China y Rusia para Cristina)",
        "id": 5582,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina)",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La maquinita en la era Macri oper\u00f3 a la japonesa: just in time",
        "id": 5584,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: Los mercados vieron en Macri un gobierno sin destino",
        "id": 5587,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "FMI quiere que Alberto Fern\u00e1ndez negocie la deuda \"de manera integral\"",
        "id": 5591,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras recibir a Alberto F., desde la UIA se\u00f1alaron que hubo un alto nivel de coincidencia",
        "id": 5602,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gobernadores y Macri, unidos ahora s\u00f3lo por el espanto",
        "id": 5603,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Fondo de Garant\u00eda de la Anses perdi\u00f3 70% de su valor en d\u00f3lares en la era Macri",
        "id": 5607,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto plante\u00f3 dinamitar las villas donde se vende droga",
        "id": 5611,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri volvi\u00f3 a insistir en un pacto tripartito para bajar la inflaci\u00f3n",
        "id": 5612,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri homenajea a 12 soldados muertos por un ataque de Montoneros",
        "id": 5618,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Referentes de la pol\u00edtica y especialistas cuestionaron medidas de Macri en materia de g\u00e9nero",
        "id": 5620,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se suma a hist\u00f3rico acto de unificaci\u00f3n sindical",
        "id": 5630,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre Leliqs: \"Vamos a dejar de pagarle a los usureros\"",
        "id": 5649,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La CTA de Hugo Yasky se reunific\u00f3 con la CGT: Alberto Fern\u00e1ndez, Hugo Moyano y M\u00e1ximo Kirchner vieron en primera fila la votaci\u00f3n",
        "id": 5663,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Diez razones para ir al acto del Frente de Izquierda Unidad este s\u00e1bado",
        "id": 5677,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[VIDEO] Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o presenta su libro en Buenos Aires",
        "id": 5678,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": " Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Antonio Cal\u00f3: \u201cSi yo fuese Macri llamar\u00eda a la CGT y agradecer\u00eda la gobernabilidad\u201d",
        "id": 5679,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad de Santa Fe copar\u00e1 las escalinatas del Parque Espa\u00f1a en Rosario",
        "id": 5687,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Myriam Bregman: \"La CGT fue y es c\u00f3mplice del ajuste de Macri\"",
        "id": 5702,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\"",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o presenta su libro en Buenos Aires",
        "id": 5703,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ni Micky Vainilla se anim\u00f3 a tanto: Pichetto pidi\u00f3 \u201cdinamitar\u201d la Villa 1-11-14",
        "id": 5704,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 se juega el Frente de Izquierda hacia el 27 de octubre en Jujuy?",
        "id": 5707,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salta: gran cierre de campa\u00f1a de la Lista Unidad del Frente de Izquierda",
        "id": 5708,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": " la Lista Unidad del Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Reperfilando: gui\u00f1o de Alberto Fern\u00e1ndez a inversores y la reforma laboral que viene",
        "id": 5714,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Violencia de g\u00e9nero: qu\u00e9 hay detr\u00e1s de los nuevos anuncios de Mauricio Macri",
        "id": 5715,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. Prob\u00e1 la calculadora y verific\u00e1 si hay chances de un ballottage entre Alberto Fern\u00e1ndez y Mauricio Macri",
        "id": 5718,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones: Mauricio Macri pidi\u00f3 fiscalizar \"para evitar que haya picarones",
        "id": 5750,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Paro: Alberto Fern\u00e1ndez reiter\u00f3 su pedido a los pilotos y prometi\u00f3 \"revisar\" las pol\u00edticas de las low-cost",
        "id": 5763,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri prometi\u00f3 \"resolver el tema econ\u00f3mico\" si es reelecto: \"No hay que asustarse en mitad del camino\"",
        "id": 5774,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Urtubey: \"El 2020 va a ser un a\u00f1o muy dif\u00edcil\"",
        "id": 5784,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Jos\u00e9 Campanella chicane\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \"Parece que no vio la obra p\u00fablica que hizo este gobierno, tampoco la corrupci\u00f3n del gobierno k\"",
        "id": 5804,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "este gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "gobierno k",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Pichetto, sobre la venta de droga en las villas: \"Habr\u00eda que dinamitar todo, que todo vuele por el aire\"",
        "id": 5837,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, en el acto de fusi\u00f3n entre la CTA y la CGT: \"El da\u00f1o que hizo la salida de la convertibilidad es casi igual al que hizo Macri en estos cuatro a\u00f1os\"",
        "id": 5855,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, \"S\u00ed se puede\", China Su\u00e1rez y Tom Cruise: las noticias de la semana",
        "id": 5876,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez apunt\u00f3 contra \u201clos amigos del Presidente que se quedaron con el negocio energ\u00e9tico\u201d",
        "id": 5986,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Alberto Fern\u00e1ndez, las detenciones de Crist\u00f3bal L\u00f3pez y De Sousa \u201ceran absolutamente arbitrarias\u201d",
        "id": 5987,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez recorri\u00f3 la provincia de Buenos Aires con Florencio Randazzo",
        "id": 5988,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras sus cr\u00edticas al paro, Alberto Fern\u00e1ndez recibi\u00f3 al jefe de los pilotos Pablo Bir\u00f3",
        "id": 5996,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Destruyeron la planta de Radio Nacional en Bah\u00eda Blanca, horas antes de la visita de Mauricio Macri",
        "id": 5997,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Felipe Sol\u00e1, el primer viaje de Alberto Fern\u00e1ndez ser\u00eda a EE.UU. para mejorar la relaci\u00f3n bilateral y acordar con el FMI",
        "id": 5999,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri admiti\u00f3 que el Boca-River \u201cgenera incertidumbre tan cerca de una elecci\u00f3n\u201d, pero dijo que es \u201cdif\u00edcil\u201d cambiar la fecha",
        "id": 6003,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri en Bah\u00eda Blanca: pidi\u00f3 \u201ccuidar el voto\u201d y cerr\u00f3 cantando el himno con Ra\u00fal Lavi\u00e9",
        "id": 6004,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri homenaje\u00f3 a soldados asesinados por Montoneros: \u201cLa violencia de los 70 es un cap\u00edtulo oscuro al que no queremos volver\u201d",
        "id": 6005,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201cHay que entrar con la fuerza de la ley en los b\u00fankers, no habl\u00e9 de dinamitar la villa\u201d",
        "id": 6006,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Paula Bertol se va de la OEA y regresa para hacer campa\u00f1a con Macri",
        "id": 6010,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Penas m\u00e1s duras, edad de imputabilidad y ley anti barras, la quinta promesa de Mauricio Macri",
        "id": 6011,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna ve d\u00e9bil al Gobierno y aspira a ser la segunda fuerza en las presidenciales",
        "id": 6014,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa explic\u00f3 en Washington c\u00f3mo ser\u00e1 la presidencia de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 6015,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El presidente de Aerol\u00edneas Argentinas asegur\u00f3 que el de los pilotos \u201ces un paro K\u201d y apunt\u00f3 contra Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 6022,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras las cr\u00edticas de Elisa Carri\u00f3, Mauricio Macri defendi\u00f3 a Rogelio Frigerio: \u201cTodo lo que ha hecho ha sido bajo mi conducci\u00f3n y liderazgo\u201d",
        "id": 6025,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El nuevo spot de Alberto F. recorre la historia de las crisis argentinas",
        "id": 6061,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los jardines no est\u00e1n... pero van a ense\u00f1ar ingl\u00e9s | Macri hizo promesas de campa\u00f1a para el sector educativo",
        "id": 6092,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez defendi\u00f3 la educaci\u00f3n p\u00fablica",
        "id": 6114,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En qu\u00e9 consiste el plan que anunciar\u00e1 Alberto Fern\u00e1ndez para combatir el hambre",
        "id": 6259,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "47 fotos del homenaje del presidente Mauricio Macri a los ca\u00eddos en el ataque montonero al cuartel de Formosa",
        "id": 6265,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Violencia de g\u00e9nero: las medidas de Macri tienen poco de extraordinario",
        "id": 6283,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "A 44 a\u00f1os del ataque montonero al cuartel de Formosa, Mauricio Macri ser\u00e1 el primer Presidente en rendir homenaje a los soldados ca\u00eddos",
        "id": 6284,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cQue la polic\u00eda pida el DNI en los trenes es criminalizaci\u00f3n\u201d",
        "id": 6285,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez recibi\u00f3 un fuerte apoyo del sindicalismo y realiz\u00f3 duras cr\u00edticas a los bancos",
        "id": 6286,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Florencio Randazzo compartieron una recorrida de campa\u00f1a en la provincia de Buenos Aires",
        "id": 6287,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El presidente de Aerol\u00edneas Argentinas habl\u00f3 de paro \"K\" y critic\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cHabla para la tribuna\u201d",
        "id": 6292,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un masivo acto en Bah\u00eda Blanca, Mauricio Macri sostuvo que \u201choy estamos mucho mejor parados que hace cuatro a\u00f1os, pero necesitamos m\u00e1s tiempo\u201d",
        "id": 6293,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los testimonios de los familiares de los soldados asesinados por la guerrilla en 1975 que fueron homenajeados por Mauricio Macri",
        "id": 6294,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri respald\u00f3 a Frigerio tras las acusaciones de Carri\u00f3: \u201cConf\u00edo en \u00e9l, todo lo hizo bajo mi conducci\u00f3n\u201d",
        "id": 6295,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El manual de Juntos por el Cambio para fiscalizar y evitar fraude: \u201cHacete amigo del presidente de mesa\u201d",
        "id": 6301,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Humor: Alberto intent\u00f3 seducir al Presidente mexicano y todo termin\u00f3 mal",
        "id": 6337,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri lleg\u00f3 con el #S\u00edSePuede a Mendoza y se pronunci\u00f3 contra el aborto",
        "id": 6362,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Pagamos tarifas dolarizadas para asegurarles negocios a los amigos del Presidente\"",
        "id": 6378,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Encuesta: Alberto Fern\u00e1ndez obtiene el \"m\u00e1gico\" 54% y efecto boomerang del #S\u00edSePuede",
        "id": 6382,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La propuesta de Macri del d\u00eda: financiar las exportaciones de las pymes",
        "id": 6383,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 dijo Pichetto sobre las villas que gener\u00f3 tanta pol\u00e9mica",
        "id": 6388,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Campanella lo destroz\u00f3 a Alberto: mostr\u00f3 lo mejor de Macri y trat\u00f3 de \"ladrones\" a los K",
        "id": 6411,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert carg\u00f3 contra la UIA tras reunirse con Alberto Fern\u00e1ndez y se viraliz\u00f3",
        "id": 6413,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y una Justicia para armar",
        "id": 6437,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna reforz\u00f3 su discurso econ\u00f3mico y pidi\u00f3 m\u00e1s consumo",
        "id": 6444,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 dijo Macri sobre la fecha del Supercl\u00e1sico",
        "id": 6464,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9nes son los tres mosqueteros de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 6475,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los regalos electorales de Macri: Operaci\u00f3n Pap\u00e1 Noel anticipado",
        "id": 6476,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez recupera a Randazzo y activa la agenda peronista",
        "id": 6489,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri en homenaje a civiles y militares muertos por la guerrilla durante democracia",
        "id": 6500,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salta: el PJ dirime interna en Primarias sin Cambiemos",
        "id": 6501,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto dijo que se refiri\u00f3 a \"dinamitar\" los b\u00fanker de droga y no las villas enteras",
        "id": 6510,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"El malestar de no llegar a fin de mes puede hacer votar a un candidato que no te gusta\"",
        "id": 6518,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F. sum\u00f3 a Randazzo a la campa\u00f1a electoral: visitan Jun\u00edn, Chacabuco y Chivicoly",
        "id": 6519,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La dur\u00edsima carta de los curas villeros a Pichetto por el odio a los pobres",
        "id": 6522,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert: \"Hay que dinamitar todo y arrancar de nuevo\"",
        "id": 6535,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sum\u00f3 a Randazzo a la campa\u00f1a electoral",
        "id": 6547,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez en Chacabuco: \"No somos capaces de alimentar a 15 millones de pobres\"",
        "id": 6556,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s Del Ca\u00f1o: \"Muchos sectores del Frente de todos cuando tuvieron que elegir entre jubilados y bancos, eligieron a los bancos\"",
        "id": 6561,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Frente de todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sum\u00f3 a Florencio Randazzo a su armado electoral",
        "id": 6566,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Christian Castillo: \u201cMacri fue de terror pero tuvo c\u00f3mplices\u201d",
        "id": 6571,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o present\u00f3 Rebelde o precarizada: un libro militante para pensar la nueva clase obrera",
        "id": 6572,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfLa CGT ac\u00e9fala? Palazzo dijo que la debe conducir \u201calguien que haya confrontado a Macri\u201d",
        "id": 6591,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, de campa\u00f1a con la \"teor\u00eda de los dos demonios\"",
        "id": 6596,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con el Gobierno y Alberto Fern\u00e1ndez presionando en contra, los pilotos suspendieron el paro",
        "id": 6605,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sumate al acto del FIT Unidad en C\u00f3rdoba para fortalecer a la izquierda en las calles y en el Congreso",
        "id": 6607,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Genera dudas la salida que propone Alberto Fern\u00e1ndez para la deuda p\u00fablica",
        "id": 6611,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ricardo Alfons\u00edn: \"No puedo creer la barbaridad que dijo Miguel Pichetto de las villas\"",
        "id": 6612,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Pichetto: \"Hay que entrar con la fuerza de la ley en los bunkers, no habl\u00e9 de dinamitar la villa\"",
        "id": 6635,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Huega de pilotos: el presidente de Aerol\u00edneas habl\u00f3 de un \"paro K\" y critic\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 6643,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Malena Galmarini: \"Lo \u00fanico que queremos es que se vaya Macri\"",
        "id": 6661,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\"",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Geralda Barbosa, la influencer fit de 70 a\u00f1os que no quiere \"ser una carga para otros\"",
        "id": 6664,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "fit",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa, en Washington: \"El fracaso es de Macri y del Fondo\"",
        "id": 6666,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Presi\u00f3n del peronismo para que renuncie el procurador bonaerense",
        "id": 6671,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Penas desde los 16 a\u00f1os, un nuevo C\u00f3digo Penal y ley antibarras, las nuevas promesas de Macri",
        "id": 6674,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri defendi\u00f3 a Rogelio Frigerio ante las duras cr\u00edticas de Elisa Carri\u00f3",
        "id": 6680,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri anunci\u00f3 un subsidio para las v\u00edctimas del ataque de Montoneros en Formosa",
        "id": 6699,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri habl\u00f3 sobre el paro de pilotos: \"No corresponde poner de reh\u00e9n a la gente\"",
        "id": 6703,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sali\u00f3 de recorrida de campa\u00f1a con Randazzo",
        "id": 6720,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La historia de Cristina Lescano: de vivir en casas tomadas y cartonear a crear empleo con una cooperativa de reciclaje",
        "id": 6783,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre los pilotos que levantaron el paro: \u201cCelebro la madurez\u201d",
        "id": 6850,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La descristinizaci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez: \u00bfestrategia de campa\u00f1a o desaf\u00edo real?",
        "id": 6852,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Izquierda cort\u00f3 la 9 de Julio y Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o reparti\u00f3 cr\u00edticas a Mauricio Macri y el kirchnerismo",
        "id": 6855,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "La Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mendoza: Mauricio Macri se mostr\u00f3 con Alfredo Cornejo e hizo un gesto en contra del aborto",
        "id": 6860,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201cNosotros estamos en la calle, ellos est\u00e1n tratando de arreglar sus internas\u201d",
        "id": 6861,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El presidente de la UIA revel\u00f3 que Alberto Fern\u00e1ndez \u201cve como algo posible\u201d una reforma laboral",
        "id": 6864,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Propuesta medioambiental de Mauricio Macri: eliminar pl\u00e1sticos de un solo uso y neutralizar las emisiones de carbono",
        "id": 6867,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La 9 de Julio y el Metrobus, con cortes por un acto del Frente de Izquierda",
        "id": 6871,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": " Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri contra el aborto: \"Claramente a favor de las dos vidas\"",
        "id": 6905,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La eventual relaci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez con el FMI abre serios interrogantes en Washington",
        "id": 7025,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Randazzo compartieron una recorrida de campa\u00f1a en la provincia de Buenos Aires",
        "id": 7045,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El partido de G\u00f3mez Centuri\u00f3n le pidi\u00f3 a Macri que \u201cse comprometa a vetar el aborto\u201d",
        "id": 7050,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge As\u00eds: \u201cA Mauricio Macri le pas\u00f3 lo mismo que a Sergio Denis\u201d",
        "id": 7052,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mart\u00edn Lousteau y el futuro de Juntos por el Cambio: \u201cSi Macri no gana, la sociedad va a poner en ese lugar a un liderazgo colectivo\u201d",
        "id": 7054,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mat\u00edas Lammens: \u201cMarcelo Tinelli puede colaborar con la gesti\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\"",
        "id": 7056,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri apuesta al debate presidencial para sumar votos y forzar un balotaje con Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 7057,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri lleg\u00f3 a Mendoza: cenar\u00e1 con el gobernador Cornejo y har\u00e1 su caravana \u201cS\u00ed se Puede\u201d por el Parque O\u00b4Higgins",
        "id": 7058,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri propuso medidas para luchar contra el cambio clim\u00e1tico",
        "id": 7059,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por qu\u00e9 y c\u00f3mo Mauricio Macri decidi\u00f3 apoyar \u201clas dos vidas\u201d a pocos d\u00edas de las elecciones",
        "id": 7060,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri se pronunci\u00f3 contra el aborto: \u201cClaramente a favor de las dos vidas\u201d",
        "id": 7061,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juntos por el Cambio denunci\u00f3 irregularidades en las PASO",
        "id": 7063,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Destrozaron la planta transmisora de Radio Nacional Bah\u00eda Blanca horas antes de la visita de Mauricio Macri a la ciudad",
        "id": 7081,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se llev\u00f3 la marcha \"S\u00ed se puede\" a Mendoza",
        "id": 7110,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El peronismo se debate entre Arist\u00f3teles y Laclau",
        "id": 7142,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El futuro judicial de Cristina y las hostilidades de Comodoro Py",
        "id": 7154,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Luis Espert: \"Hay que dinamitar todo\"",
        "id": 7155,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna apuesta a sus aliados socialistas y a quebrar la grieta",
        "id": 7158,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Massa responsabiliz\u00f3 a Macri y al FMI por la crisis econ\u00f3mica",
        "id": 7159,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge As\u00eds: \u201cA Macri le pas\u00f3 lo que a Sergio Denis\u201d - Revista Noticias",
        "id": 7186,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "FIT 2019: por primera vez se podr\u00e1 comprar paquetes tur\u00edsticos",
        "id": 7198,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri cierra la primera semana de sus marchas del \"S\u00ed se puede\" en Mendoza",
        "id": 7204,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri llev\u00f3 el \"S\u00ed se puede\" a Mendoza y pidi\u00f3 \"mayor participaci\u00f3n que en 1983\"",
        "id": 7209,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Si nos toca perder, con Macri vamos a ser una oposici\u00f3n responsable",
        "id": 7210,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri pidi\u00f3 mayor participaci\u00f3n el 27-O e hizo un gesto \"a favor de las dos vidas\"",
        "id": 7214,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez anunciar\u00e1 un plan contra el hambre",
        "id": 7226,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hotton, sobre las declaraciones provida de Macri: \"Quiero creer que no son solo declaraciones electorales\"",
        "id": 7229,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Hotton",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda realiz\u00f3 un concurrido acto en la 9 de Julio",
        "id": 7230,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad llega a la 9 de Julio",
        "id": 7243,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Rebelde o precarizada: \u00bfqu\u00e9 dicen les j\u00f3venes sobre el libro de Nico del Ca\u00f1o?",
        "id": 7244,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "del Ca\u00f1o?",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Argentina: masivo acto del Frente de Izquierda Unidad en el centro de Buenos Aires",
        "id": 7247,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con los cambios al C\u00f3digo Penal que propone Macri, \u00e9l y Pichetto\u2026estar\u00edan al horno",
        "id": 7248,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con un importante acto en Tucum\u00e1n, el PTS-FIT U llam\u00f3 a fortalecer a la izquierda",
        "id": 7249,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PTS-FIT U",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Drone] Mir\u00e1 el masivo acto del FIT Unidad desde el aire",
        "id": 7253,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Escuela del Bajo Flores le responde a Pichetto",
        "id": 7256,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gran acto de la izquierda argentina en Buenos Aires y principales ciudades del pa\u00eds",
        "id": 7258,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gran acto del Frente de Izquierda Unidad en C\u00f3rdoba",
        "id": 7259,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gran acto del Frente de Izquierda Unidad en Neuqu\u00e9n",
        "id": 7260,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jujuy: el Frente de Izquierda lanz\u00f3 su campa\u00f1a con un acto en la Sociedad Obrera",
        "id": 7261,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se va, el FMI se queda: dale fuerza a la izquierda en la 9 de Julio y en todo el pa\u00eds",
        "id": 7262,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Masivo acto del Frente de Izquierda Unidad en el Obelisco",
        "id": 7263,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tucum\u00e1n: el PTS-FIT U impulsa un acto para fortalecer a la izquierda",
        "id": 7267,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PTS-FIT U",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Celeste Fierro: \"Macri pudo aplicar su ajuste gracias a la oposici\u00f3n peronista\"",
        "id": 7268,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] N\u00e9stor Pitrola: \u201cEl \u00fanico programa que da una salida es el del Frente de Izquierda Unidad\u201d",
        "id": 7271,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad\u201d",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, en Mendoza: \"Estamos cambiando la historia de nuestro pa\u00eds\"",
        "id": 7303,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salvemos las dos vidas: el gesto de Mauricio Macri que gener\u00f3 debate en las redes",
        "id": 7313,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Izquierda realiz\u00f3 un acto en la 9 de Julio y apunt\u00f3 contra Macri y Fern\u00e1ndez",
        "id": 7340,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "La Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con m\u00e1s del 43% de los votos, Gustavo S\u00e1enz se impone al kircherismo y se perfila como el sucesor de Juan Manuel Urtubey",
        "id": 7341,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juan Manuel Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Discuten derogar el DNU que baj\u00f3 el IVA: que el peronismo pague el costo pol\u00edtico",
        "id": 7386,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Benjam\u00edn Vicu\u00f1a: \u201cAlberto Fern\u00e1ndez es el indicado para la transici\u00f3n\u201d",
        "id": 7395,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez cruz\u00f3 a Mauricio Macri por la referencia a San Mart\u00edn: \u201cUsted solo supo entregar el pa\u00eds al FMI, nada heroico hizo\u201d",
        "id": 7427,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez buscar\u00e1 aumentar la presi\u00f3n impositiva a trav\u00e9s de Bienes Personales para cubrir el d\u00e9ficit fiscal",
        "id": 7428,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez pidi\u00f3 al Gobierno \u201cque haga menos da\u00f1o\u201d rumbo a diciembre",
        "id": 7429,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Julio De Vido: \u201cLa principal perseguida pol\u00edtica es Cristina Kirchner\u201d",
        "id": 7437,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mapa de gobernadores para el nuevo presidente, con m\u00e1s peso del PJ",
        "id": 7438,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PJ",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mat\u00edas Lammens asegur\u00f3 que \u201cTinelli puede colaborar con la gesti\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\u201d",
        "id": 7440,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri agradeci\u00f3 el apoyo en las marchas del \u201cS\u00ed, se puede\u201d y fue contundente: \u201cLa vamos a dar vuelta\u201d",
        "id": 7441,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri recibi\u00f3 al presidente del Rotary Club Internacional",
        "id": 7442,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto dijo que \u201chabr\u00eda que poner visa\u201d para controlar el ingreso de extranjeros al pa\u00eds",
        "id": 7443,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Dos nuevas encuestas presidenciales: \u00bfc\u00f3mo est\u00e1 la pelea entre Alberto Fern\u00e1ndez y Macri?",
        "id": 7444,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri?",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UCR perdi\u00f3 otra capital provincial: la fuerza del gobernador Alberto Weretilneck le gan\u00f3 en Viedma",
        "id": 7446,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez lanza \"Argentina sin hambre\" junto a 200 personalidades",
        "id": 7461,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda mostr\u00f3 su fuerza con un acto en el Obelisco",
        "id": 7501,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los gremios se alinean con el plan de Alberto F. y barajan modelos de \"tregua social\"",
        "id": 7502,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri derechiza la campa\u00f1a del #S\u00edSePuede sobre los ejes aborto, seguridad y dictadura",
        "id": 7503,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin la aprobaci\u00f3n del Fondo, Macri quema reservas para la fuga",
        "id": 7515,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El riesgo de que Alberto Fern\u00e1ndez cometa el mismo pecado capital que Mauricio Macri",
        "id": 7667,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda relanz\u00f3 su campa\u00f1a con actos simult\u00e1neos y \u201csincer\u00f3\u201d la pelea por m\u00e1s diputados",
        "id": 7679,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El radicalismo apunta a ratificar la continuidad de Juntos por el Cambio m\u00e1s all\u00e1 del resultado electoral",
        "id": 7682,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La diplomacia de los Estados Unidos en Buenos Aires sondea un encuentro informal con Cristina Kirchner",
        "id": 7684,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Rusia y China est\u00e1n al acecho de los planes de Alberto Fern\u00e1ndez para la Argentina",
        "id": 7687,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo se prepara Alberto Fern\u00e1ndez para los debates presidenciales y cu\u00e1les ser\u00e1n sus principales desaf\u00edos",
        "id": 7689,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Espero que el gobierno concilie conmigo pol\u00edticas de cambio\"",
        "id": 7725,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto presenta hoy su plan contra el hambre",
        "id": 7726,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones PASO en Salta: ocho postulantes van por la sucesi\u00f3n de Urtubey",
        "id": 7729,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El nuevo plan de Macri para atraer la lluvia de inversiones",
        "id": 7730,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los siete ejes clave de Alberto Fern\u00e1ndez para combatir el hambre",
        "id": 7737,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri apela a su base electoral con definiciones m\u00e1s conservadoras",
        "id": 7738,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri pide \"un tiempo m\u00e1s\" para resolver la econom\u00eda",
        "id": 7739,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, tras una semana de marchas: \"Fue una de las m\u00e1s emocionantes de mi vida\"",
        "id": 7740,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mapa de intendencias: cu\u00e1ntas le pueden quedar a Cambiemos y al peronismo",
        "id": 7741,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vicu\u00f1a: \u201cAlberto Fern\u00e1ndez es el indicado para la transici\u00f3n\u201d",
        "id": 7746,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambiemos revel\u00f3 la f\u00f3rmula para que Macri de vuelta el resultado",
        "id": 7761,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri est\u00e1 jugando a todo o nada",
        "id": 7786,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto quiere una organizaci\u00f3n institucional del Frente de Todos",
        "id": 7788,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda se moviliz\u00f3 con cr\u00edticas al peronismo",
        "id": 7794,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los primeros ensayos para salir de la grieta, condicionados a Macri y a Cristina",
        "id": 7796,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se mostr\u00f3 con Cornejo y se expres\u00f3 contra el aborto",
        "id": 7797,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y la motivaci\u00f3n del \"S\u00ed se puede\": \"La vamos a dar vuelta\"",
        "id": 7858,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Amplia repercusi\u00f3n del acto del Frente de Izquierda Unidad",
        "id": 7877,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lili Mazea: \u201cRepudiamos los dichos de Pichetto sobre la 1-11-14\u201d",
        "id": 7884,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri siempre celeste: la izquierda sali\u00f3 al cruce de sus dichos contra el aborto legal",
        "id": 7885,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Del Ca\u00f1o: \u201cSomos la \u00fanica fuerza que dice que con Macri hubo unos pocos que ganaron mucho\u201d",
        "id": 7894,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": " Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salta: votaron Pablo L\u00f3pez y Daniela Planes de la lista Unidad del Frente de Izquierda",
        "id": 7896,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "lista Unidad del Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez reiter\u00f3 que analiza cambios en Bienes Personales para aumentar la recaudaci\u00f3n",
        "id": 7934,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, optimista con la primera semana del tour \"S\u00ed se puede\": \"La vamos a dar vuelta\"",
        "id": 7936,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez cruz\u00f3 a Mauricio Macri por la menci\u00f3n a San Mart\u00edn: \"Nada heroico hizo usted\"",
        "id": 7946,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Emiliano Yacobitti: \"Juntos por el Cambio debe seguir como un frente amplio\"",
        "id": 7951,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri pidi\u00f3 quitarle dramatismo al Boca-River que se viene: \u201cEs un partido muy importante, pero no deja de ser f\u00fatbol\u201d",
        "id": 7990,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez elogi\u00f3 el modelo uruguayo: \u201cHay que copiar los 15 a\u00f1os de desarrollo del Frente Amplio\u201d",
        "id": 8052,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez junt\u00f3 a piqueteros, kirchneristas, sindicalistas y curas en un acto de campa\u00f1a",
        "id": 8053,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y un plan \u201csin grieta\u201d: uni\u00f3 a Cristina Kirchner con Caparr\u00f3s y a empresarios con Juan Grabois",
        "id": 8054,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez present\u00f3 su plan contra el hambre: \u201cLo primero que vamos a reperfilar es el precio de la canasta b\u00e1sica\u201d",
        "id": 8055,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9n es Qui\u00e9n: una foto y los nombres que acompa\u00f1aron a Alberto Fern\u00e1ndez en el acto",
        "id": 8062,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hugo Moyano trat\u00f3 de \u201crid\u00edculo\u201d a Mauricio Macri y pronostic\u00f3 que \u201cAlberto y Cristina se van a llevar muy bien\u201d",
        "id": 8064,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ins\u00f3lito: Mauricio Macri le bes\u00f3 el pie a una se\u00f1ora de 72 a\u00f1os y la llamo su \u201cCenicienta\u201d",
        "id": 8065,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \u201cDigan los disparates que digan vamos a seguir batallando contra el narcotr\u00e1fico\u201d",
        "id": 8070,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri asegur\u00f3 que no orden\u00f3 dejar subir el d\u00f3lar el d\u00eda despu\u00e9s de las PASO",
        "id": 8071,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri dijo que \u00e9l no orden\u00f3 dejar subir el d\u00f3lar, tras las PASO",
        "id": 8072,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Bah\u00eda Blanca, Miguel Pichetto volvi\u00f3 a cargar contra Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cel debate que propone lleva a la Argentina m\u00e1s oscura, la del plan\u201d",
        "id": 8074,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La novia de Alberto Fern\u00e1ndez ya se prueba el traje de primera dama: \u201cSoy una persona de acci\u00f3n\u201d",
        "id": 8076,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto present\u00f3 su plan contra el hambre: \u201cLo primero que vamos a reperfilar son los precios de la canasta b\u00e1sica\u201d",
        "id": 8105,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Macri para dar vuelta la elecci\u00f3n: San Mart\u00edn, la Champions y el 'S\u00ed, se puede'",
        "id": 8110,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UIA enfr\u00edo la pol\u00e9mica con Alberto F. por la reforma laboral, pero apunt\u00f3 a la tributaria",
        "id": 8117,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Otra medida de Macri sufri\u00f3 un rev\u00e9s judicial",
        "id": 8120,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri mezcl\u00f3 a San Mart\u00edn con el \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 8124,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez le respondi\u00f3 a Macri por su tuit sobre San Mart\u00edn",
        "id": 8126,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fabiola Y\u00e1\u00f1ez: \"Este Gobierno no tiene empat\u00eda con nadie\" | Entrevista exclusiva con la pareja de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 8131,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Despu\u00e9s de salir con Randazzo, Alberto Fern\u00e1ndez fue al teatro",
        "id": 8244,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna viaj\u00f3 a Rosario y entre las reuniones, estuvo en la Bolsa",
        "id": 8246,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De qu\u00e9 se trata \u201cEl hambre\u201d, el libro de Mart\u00edn Caparr\u00f3s que inspir\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 8248,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Pablo Sorin le respondi\u00f3 al presidente Mauricio Macri: \u201cMi sue\u00f1o era ser futbolista profesional en mi pa\u00eds\u201d",
        "id": 8273,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo se aplica el impuesto sobre el patrimonio en Uruguay, el modelo que seduce a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 8288,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se va, pero el ajuste y el FMI se quedan",
        "id": 8299,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez convoc\u00f3 a trabajar contra el hambre a Juan Grabois, la Iglesia y las grandes empresas",
        "id": 8300,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez lanzar\u00e1 su plan contra el hambre y convoc\u00f3 a empresarios, sindicalistas y movimientos sociales",
        "id": 8301,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Me voy a poner al frente de la campa\u00f1a contra el hambre en la Argentina\u201d",
        "id": 8302,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Conforme con la convocatoria que est\u00e1 logrando, Mauricio Macri contin\u00faa esta semana con la campa\u00f1a por las 30 ciudades",
        "id": 8306,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hugo Moyano, sobre los tuits de Macri: \u201cDeber\u00eda compararse con el caballo de San Mart\u00edn, no con \u00e9l\u201d",
        "id": 8313,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge Faurie, sobre la mirada del mundo en torno a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cLos pingos se ven en la cancha\u201d",
        "id": 8314,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Grabois: \u201cPichetto es un cobarde que agrede y despu\u00e9s miente\"",
        "id": 8315,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La dura respuesta de Alberto Fern\u00e1ndez a Mauricio Macri en las redes sociales: \u201cUsted solo supo entregar el pa\u00eds\u201d",
        "id": 8316,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna se reuni\u00f3 con la c\u00fapula de la UIA y propuso \u201cbajar algunos impuestos para ayudar a poner en marcha la econom\u00eda\u201d",
        "id": 8317,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, contra Kicillof: \u201cDigan los disparates que digan, vamos a seguir la batalla contra el narcotr\u00e1fico hasta el final\u201d",
        "id": 8322,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mempo Giardinelli: \u201cEl gobierno de Macri, el 27, va a reintentar el fraude\u201d",
        "id": 8323,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto anunci\u00f3 que la Argentina abandonar\u00e1 el grupo internacional de presi\u00f3n contra Venezuela",
        "id": 8385,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto desat\u00f3 discusi\u00f3n impositiva y cr\u00edticas al plantear un aumento de Bienes Personales",
        "id": 8386,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto prometi\u00f3 \"reperfilar el precio de la canasta b\u00e1sica\"",
        "id": 8387,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Casero recargado: apunt\u00f3 contra los k, critic\u00f3 a Pichetto y habl\u00f3 del 'coraz\u00f3n batmaniano'",
        "id": 8392,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De vuelta de Cuba, Cristina reaparecer\u00eda despu\u00e9s del debate",
        "id": 8396,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones: Macri apuesta a la fiscalizaci\u00f3n y a un r\u00e9cord de votantes el domingo 27",
        "id": 8398,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UIA con candidatos: hoy recibi\u00f3 a Lavagna pero Macri a\u00fan no confirma",
        "id": 8403,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna seduce a la UIA: \"Hay que bajar impuestos para poder crear empleo\"",
        "id": 8404,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna y Tombolini proponen un \"cepo\" a tarifas y expensas",
        "id": 8405,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri contra Kicillof: \u201cDigan los disparates que digan, seguiremos batallando contra el narcotr\u00e1fico\u201d",
        "id": 8407,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9n es Gustavo S\u00e1enz, el 'polifuncional' que se perfila como sucesor de Urtubey en Salta",
        "id": 8413,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri caminando raro: el curioso video que se hizo viral y gener\u00f3 burlas en redes",
        "id": 8440,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El peronismo vuelve y sin necesidad de renovarse",
        "id": 8464,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri tambi\u00e9n pone a prueba en las urnas su lugar en Cambiemos",
        "id": 8467,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El pol\u00e9mico tuit de Macri que cuestion\u00f3 Sor\u00edn",
        "id": 8476,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El pedido de Macri para la revancha del Supercl\u00e1sico",
        "id": 8484,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras PASO, implota mesa judicial de Macri",
        "id": 8513,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez presenta el programa Argentina sin Hambre",
        "id": 8524,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez lanz\u00f3 \"Argentina sin Hambre\": \"Hay que reperfilar los precios de la canasta b\u00e1sica\"",
        "id": 8537,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri prometi\u00f3 extender beneficios a biocombustibles",
        "id": 8546,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez anunci\u00f3 plan contra el hambre: \"Lo primero que vamos a 'reperfilar' es el precio de la canasta b\u00e1sica\"",
        "id": 8552,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carta de Daniel Ruiz al acto del FIT Unidad: \u201cCon mi prisi\u00f3n quisieron amedrentar a todos los luchadores\u201d",
        "id": 8563,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Christian Castillo: \"Macri se va pero deja la deuda y qu\u00e9 posici\u00f3n se tome frente a ella es clave\"",
        "id": 8564,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salta: Massa felicit\u00f3 a S\u00e1enz, quien derrot\u00f3 al candidato apoyado por Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 8573,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad cop\u00f3 las escalinatas del Parque Espa\u00f1a de Rosario",
        "id": 8577,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Endeudamiento provincial: Vidal le record\u00f3 a Kicillof que el peronismo tambi\u00e9n es responsable",
        "id": 8579,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Repudio al decreto de Macri que cede los hoteles de Chapadmalal a Gendarmer\u00eda",
        "id": 8588,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Alejandra Arreguez: \"Fortalezcamos al Frente de Izquierda\"",
        "id": 8590,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda\"",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri llega a Tucum\u00e1n para seguir con la marcha del \"S\u00ed se puede\"",
        "id": 8641,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El financiamiento de Cambiemos: qu\u00e9 empresas aportaron y las dudas que deber\u00e1 dirimir la Justicia",
        "id": 8644,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez pidi\u00f3 \"olvidar las diferencias\" pol\u00edticas para combatir el hambre",
        "id": 8654,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Benjam\u00edn Vicu\u00f1a apoy\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \"Es el indicado para la transici\u00f3n\"",
        "id": 8671,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo imagina su vida la novia de Alberto Fern\u00e1ndez despu\u00e9s de octubre",
        "id": 8678,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El hilo de Macri",
        "id": 8679,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, sobre las irregularidades en la fiscalizaci\u00f3n de la elecci\u00f3n: \"No puede volver a pasar\"",
        "id": 8731,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La cr\u00edtica del exfutbolista Juan Pablo Sor\u00edn al tuit de Mauricio Macri",
        "id": 8736,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez desliza la posibilidad de subir al\u00edcuota de Bienes Personales.",
        "id": 8783,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Echaron a Alfredo Casero de un bar: \u201c\u00a1Andate a tocar el tambor de Macri!\u201d",
        "id": 8808,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Luego de apoyar a Alberto Fern\u00e1ndez, Benjam\u00edn Vicu\u00f1a recibi\u00f3 un fuerte ataque en las redes",
        "id": 8811,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez ahora aclara que los cambios al impuesto a los Bienes Personales \u201cexigen un estudio mayor\u201d",
        "id": 8861,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que Crist\u00f3bal L\u00f3pez y Fabi\u00e1n De Sousa \u201cnunca debieron haber estado detenidos\u201d",
        "id": 8862,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 de la liberaci\u00f3n de los presos K: \u201cRepone tard\u00edamente una situaci\u00f3n de injusticia\u201d",
        "id": 8863,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof, contra las marchas del \u201cS\u00ed se puede\u201d de Mauricio Macri: \u201cLa sociedad no le pidi\u00f3 en las urnas que haga una caravana por la Argentina\u201d",
        "id": 8866,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El canciller Jorge Faurie cruz\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez por Venezuela: \u201cLa neutralidad es complicidad\u201d",
        "id": 8867,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Como candidato, Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 al PJ y pidi\u00f3 que \u201cse cuide la unidad\u201d",
        "id": 8868,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner alarg\u00f3 su estad\u00eda en Cuba hasta este mi\u00e9rcoles",
        "id": 8873,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un intendente le pidi\u00f3 a la Justicia Electoral que Mauricio Macri no est\u00e9 en su boleta",
        "id": 8876,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 es el kirchnerismo, su opini\u00f3n sobre Pichetto y c\u00f3mo es el \u201ccoraz\u00f3n batmaniano\u201d: las definiciones pol\u00edticas de Alfredo Casero",
        "id": 8880,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \u201cTomando otro camino, vamos a recuperar problemas del pasado\u201d",
        "id": 8882,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La mujer a la que Mauricio Macri le bes\u00f3 el pie: \u201cFue el beso de la Patria\u201d",
        "id": 8884,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Patricia Bullrich revel\u00f3 que Mauricio Macri se lesion\u00f3 jugando al f\u00fatbol",
        "id": 8888,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Estados Unidos le plante\u00f3 a Massa su preocupaci\u00f3n por c\u00f3mo ser\u00eda un posible gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 8891,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "FIT 2019: Uruguay lanz\u00f3 agresivas promociones para no perder m\u00e1s turistas argentinos",
        "id": 8913,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F: \"Los peronistas no podemos perdonarnos que sufran los m\u00e1s d\u00e9biles\u201d",
        "id": 8916,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, m\u00e1s triunfalista que nunca: \u201cEl 10 de diciembre lo voy a llamar a Alberto Fern\u00e1ndez\u201d para sacar al pa\u00eds adelante",
        "id": 8933,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri dice que \u00e9l no dej\u00f3 dispararse al d\u00f3lar",
        "id": 8947,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"No podemos vivir en paz con este flagelo\"",
        "id": 8948,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Manuela, la amiga bussista de Macri",
        "id": 8961,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, de besar un pie a decir que hay \"una pata sobre la clase media\"",
        "id": 8963,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las dos caras de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 9075,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bienes Personales: 5 alternativas que analiza Alberto Fern\u00e1ndez para modificar el impuesto",
        "id": 9126,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las inc\u00f3gnitas del plan econ\u00f3mico de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 9148,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez eval\u00faa una profunda reestructuraci\u00f3n de la Agencia Federal de Inteligencia",
        "id": 9153,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez visitar\u00e1 el PJ por primera vez como candidato, pero no piensa presidir el partido",
        "id": 9154,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez visit\u00f3 la sede del PJ y sostuvo: \u201cNo quiero un partido que duerma mientras yo gobierne\u201d",
        "id": 9155,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bienes Personales: Alberto Fern\u00e1ndez ahora dijo que la reforma merece un estudio mayor",
        "id": 9157,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner posterg\u00f3 su regreso de Cuba para ma\u00f1ana",
        "id": 9158,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un acto en Neuqu\u00e9n, Macri volvi\u00f3 a hablar del aborto: \u201cLas dos vidas por supuesto, todo con Dios, que nos da la fuerza todos los d\u00edas\u201d",
        "id": 9165,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri har\u00e1 campa\u00f1a en Neuqu\u00e9n: ATE convoc\u00f3 una marcha en su contra",
        "id": 9171,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri se lesion\u00f3 jugando al f\u00fatbol: debe usar una faja durante su actividad de campa\u00f1a",
        "id": 9172,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9n es \u201cla Cenicienta Manuela\u201d, la mujer a la que Mauricio Macri le bes\u00f3 los pies",
        "id": 9174,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa y Nicol\u00e1s Massot almorzaron en Nueva York: primeras se\u00f1ales de los movimientos dentro del peronismo",
        "id": 9175,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La gala de los famosos, Mariana Nannis, Cristina P\u00e9rez, Vanesa de Noble Herrera y Kate Middleton en las tapas de las revistas",
        "id": 9219,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El peronismo se muestra pragm\u00e1tico y reduce la brecha con el mercado",
        "id": 9254,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto al PJ: \"Van a hacer lo imposible por hacernos discutir\"",
        "id": 9258,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto anunci\u00f3 que Argentina abandonar\u00e1 grupo internacional de presi\u00f3n contra Venezuela",
        "id": 9260,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez defendi\u00f3 a Crist\u00f3bal L\u00f3pez y Fabi\u00e1n De Sousa: \u201cNunca debieron estar detenidos\u201d",
        "id": 9262,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Lavagna fue el primero en visitar el recinto",
        "id": 9267,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna lo cruz\u00f3 a Alberto y cree que no hay que subir impuestos",
        "id": 9276,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, en Neuqu\u00e9n: \u201cEsta provincia nos va a transformar en potencia mundial\u201d",
        "id": 9277,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri neg\u00f3 haber pedido no frenar la suba del d\u00f3lar despu\u00e9s de las PASO",
        "id": 9278,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Alberto Fern\u00e1ndez los mercados reaccionar\u00e1n distinto despu\u00e9s del 27 de octubre",
        "id": 9291,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La incre\u00edble foto del PRO que busca robarle 15 puntos a Alberto: qu\u00e9 es y qu\u00e9 cambia",
        "id": 9308,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": " PRO ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna busca quebrar la polarizaci\u00f3n con cr\u00edticas a Macri y Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 9348,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se lesion\u00f3 la zona lumbar jugando al f\u00fatbol",
        "id": 9377,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cSinceramente\u201d llega a Europa: el libro de Cristina se publica en Espa\u00f1a",
        "id": 9381,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Si Macri no va, la UIA le llevar\u00e1 su propuesta a Casa Rosada",
        "id": 9391,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nueva CGT: el plan de Alberto Fern\u00e1ndez tras fusi\u00f3n con CTA",
        "id": 9392,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfPor qu\u00e9 el DNU de Macri reduce el monto percibido por el trabajador?",
        "id": 9395,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Bienes personales no lo tiene que pagar el ciudadano de clase media\"",
        "id": 9406,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Casero, desbocado: Cristina, el coraz\u00f3n batmaniano y el enano croata",
        "id": 9410,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras lanzar nueva promesa de campa\u00f1a vinculada a la exportaci\u00f3n, Macri viaja a Neuqu\u00e9n",
        "id": 9412,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez seduce a empresarios para donar 1% de la producci\u00f3n",
        "id": 9415,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna comparti\u00f3 con Tombolini un acto de cara a las elecciones",
        "id": 9424,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Autorizan pr\u00f3rroga a Cristina y regresar\u00e1 al pa\u00eds este jueves",
        "id": 9440,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 como candidato al PJ y llam\u00f3 a \"poner en marcha\" al pa\u00eds",
        "id": 9448,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez recibi\u00f3 a una delegaci\u00f3n del Banco Mundial",
        "id": 9460,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez blind\u00f3 unidad del PJ y advirti\u00f3: \"Todav\u00eda no ganamos\"",
        "id": 9469,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre la liberaci\u00f3n de Crist\u00f3bal L\u00f3pez y Fabi\u00e1n De Sousa: \"No deber\u00edan haber quedado detenidos\"",
        "id": 9470,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alfredo Casero destroz\u00f3 a Miguel \u00c1ngel Pichetto y dijo que Cristina Kirchner se postula porque de otra forma \"va presa\"",
        "id": 9474,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Organizaciones de la izquierda anticapitalista francesa apoyan al Frente de Izquierda-Unidad",
        "id": 9499,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda-Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Chubut: Arcioni baj\u00f3 a su candidato para favorecer a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 9509,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "DNU en favor de las ART: dictamen fiscal contra el ataque de Macri a los trabajadores",
        "id": 9516,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la era Macri las privatizadas ganaron U$S 3,2 millones por d\u00eda",
        "id": 9520,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[VIDEO] Alejandro Vilca en el acto del Frente de Izquierda Unidad",
        "id": 9537,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la marcha del \"S\u00ed se puede\", Mauricio Macri le bes\u00f3 un pie a una mujer que cumpl\u00eda a\u00f1os",
        "id": 9575,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Escalinatas rojas: gran acto del FIT \u2013 Unidad en Rosario",
        "id": 9577,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez neg\u00f3 que pretenda eliminar la AFI: \"Son especulaciones\"",
        "id": 9584,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner posterg\u00f3 su regreso de Cuba",
        "id": 9600,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Habl\u00f3 Manuela Ledesma, la mujer tucumana que Mauricio Macri bes\u00f3 en el pie: \"Fue el beso de la patria\"",
        "id": 9671,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri se prepara para un acto en el Obelisco y un cierre de campa\u00f1a en el interior",
        "id": 9690,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda \u2013 Unidad se moviliza en apoyo a la rebeli\u00f3n ecuatoriana",
        "id": 9702,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La agroindustria quiere sumarse al plan de Alberto Fern\u00e1ndez contra el hambre",
        "id": 9709,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Neuqu\u00e9n, Mauricio Macri encabez\u00f3 una nueva marcha S\u00ed se puede: \"No tengan miedo, estoy para defenderlos\"",
        "id": 9711,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que Crist\u00f3bal L\u00f3pez y Fabi\u00e1n De Sousa \"nunca debieron haber estado detenidos\"",
        "id": 9718,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La agenda de Cristina para el final de campa\u00f1a: libro, Per\u00f3n y \u00bfcierre con Kicillof?",
        "id": 9837,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez \u201cenfr\u00eda\u201d su campa\u00f1a y se diferencia de las plazas de Mauricio Macri",
        "id": 9840,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez visit\u00f3 a Malena Galmarini, despu\u00e9s de haber sido operada de urgencia",
        "id": 9841,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elisa Carri\u00f3 dijo que hay dirigentes de Cambiemos que quieren \u201centregar la cabeza de Macri\u201d",
        "id": 9847,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Es falso que Juan Manzur haya ordenado cortar la luz durante un acto de Mauricio Macri en Tucum\u00e1n",
        "id": 9848,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Grabois: \u201cA Alberto Fern\u00e1ndez le pongo m\u00e1s fichas ahora que el d\u00eda que Cristina hizo el anuncio\u201d",
        "id": 9853,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las marchas del \u201cS\u00ed, se puede\u201d, una convocatoria para recuperar la \u201cm\u00edstica\u201d de Cambiemos",
        "id": 9857,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Posadas, Mauricio Macri llam\u00f3 a hacer campa\u00f1a por redes y WhatsApp: \u201cHay que convencer a todos aquellos que est\u00e1n dudando\u201d",
        "id": 9861,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los remotos or\u00edgenes del slogan \u201cS\u00ed se puede\u201d que usa Mauricio Macri en sus marchas",
        "id": 9865,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F. visit\u00f3 a Malena Galmarini en la cl\u00ednica donde se recupera de una cirug\u00eda",
        "id": 9887,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambiemos bloquea el avance de la ley de g\u00f3ndolas en Diputados",
        "id": 9889,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Declaran inconstitucional el DNU de Macri que baj\u00f3 las indemnizaciones en accidentes laborales",
        "id": 9892,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Respuesta a la postura del gobierno de Macri: \"No en nombre del pueblo argentino\"",
        "id": 9904,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El concejal de Cambiemos que se quiere jubilar a los 38 a\u00f1os | Gabriel D'Amico adujo que sus enfermedades empeoraron por el \"estr\u00e9s\" de su cargo",
        "id": 9935,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carri\u00f3 dispara en Twitter contra los \"traidores\" a Macri | Critic\u00f3 a los \"blandos\" que quieren \"entregar la cabeza del Presidente\"",
        "id": 9941,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo es el plan que analiza Alberto Fern\u00e1ndez para revisar las tarifas de energ\u00eda el\u00e9ctrica y gas",
        "id": 10070,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez amenaza con abandonar el Grupo Lima y se aleja de la Casa Blanca",
        "id": 10105,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof: \u201cMacri no entendi\u00f3 lo que dijo la sociedad en las urnas, no le pidi\u00f3 hacer una caravana electoral y decir que s\u00ed se puede\u201d",
        "id": 10106,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Grabois: \u201cSi bien Alberto no es un humanista revolucionario, no es lo mismo que Macri\u201d",
        "id": 10113,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las propuestas para los primeros 100 d\u00edas de gobierno que el PJ le entreg\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 10115,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri insisti\u00f3 en la importancia de fiscalizar la elecci\u00f3n: \u201cTenemos que cuidar el voto, se puede dar vuelta\"",
        "id": 10118,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna se reuni\u00f3 con autoridades del Banco Mundial y les pidi\u00f3 que el dinero que le presten a la Argentina sea en pesos y no en d\u00f3lares",
        "id": 10122,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri encabezar\u00e1 el acto por el 150 aniversario del Colegio Militar de la Naci\u00f3n",
        "id": 10137,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El PJ quiere revisar tarifas y asociarlas con el costo de producci\u00f3n",
        "id": 10204,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PJ",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Grabois intenta marcarle la cancha Alberto: \u201cSi no cumple las demandas saldremos a protestar\u201d",
        "id": 10205,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri interviene para evitar un giro de Alberto hacia Venezuela",
        "id": 10208,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri reparte entre los gremios un 10% de lo que reclaman para obras sociales",
        "id": 10209,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri reperfila las Becas Progresar: s\u00f3lo para carreras clave y con premios de hasta $ 25.000",
        "id": 10210,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Macri la inflaci\u00f3n es culpa de los empresarios y estudia cortar planes",
        "id": 10211,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 le preocupa a Donald Trump de un eventual gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 10212,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri env\u00eda al Congreso su nueva agenda de desarrollo productivo y de empleo",
        "id": 10241,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez hizo un gesto por la unidad del peronismo",
        "id": 10249,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9n es Leandro Raposo, el publicista de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 10282,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Venezuela en la negociaci\u00f3n entre Alberto Fernandez, Trump y el FMI",
        "id": 10283,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fernandez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La oferta que analiza Alberto Fern\u00e1ndez: (sin quita) fondos esperar\u00e1n cuatro a\u00f1os",
        "id": 10294,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El dilema de Macri: \u00bfcruzar el Rubic\u00f3n y emitir o dejarle el balurdo a Alberto F.?",
        "id": 10295,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri organiza Marcha del Mill\u00f3n y ya piensa cierre de campa\u00f1a en C\u00f3rdoba",
        "id": 10310,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto y \"Mauricio\": entre votaci\u00f3n de bolsillo en \"retrospectiva\" y en \"prospectiva\"",
        "id": 10317,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri contin\u00faa campa\u00f1a en Misiones y se re\u00fane con pastores evang\u00e9licos",
        "id": 10320,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lifschitz reclam\u00f3 $12.000 millones a Naci\u00f3n por deudas y medidas de Macri",
        "id": 10329,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Es falso que Manzur haya ordenado cortar la luz durante un acto de Macri en Tucum\u00e1n",
        "id": 10357,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"No hay disculpa para quienes venden droga ni ninguna raz\u00f3n que justifique envenenar a otros\"",
        "id": 10361,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez visit\u00f3 a Malena Galmarini y se reuni\u00f3 con Massa",
        "id": 10364,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna se reuni\u00f3 con autoridades del BM y les pidi\u00f3 que los pr\u00e9stamos para obra p\u00fablica sean en pesos",
        "id": 10369,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Juan Grabois, Alberto Fern\u00e1ndez tiene \"100 d\u00edas de luna de miel\" antes de que \"salgan a la calle\"",
        "id": 10387,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que no piensan distinto \u201ccon el pobre Berni\u201d",
        "id": 10399,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Anticapitalistas del Estado espa\u00f1ol apoya al Frente de Izquierda Unidad en las elecciones de Argentina",
        "id": 10405,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Amplia repercusi\u00f3n medi\u00e1tica del acto del Frente de Izquierda Unidad en Rosario",
        "id": 10407,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Crisis en Ecuador: qu\u00e9 significa el silencio de Alberto y Cristina",
        "id": 10412,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \u201cEcuador muestra que no se pueden conciliar los planes del FMI con los intereses populares\u201d",
        "id": 10414,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mujeres del Frente de Todos con Alberto Fern\u00e1ndez: omisi\u00f3n del aborto y ante la crisis, un Ministerio",
        "id": 10431,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Organizaciones de la izquierda anticapitalista brasile\u00f1a apoyan al Frente de Izquierda-Unidad",
        "id": 10434,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda-Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto \u201cCoroco\u201d Traibel: \u201cHay que fortalecer a la izquierda en las calles y en el congreso\u201d",
        "id": 10437,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[VIDEO] Y vos, \u00bfpor qu\u00e9 banc\u00e1s a la izquierda?",
        "id": 10443,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda?",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alejandro Katz: \"Macri est\u00e1 jug\u00e1ndose la \u00faltima carta cada 24 horas\"",
        "id": 10472,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Roberto Lavagna rechazan la suba de Bienes Personales que plante\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 10513,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Becas Progresar: Macri propuso enfocarlas en carreras \"estrat\u00e9gicas\"",
        "id": 10549,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "D\u00f3nde y cu\u00e1ndo son las pr\u00f3ximas marchas de Mauricio Macri",
        "id": 10563,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un fallo a favor de Miguel \"Tit\u00ed\" Fern\u00e1ndez declar\u00f3 inconstitucional un decreto de Macri",
        "id": 10567,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y la Iglesia, una relaci\u00f3n afectuosa",
        "id": 10615,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Empresas de servicios p\u00fablicos y de energ\u00edas renovables, en alerta por los planes de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 10690,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Benito Cerati, enojado con el encuentro de Charly Alberti y Zeta Bosio con funcionarios de Juntos por el cambio",
        "id": 10696,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los ojos de Washington y Wall Street, puestos sobre los planes de Alberto F.",
        "id": 10735,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F.",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ahora Mauricio Macri propone usar \u201cboleta \u00fanica\u201d y se baja de la \u201celectr\u00f3nica\u201d",
        "id": 10747,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez advirti\u00f3 que el pa\u00eds \u201cest\u00e1 virtualmente defaulteado, el Gobierno dijo que no puede pagar\u201d",
        "id": 10748,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Grabois, a Mauricio Macri: \u201cEx\u00edjales a sus funcionarios que no compren ni vendan\u201d droga",
        "id": 10771,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El juicio por corrupci\u00f3n en la obra p\u00fablica contra Cristina Kirchner se posterg\u00f3 hasta despu\u00e9s de las elecciones",
        "id": 10772,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Margarita Barrientos: \u201cTermina la gesti\u00f3n de Mauricio Macri y no apoyo ni a un pol\u00edtico m\u00e1s\u201d",
        "id": 10773,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201cHay operadores cubanos dentro del kirchnerismo\u201d",
        "id": 10779,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Natalia de la Sota apoy\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez para las pr\u00f3ximas elecciones: \u201cMi l\u00edmite es el sufrimiento de la gente\u201d",
        "id": 10780,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna apunt\u00f3 contra Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez por las promesas de campa\u00f1a: \u201cNo pueden ser solo un discurso\u201d",
        "id": 10787,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri insiste con el servicio militar para j\u00f3venes que no estudian ni trabajan",
        "id": 10841,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una denuncia para que Macri pague la deuda",
        "id": 10857,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marocco: \u201cAlberto Fern\u00e1ndez en Salta acompa\u00f1a al Frente de Todos\u201d",
        "id": 10864,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Macri deja un escenario similar a la salida de la convertibilidad\u201d",
        "id": 10865,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bolsonaro da por sentado que Macri perder\u00e1 la elecci\u00f3n",
        "id": 10871,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez visit\u00f3 a Malena Galmarini tras su operaci\u00f3n y charl\u00f3 con Massa",
        "id": 10983,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Urtubey, de raid electoral: por qu\u00e9 se junt\u00f3 con dos gobernadores de Cambiemos",
        "id": 10986,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Maques: \u201cCuando los jueces nacionales pasen a la ciudad no van a querer volver, es como pasar de turista a primera\u201d",
        "id": 11029,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo trabajan los \u201csin tierra\u201d del PJ que quieren quedarse con los municipios del Conurbano bonaerense que gobierno el PRO",
        "id": 11031,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PRO",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Despu\u00e9s de la victoria de sus aliados en las PASO provinciales, Mauricio Macri llega a Salta con el \u201cS\u00ed, se puede\u201d",
        "id": 11032,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Duro mensaje de Grabois a Macri sobre la droga: \u201cEx\u00edjales a sus funcionarios que no compren ni vendan\u201d",
        "id": 11034,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Citi le ofreci\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez sus servicios para reperfilar la deuda externa",
        "id": 11035,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El juicio por la obra p\u00fablica contra Cristina Kirchner se posterg\u00f3 hasta despu\u00e9s de las elecciones",
        "id": 11036,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri propondr\u00e1 la boleta \u00fanica para las pr\u00f3ximas elecciones",
        "id": 11043,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Natalia de la Sota ratific\u00f3 su apoyo a la candidatura de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 11044,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Aparece una nueva grieta: entre el populismo y el peronismo moderado",
        "id": 11115,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Blanqueo e impuesto a la renta financiera: qu\u00e9 le propone el PJ a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 11121,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El juicio a Cristina Kirchner por la obra p\u00fablica se reanudar\u00e1 despu\u00e9s de las elecciones",
        "id": 11127,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfGobernar\u00e1 Alberto o Cristina? Un estudio responde la inc\u00f3gnita sobre un posible mandato",
        "id": 11130,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las claves de los mensajes de Alberto Fern\u00e1ndez, Macri y Vidal en la recta final de campa\u00f1a",
        "id": 11134,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri busca votos en el interior y no \"marcha\" al Conurbano",
        "id": 11138,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri prometi\u00f3 \"trabajo y mejores salarios\" en Olavarr\u00eda y pidi\u00f3 \"tiempo para hacer lo que falta\"",
        "id": 11139,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri se muestra m\u00e1s optimista, mientras el oficialismo duda de las chances en octubre",
        "id": 11140,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Volvi\u00f3 Cristina de Cuba y se suma a la recta final de la campa\u00f1a",
        "id": 11146,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mercado apuesta a la moderaci\u00f3n de Alberto: suben bonos y baja el riesgo pa\u00eds",
        "id": 11154,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 le proponen a Alberto para mover el ahorro en d\u00f3lares de los argentinos",
        "id": 11159,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con Macri en las plazas, la campa\u00f1a se juega en varios frentes",
        "id": 11199,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sugerencia de Lavagna al Banco Mundial",
        "id": 11206,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambio de horario para Boca y River por Macri",
        "id": 11228,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carri\u00f3 est\u00e1 diciendo la verdad inconfesable de Cambiemos",
        "id": 11232,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El drama de Cristina Kirchner",
        "id": 11235,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Grabois acus\u00f3 a Macri de tener funcionarios que compran y venden droga",
        "id": 11238,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Rodolfo Su\u00e1rez: \u201cCon Alberto Fern\u00e1ndez imagino una relaci\u00f3n buena\u201d",
        "id": 11242,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sector automotor pedir\u00e1, a Macri o a Alberto Fern\u00e1ndez, rebajar impuestos y reeditar Plan Canje",
        "id": 11257,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cumple Macri con decreto a obras sociales por $3.000 millones",
        "id": 11261,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: Cristina puede ayudar mucho a sacar el pa\u00eds adelante",
        "id": 11271,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La desdolarizaci\u00f3n de la energ\u00eda y la revisi\u00f3n de la herencia tarifaria de Macri",
        "id": 11280,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina regres\u00f3 al pa\u00eds y se mete de lleno en el \u00faltimo tramo de la campa\u00f1a",
        "id": 11295,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: Demasiada pol\u00edtica se cruza con la Justicia",
        "id": 11305,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juicio contra Cristina por la obra p\u00fablica se reanudar\u00e1 despu\u00e9s de las elecciones",
        "id": 11320,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna y Urtubey pidieron analizar a los candidatos por la credibilidad de sus propuestas",
        "id": 11323,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto sobre la Corte: \"Hay fallos cuyos tiempos deber\u00edan ser otros\"",
        "id": 11341,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Massa: \"Macri est\u00e1 haciendo una gira de despedida que lo deja al borde del rid\u00edculo\"",
        "id": 11342,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Corrupci\u00f3n en la obra p\u00fablica: Cristina Kirchner ser\u00e1 juzgada despu\u00e9s de las elecciones nacionales",
        "id": 11361,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Margarita Barrientos: \"Me gustar\u00eda que ganara\" Macri",
        "id": 11362,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El #TBT de Del Ca\u00f1o, el \u00fanico candidato que resiste el archivo",
        "id": 11386,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Milani declar\u00f3 en el inicio del juicio por la desaparici\u00f3n de Alberto Ledo",
        "id": 11392,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Reperfilando: Ecuador en llamas; las mujeres ante el ajuste y los que ganaron con Macri",
        "id": 11394,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Apoyemos la lucha en Ecuador: el Frente de Izquierda - Unidad convoca a movilizarse este viernes",
        "id": 11395,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los 10 peores c\u00f3mplices de Macri que est\u00e1n en el Frente de Todos",
        "id": 11406,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nuevo Mas y Casta\u00f1eira: excusas y omisiones que contribuyen a los antiderechos y el peronismo",
        "id": 11408,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 va a hacer el peronismo con el proyecto de Del Ca\u00f1o para eliminar la precarizaci\u00f3n en el Estado?",
        "id": 11411,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner regres\u00f3 al pa\u00eds desde Cuba, tras visitar a su hija Florencia",
        "id": 11450,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que Cristina tendr\u00e1 \"cero\" injerencia y que quiere \"un ministro de Econom\u00eda fuerte\"",
        "id": 11454,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pol\u00e9mica entre el Gobierno y Alberto Fern\u00e1ndez por la \"ley mentira\", el proyecto para ampliar el falso testimonio",
        "id": 11474,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri anunci\u00f3 la ampliaci\u00f3n del Servicio C\u00edvico Voluntario",
        "id": 11504,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pol\u00e9mica por un spot de Juntos por el Cambio donde lanzan a un gato al piso",
        "id": 11520,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El juicio a Cristina Kirchner por la obra p\u00fablica se reanudar\u00e1 el 4 de noviembre",
        "id": 11521,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri propondr\u00e1 la boleta \u00fanica y el escrutinio por fuera de la \u00f3rbita del Gobierno",
        "id": 11528,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El PJ recomend\u00f3 a Fern\u00e1ndez una fuerte intervenci\u00f3n del Estado en la econom\u00eda",
        "id": 11583,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Salta, Mauricio Macri encabez\u00f3 una nueva marcha S\u00ed se puede: \"Este va a ser un octubre inolvidable\"",
        "id": 11589,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Guido Sandleris anticip\u00f3 que la inflaci\u00f3n deber\u00eda bajar en octubre y le envi\u00f3 un mensaje a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 11663,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cS\u00ed, me caso\u201d, admiti\u00f3 Alberto Cormillot en TV",
        "id": 11682,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 en el Nacional Buenos Aires y us\u00f3 el lenguaje inclusivo: \u201cPrometo trabajar para cada 'chique'\u201d",
        "id": 11724,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fuerte cruce entre Alberto Fern\u00e1ndez y Patricia Bullrich: gatillo f\u00e1cil, narcos, \u201cchorros\u201d y Cristina Kirchner",
        "id": 11725,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez juega al misterio y no confirma si participar\u00e1 del Coloquio empresarial de IDEA",
        "id": 11726,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez relativiz\u00f3 el debate presidencial: \u201cEs un juego medi\u00e1tico\u201d",
        "id": 11727,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El campo, en alerta por las propuestas que el PJ le entreg\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cSon ideas fracasadas\u201d",
        "id": 11728,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri admiti\u00f3 que \u201cllegar a fin de mes se convirti\u00f3 en una pesadilla\u201d, pero insisti\u00f3 en que \u201cla soluci\u00f3n no es el pasado\u201d",
        "id": 11740,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F.: \"Los debates son una tomada de pelo a la gente\u201d",
        "id": 11793,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mujica, con Alberto F: \"S\u00e9 que la Argentina saldr\u00e1 de su angustia, lo ha hecho mil veces\"",
        "id": 11806,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Pepe Mujica en el Nacional Buenos Aires",
        "id": 11837,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vecinos rechazan el festival a G\u00fcemes, pero permiten el de Macri | Los due\u00f1os del monumento",
        "id": 11838,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Kicillof exhort\u00f3 a no hacerle caso a Macri",
        "id": 11841,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre el debate: \u201cSi tras 40 a\u00f1os de pol\u00edtica me tengo que preparar, estoy en problemas\u201d",
        "id": 11925,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez vuelve a mostrarse en un acto con \u201cPepe\u201d Mujica: los motivos de su cercan\u00eda al ex presidente uruguayo",
        "id": 11926,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Duro cruce entre Alberto Fern\u00e1ndez y Patricia Bullrich por la \u201cley mentira\u201d",
        "id": 11928,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri endurece su posici\u00f3n con la dictadura de Nicol\u00e1s Maduro para marcar diferencias pol\u00edticas con Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 11935,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \"No descartar\u00eda que haya operadores cubanos dentro de la estructura del kirchnerismo\u201d",
        "id": 11936,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, en el Nacional Buenos Aires: lenguaje inclusivo y chicanas a Macri",
        "id": 11979,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin coaching, Alberto Fern\u00e1ndez se prepara para el debate en una campa\u00f1a \"terminada\"",
        "id": 11990,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Promo infartante de Noblex: si acertas la diferencia entre Macri y Alberto te devuelven la plata",
        "id": 12009,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La foto viral de Espert antes del debate: picante\u00f3 a la izquierda y la rompi\u00f3 en redes",
        "id": 12010,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Postergan para despu\u00e9s de las elecciones el juicio contra Cristina por la obra p\u00fablica",
        "id": 12030,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los aliados K de Mauricio Macri",
        "id": 12063,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez no asistir\u00e1 al Coloquio de IDEA",
        "id": 12111,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Urtubey: \"Cada vez m\u00e1s argentinos ven con entusiasmo nuestra propuesta\"",
        "id": 12119,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri ahora propuso la boleta \u00fanica para las pr\u00f3ximas elecciones",
        "id": 12120,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Kicillof: \"Macri dice que 'S\u00ed se puede', pero evidentemente ellos no han podido\"",
        "id": 12143,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La mayor\u00eda de los empresarios vincula la crisis a la gesti\u00f3n de Mauricio Macri",
        "id": 12145,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad se manifest\u00f3 frente a la Embajada de Ecuador en Buenos Aires",
        "id": 12156,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT - Unidad se prepara para participar del Encuentro de Mujeres y Disidencias en La Plata",
        "id": 12157,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT - Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Despu\u00e9s de las PASO: \u00bfcu\u00e1les son los desaf\u00edos de la izquierda en Salta?",
        "id": 12172,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda se destac\u00f3 en el debate de candidatas en Tucum\u00e1n",
        "id": 12189,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri quiere que 100.000 j\u00f3venes sin trabajo hagan el Servicio C\u00edvico con la Gendarmer\u00eda",
        "id": 12194,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En busca del milagro, Macri le declara la guerra a la mentira",
        "id": 12216,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "ShowMatch 2019: Luciana Salazar presagi\u00f3 el futuro de Mauricio Macri y Mar\u00eda Eugenia Vidal",
        "id": 12219,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El discurso de Mauricio Macri de cara al debate",
        "id": 12235,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juliana Awada y Antonia Macri disfrutaron del show de Sebasti\u00e1n Yatra en el Luna Park",
        "id": 12247,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \"No descartar\u00eda que haya operadores cubanos dentro del kirchnerismo\"",
        "id": 12258,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Patricia Bullrich y Alberto Fern\u00e1ndez se cruzaron en Twitter por la \"ley mentira\"",
        "id": 12266,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \"No sirve truchar el Indec y esconder la pobreza\"",
        "id": 12305,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez us\u00f3 lenguaje inclusivo en el CNBA: \"Prometo trabajar para cada chique\"",
        "id": 12340,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La felicidad de Tit\u00ed Fern\u00e1ndez por el fallo que declar\u00f3 inconstitucional un DNU de Macri",
        "id": 12345,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Acto del Frente de Izquierda \u2013 Unidad en apoyo a la rebeli\u00f3n ecuatoriana",
        "id": 12370,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri volvi\u00f3 a prometer que quitar\u00e1 las retenciones a las exportaciones",
        "id": 12406,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Patricia Sosa qued\u00f3 envuelta en una pol\u00e9mica al hablar del gobierno de Macri y el patriotismo de San Mart\u00edn",
        "id": 12428,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina juega al silencio pero influye en la campa\u00f1a y los proyectos de gobierno",
        "id": 12462,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los \u201cministeriables\u201d de Alberto Fern\u00e1ndez pondr\u00e1n la cara en el debate presidencial",
        "id": 12464,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri no se rinde, pero la grieta interna se agranda: blandos vs. duros",
        "id": 12474,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con mensajes de Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez, la pol\u00edtica despidi\u00f3 a Horacio \u201cPechi\u201d Quiroga en las redes sociales",
        "id": 12475,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Primer debate: Mauricio Macri apuesta a agitar la campa\u00f1a y Alberto F. a mostrarse como un candidato moderado",
        "id": 12476,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna prob\u00f3 su atril de cara al debate presidencial",
        "id": 12477,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los desaf\u00edos del nuevo gobierno | Las consecuencias de las pol\u00edticas de Cambiemos",
        "id": 12524,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gustavo B\u00e9liz vuelve a la pol\u00edtica con Alberto Fern\u00e1ndez: la historia secreta de su autoexilio de 15 a\u00f1os y el motivo de su regreso",
        "id": 12531,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La potencia de C\u00f3rdoba, la huella social y el fen\u00f3meno Dayub: todo lo que dej\u00f3 el festival de teatro FIT Mercosur",
        "id": 12636,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "As\u00ed se prepara en Santa Fe el primer debate presidencial con Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez como protagonistas",
        "id": 12674,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El presidente de la Sociedad Rural consider\u00f3 que las propuestas del PJ a Alberto Fern\u00e1ndez sobre el campo \u201dson ideas fracasadas\u201d",
        "id": 12677,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El tuit del presidente Mauricio Macri sobre la muerte del intendente neuquino Horacio \u201cPechi\u201d Quiroga",
        "id": 12678,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri en Olavarr\u00eda: \u201cUno est\u00e1 con la familia y la vida o con los delincuentes y el narcotr\u00e1fico\u201d",
        "id": 12680,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri prometi\u00f3 al campo eliminar retenciones en 2021 y una nueva ley de semillas",
        "id": 12682,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Preocupaci\u00f3n en EE.UU por el doble discurso de Alberto Fern\u00e1ndez ante la crisis de Venezuela",
        "id": 12686,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9nes acompa\u00f1ar\u00e1n a Mauricio Macri en el primer debate en Santa Fe",
        "id": 12688,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Berensztein: \u201cAlberto Fern\u00e1ndez es un enigma pero la realidad lo obligar\u00e1 a ser moderado\u201d",
        "id": 12690,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La an\u00e9cdota de hace 33 a\u00f1os que vincula a la mano derecha de Alberto Fern\u00e1ndez con uno de los mejores bailarines de la historia argentina",
        "id": 12705,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Candidatos en TV: Macri llega, debate y se va",
        "id": 12750,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri en Olavarr\u00eda y con Mar\u00eda Eugenia Vidal en otra marcha del \"S\u00ed, se puede\"",
        "id": 12756,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Seg\u00fan una encuesta, la mayor\u00eda de los empresarios prefiere a Lavagna como ministro de Econom\u00eda",
        "id": 12757,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof responsabiliz\u00f3 a Macri por la \"masacre laboral\"",
        "id": 12802,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri destac\u00f3 el creciente papel de la mujer en las Fuerzas Armadas",
        "id": 12807,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfCu\u00e1les van a ser las prioridades econ\u00f3micas de Alberto Fern\u00e1ndez si es presidente?",
        "id": 12829,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, Pap\u00e1 Noel (anticipado): los favores de despedida a empresas y sectores",
        "id": 12833,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La juventud fue el grupo poblacional \"m\u00e1s da\u00f1ado\" de la gesti\u00f3n de Macri",
        "id": 12847,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sentidos mensajes de Macri y Alberto Fern\u00e1ndez para despedir a \"Pechi\" Quiroga",
        "id": 12858,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El posible gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez genera intriga y preocupaci\u00f3n en el mundo",
        "id": 12862,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las nuevas promesas de Macri al campo y c\u00f3mo quedar\u00e1n las retenciones",
        "id": 12866,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Massa: Macri ha gobernado para muy poquitos y ha perjudicado a la gran mayor\u00eda",
        "id": 12871,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri dijo en Olavarr\u00eda que a las marchas del \"S\u00ed, se puede\" van a \"defender valores\" y no por un \"chorip\u00e1n\"",
        "id": 12882,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lo bail\u00f3 sabroso: cuando Del Ca\u00f1o dej\u00f3 pagando a Massa en el debate de 2015",
        "id": 12891,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri insiste en avalar el intento de golpe en Venezuela: reconoci\u00f3 a la nueva \u201cembajadora\u201d",
        "id": 12905,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Myriam Bregman: \u201cMacri se va, pero el personal pol\u00edtico c\u00f3mplice del ajuste se queda\u201d",
        "id": 12918,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La banda presidencial: el gobierno de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner (2007-2015)",
        "id": 12937,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner ",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Mauricio Macri por la muerte de \"Pechi\" Quiroga, a cuatro d\u00edas de compartir un acto con \u00e9l",
        "id": 12944,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El \u00faltimo discurso de \"Pechi\" Quiroga: \"\u00a1Tenemos que salir primeros!\", dijo junto a Mauricio Macri",
        "id": 12949,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El chiste de Mauricio Macri en Olavarr\u00eda: \"El gato aguanta\"",
        "id": 12962,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \"O uno est\u00e1 con la familia y con la vida o est\u00e1 con los delincuentes y el narcotr\u00e1fico\"",
        "id": 12964,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri sin campa\u00f1a unificada, como Scioli en 2015",
        "id": 13022,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof: \u201cCristina es una persona de consulta; los intendentes y M\u00e1ximo, tambi\u00e9n\u201d",
        "id": 13059,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Daniel Scioli dio ganador a Alberto Fern\u00e1ndez del debate presidencial: \u201cSi alguien pod\u00eda tener dudas ya no las tiene\u201d",
        "id": 13060,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Daniel Scioli, el invitado sorpresa de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 13061,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Lo mejor y lo peor de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 13063,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Lo mejor y lo peor de Jos\u00e9 Luis Espert",
        "id": 13064,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: lo mejor y lo peor de Mauricio Macri",
        "id": 13066,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: lo mejor y lo peor de Roberto Lavagna",
        "id": 13067,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o defendi\u00f3 el aborto legal y mostr\u00f3 el pa\u00f1uelo verde",
        "id": 13068,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri repas\u00f3 a solas en Olivos sus propuestas para el debate presidencial",
        "id": 13072,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto y el debate presidencial: \u201cNo tendr\u00e1 la profundidad que va a tener el del balotaje\u201d",
        "id": 13074,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El PJ sum\u00f3 su provincia n\u00famero 11 en 2019 y es favorito en otras cuatro",
        "id": 13076,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PJ",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El titular de C\u00e1ritas justific\u00f3 su presencia en un acto de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 13080,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Termin\u00f3 un debate que estuvo marcado por las chicanas y los cruces entre Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 13082,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El campo, contra las propuestas que el PJ le entreg\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cSon recetas que fracasaron\u201d",
        "id": 13083,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La marcha de mujeres tuvo 30 cuadras y la izquierda hizo una protesta paralela",
        "id": 13091,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los cruces entre Macri y Alberto F. dominaron el primer debate presidencial",
        "id": 13118,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad, con el eje en qui\u00e9n paga la salida de la crisis",
        "id": 13123,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La inflaci\u00f3n de septiembre ser\u00e1 del 5,5% y prev\u00e9n que en la era Macri superar\u00e1 el 300 por ciento",
        "id": 13149,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri ya perdi\u00f3 y Alberto F. es CFK, la estrategia de Lavagna",
        "id": 13153,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Graciela Villar: \"La trilog\u00eda Bachelet, Dilma y Cristina hizo historia\" | Entrevista a la candidata a vicepresidenta del Frente Amplio en Uruguay",
        "id": 13184,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Plan de gobierno de 100 d\u00edas del PJ",
        "id": 13187,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "PJ",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las encuestas son lapidarias con Macri",
        "id": 13195,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Mesa de Enlace se declar\u00f3 \u201cen alerta\u201d por la propuesta agropecuaria del PJ a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 13305,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mario Teijeiro: \u201cVeo a Alberto Fern\u00e1ndez, que valida lo hecho por Lavagna entre 2002 y 2005, con la intenci\u00f3n de copiar esas pol\u00edticas\u201d",
        "id": 13333,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un economista del equipo de Alberto Fern\u00e1ndez anticip\u00f3 que bajar la inflaci\u00f3n a un d\u00edgito llevar\u00e1 entre cuatro y cinco a\u00f1os",
        "id": 13335,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La rar\u00edsima y, a la vez, extraordinaria metamorfosis de Mauricio Macri",
        "id": 13351,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las movidas del espacio de Alberto Fern\u00e1ndez en una sociedad fragmentada",
        "id": 13352,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo se prepar\u00f3 Roberto Lavagna para el debate presidencial: hincapi\u00e9 en la econom\u00eda y propuestas concretas para afrontar la crisis",
        "id": 13359,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial 2019: Macri vincul\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez con el pasado del kirchnerismo y el candidato del Frente de Todos lo acus\u00f3 de mentiroso",
        "id": 13367,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La candidata a vicepresidente Cynthia Hotton llegar\u00e1 al debate a bordo de su autob\u00fas de campa\u00f1a \u201cCaravana por la Vida\u201d",
        "id": 13368,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cynthia Hotton",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri llega a Santa Fe sobre la hora y el resto de los candidatos repasan detalles en la previa del debate",
        "id": 13371,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 piensa Alberto Fern\u00e1ndez sobre el debate, qui\u00e9nes lo acompa\u00f1ar\u00e1n y su estrategia para enfrentar a Mauricio Macri",
        "id": 13376,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Santiago Cafiero: la historia del hombre que en dos a\u00f1os se convirti\u00f3 en la mano derecha de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 13378,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin PASO y con el peronismo fragmentado, Chaco elige gobernador",
        "id": 13379,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Trucos, contenidos y el papel que buscar\u00e1 jugar Mauricio Macri en el debate",
        "id": 13380,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La dureza del debate hizo revivir la polarizaci\u00f3n entre Macri y Alberto",
        "id": 13431,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto invit\u00f3 a Scioli para recordarle a Macri el debate 2015",
        "id": 13432,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate Presidencial: Fern\u00e1ndez ya est\u00e1 en Santa Fe y s\u00f3lo resta llegar Macri",
        "id": 13433,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o ensaya y el FIT organiza su propaganda para el debate de hoy",
        "id": 13434,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La tensi\u00f3n entre Macri y Fern\u00e1ndez domina el debate, con cruces por Venezuela",
        "id": 13443,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Financial Times: problemas econ\u00f3micos de Argentina socavan perspectivas electorales de Macri",
        "id": 13448,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debut de los debates presidenciales obligatorios: Alberto Fern\u00e1ndez, un descre\u00eddo del formato que reniega del coaching",
        "id": 13484,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debut de los debates presidenciales obligatorios: Mauricio Macri, la gran oportunidad para recuperar protagonismo",
        "id": 13486,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debut de los debates presidenciales obligatorios: Jos\u00e9 Luis Espert, seducir con el lenguaje de la TV",
        "id": 13487,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la recta final, Macri y Fern\u00e1ndez apuntan a los votantes moderados",
        "id": 13489,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debut de los debates presidenciales obligatorios: Roberto Lavagna, con \u00e9nfasis en su experiencia",
        "id": 13493,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Conocimiento academico y experiencia televisiva, las apuestas de Jos\u00e9 Luis Espert para el debate",
        "id": 13519,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate: el asado de Lifschitz para recibir a Lavagna",
        "id": 13520,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El balance de Lavagna tras el debate: mucha econom\u00eda y mal manejo en c\u00e1mara",
        "id": 13521,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "G\u00e9nero, crisis econ\u00f3mica y agite digital: las apuestas de Del Ca\u00f1o para el debate",
        "id": 13523,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Intimidad de la previa relajada de Roberto Lavagna",
        "id": 13524,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La estrategia de Macri: coucheo a puertas cerradas con Dur\u00e1n Barba y comitiva acotada",
        "id": 13526,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "FIT 2019: Propuestas tur\u00edsticas de las provincias",
        "id": 13531,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debate presidencial transcurre con cruces entre Macri y Fern\u00e1ndez",
        "id": 13562,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Primer cruce de Alberto a Macri: \"El que minti\u00f3 es el Presidente\"",
        "id": 13563,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Pens\u00e9 que iba a ser m\u00e1s simple ordenar la econom\u00eda\"",
        "id": 13564,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Malvinas, presente en el discurso de todos candidatos menos en el de Macri",
        "id": 13565,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los fuertes cruces y chicanas entre Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez coparon el primer round del debate presidencial",
        "id": 13575,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto a Macri: \"De u$s39.000 millones que nos dio el FMI, u$s30.000 se lo llevaron sus amigos\"",
        "id": 13576,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: Me imagino que Kicillof va a hacer una narcocapacitaci\u00f3n en las escuelas",
        "id": 13578,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert a Moyano: Basta de currar con la justicia social",
        "id": 13586,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez en el #DebateAr2019: \"Les propongo que empecemos a pensar que pa\u00eds queremos, juntos\"",
        "id": 13600,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri en el #DebateAr2019: \"Hoy estamos mejor que hace cuatro a\u00f1os y tenemos la base para seguir creciendo\"",
        "id": 13601,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez en el debate presidencial: \"Presidente, ya es hora de que deje de mentir\"",
        "id": 13603,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri en el debate presidencial: \"Hoy estamos mejor que hace cuatro a\u00f1os y tenemos la base para seguir creciendo\"",
        "id": 13604,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert: \"El futuro de Argentina es el libre comercio\"",
        "id": 13606,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o critic\u00f3 la propuesta de \"acuerdo social\" entre la CGT y empresarios",
        "id": 13620,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o denunci\u00f3 a los ganadores de la crisis",
        "id": 13621,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o denunci\u00f3 el vaciamiento de la educaci\u00f3n p\u00fablica y record\u00f3 a Sandra y Rub\u00e9n",
        "id": 13622,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \u201cEs imposible seguir las pol\u00edticas del FMI, pagar la deuda y decir que se est\u00e1 del lado de los intereses populares\u201d",
        "id": 13623,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \"Las mujeres volver\u00e1n a las calles y el aborto ser\u00e1 ley\u201d",
        "id": 13624,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \u201cLa \u00fanica soluci\u00f3n es que la crisis la paguen los que la generaron\u201d",
        "id": 13625,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o pidi\u00f3 un minuto de silencio para los muertos por la represi\u00f3n en Ecuador",
        "id": 13626,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "A la espera del debate presidencial, Lavagna pidi\u00f3 la \"m\u00e1xima transparencia\" posible",
        "id": 13659,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \"Cuidado con comprarse el traje azul anticipadamente\"",
        "id": 13680,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Dur\u00e1n Barba, sobre la gira de Macri: \"Nunca antes se produjo esa presencia de gente sin buses ni punteros\"",
        "id": 13681,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los cari\u00f1osos mensajes del hijo de Alberto Fern\u00e1ndez a su pap\u00e1 durante el debate presidencial",
        "id": 13696,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri vs. Macri: c\u00f3mo cambi\u00f3 el discurso del Presidente desde el hist\u00f3rico cruce con Scioli",
        "id": 13706,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Video: el fugaz saludo de Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez despu\u00e9s del debate presidencial",
        "id": 13708,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hern\u00e1n Lombardi, sobre Alberto Fern\u00e1ndez: \"Fue tremendamente agresivo, al dedito no lo pod\u00eda bajar\"",
        "id": 13709,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Coloquio de Idea arranca con Macri, Vidal y m\u00e1s CEO que due\u00f1os de empresas",
        "id": 13740,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y el gesto del \u201cdedito\u201d que le marc\u00f3 Mauricio Macri en el debate presidencial: \u201cYo no acuso a nadie\u201d",
        "id": 13793,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez llam\u00f3 a dejar atr\u00e1s \u201ccuatro a\u00f1os fat\u00eddicos, de mentira, inflaci\u00f3n y pobreza\u201d",
        "id": 13794,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Avanza una causa contra Cristina por supuesto espionaje ilegal en YPF",
        "id": 13795,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner dijo que no vio el debate presidencial entero porque ten\u00eda invitados en su casa",
        "id": 13799,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cYo no soy el presidente de los porte\u00f1os, soy el presidente de la Argentina\u201d",
        "id": 13800,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un debate con pocas propuestas, Mauricio Macri defendi\u00f3 su gesti\u00f3n y Alberto Fern\u00e1ndez jug\u00f3 a atacarlo",
        "id": 13801,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En un debate presidencial con pocas propuestas, Mauricio Macri defendi\u00f3 su gesti\u00f3n y Alberto Fern\u00e1ndez jug\u00f3 a atacarlo",
        "id": 13802,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 del Conicet y Sandra Pitta lo critic\u00f3 en Twitter",
        "id": 13803,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras el debate presidencial, Mauricio Macri cruz\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cPiensa que puede decir cualquier mentira\u201d",
        "id": 13804,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras el debate presidencial, Mauricio Macri promete \u201cllevar internet a todos los argentinos\u201d",
        "id": 13805,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En el tramo final de la campa\u00f1a, Mauricio Macri juega a fondo y busca juntar una multitud en el Obelisco",
        "id": 13807,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Felipe Sol\u00e1 y la pol\u00e9mica por el \u201cdedito acusador\u201d de Alberto Fern\u00e1ndez en el debate presidencial: \u201cEs parte de 'Pelotulandia'\u201d",
        "id": 13808,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los festejos de Alberto Fern\u00e1ndez tras el debate presidencial y su lectura sobre el \u201cdedito\u201d",
        "id": 13809,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Aun indeciso con hacer un acto de cierre, Alberto Fern\u00e1ndez se muestra el jueves con Cristina",
        "id": 13812,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, \u00edntimo: del paddle a la fe para para sumar indecisos",
        "id": 13814,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, tras el cruce con Alberto Fern\u00e1ndez en el debate: \u201cLos abuelos tienen celulares, tienen coraz\u00f3n, tienen fuerza\u201d",
        "id": 13816,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Miguel Pichetto, el ganador del debate fue Mauricio Macri: \u201cAlberto Fern\u00e1ndez fue muy agresivo y arrogante\u201d",
        "id": 13817,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La neuquina Lucila Crexell fue a la Justicia: reclama encabezar la boleta de Juntos por el Cambio",
        "id": 13818,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La respuesta de Axel Kicillof a Mauricio Macri: \u201cNos provocan para que estemos a la defensiva y perdamos el tiempo\u201d",
        "id": 13821,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna admiti\u00f3 que no se sinti\u00f3 \u201cc\u00f3modo\u201d en el debate presidencial y afirm\u00f3: \u201cEl formato no es el mejor\u201d",
        "id": 13822,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "CFK: \u201cLa situaci\u00f3n del pa\u00eds es grave: vamos a afrontar momentos dif\u00edciles\u201d",
        "id": 13863,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \u201cDebemos reconocer que no son tiempos f\u00e1ciles y que el peso cay\u00f3 sobre la clase media\"",
        "id": 13873,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marco Lavagna: \u201cEs m\u00e1s f\u00e1cil coincidir con Alberto que con los que plantean ajuste\u201d",
        "id": 13874,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sigue la campa\u00f1a: actos de CFK, Macri y Alberto F.",
        "id": 13882,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F.",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial 2019: Primeras impresiones sobre la novedad | Macri, opositor de la oposici\u00f3n. Fern\u00e1ndez, con traje presidencial.",
        "id": 13900,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre el papel de Macri en el debate presidencial: \"Lo mandar\u00eda al recuperatorio\u201d",
        "id": 13905,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner en El Calafate: \"Macri no ser\u00e1 Chispita, pero el problema no es \u00e9l sino sus pol\u00edticas\"",
        "id": 13907,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez gan\u00f3 el debate y no por la pinta",
        "id": 14027,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debate desde EEUU: en Washington apuntaron a la falta de precisiones de Alberto Fern\u00e1ndez en una noche que dej\u00f3 gusto a poco",
        "id": 14029,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfEs verdad que el presupuesto de Educaci\u00f3n cay\u00f3 40%, el de Ciencia 43% y el de Salud 27% durante el gobierno de Cambiemos, como dijo Alberto Fern\u00e1ndez en el debate?",
        "id": 14030,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La pelea m\u00e1s sencilla para Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 14063,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri perdi\u00f3 el debate antes de empezar",
        "id": 14065,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cLa diferencia con Macri en el debate fue que yo dije la verdad\u201d",
        "id": 14071,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof le respondi\u00f3 a Mauricio Macri: \u201cNos provocan para que estemos a la defensiva y perdamos el tiempo\u201d",
        "id": 14073,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo les fue a Del Ca\u00f1o, Lavagna, Fern\u00e1ndez y Macri cuando se chequearon los datos que dieron en el debate presidencial",
        "id": 14074,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner: \u201cNos acusaban a nosotros de planeros y este gobierno tiene el doble de planes sociales\u201d",
        "id": 14076,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial 2019: Alberto Fern\u00e1ndez polariz\u00f3 con Mauricio Macri en cada intervenci\u00f3n y lo acus\u00f3 de mentir, en l\u00ednea con su equipo en redes",
        "id": 14078,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial 2019: los cruces m\u00e1s fuertes entre Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 14079,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: perlitas, memes y el pin-sandalia de Marco Lavagna",
        "id": 14080,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debate por dentro: as\u00ed se vivi\u00f3 en el auditorio, con Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez como protagonistas",
        "id": 14083,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Felicitaciones para el equipo, balance positivo y la emoci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez despu\u00e9s del debate",
        "id": 14084,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Felipe Sol\u00e1 se sum\u00f3 a la pol\u00e9mica por el \u201cdedito acusador\u201d de Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cForma parte de Pelotulandia\u201d",
        "id": 14085,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La parquedad de G\u00f3mez Centuri\u00f3n y la efusividad de Espert : el debate de los candidatos que buscan reforzar su electorado",
        "id": 14086,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las primeras im\u00e1genes de Macri y Fern\u00e1ndez antes del debate presidencial en Santa Fe",
        "id": 14088,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los cari\u00f1osos mensajes de los hijos de Macri y Alberto Fern\u00e1ndez despu\u00e9s del debate",
        "id": 14090,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Luego del debate, Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez continuar\u00e1n con la agenda de campa\u00f1a de cara al 27 de octubre",
        "id": 14091,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri cree que le gan\u00f3 el debate a Alberto Fern\u00e1ndez y ya prepara su estrategia para el segundo encuentro",
        "id": 14092,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y Vidal evaluaron como \u201cmuy positivo\u201d el debate y reforzar\u00e1n la campa\u00f1a juntos en Buenos Aires",
        "id": 14093,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri sigui\u00f3 el debate con Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNuestros abuelos tienen celulares, tienen coraz\u00f3n, tienen fuerza\u201d",
        "id": 14096,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez ocuparon el centro del primer debate pero hasta la pelea fue muy guionada",
        "id": 14097,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez se saludaron con frialdad al final del debate",
        "id": 14098,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o utiliz\u00f3 la comparaci\u00f3n entre Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez para marcar su agenda sobre la econom\u00eda, salud y educaci\u00f3n",
        "id": 14100,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto: \u201cEl problema de Alberto Fern\u00e1ndez es que Cristina Kirchner sigue hablando con Maduro y con Castro\u201d",
        "id": 14101,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna puso el foco en los niveles de pobreza que hay en Argentina y cuestion\u00f3 a los gobiernos de Mauricio Macri y Cristina Kirchner",
        "id": 14102,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F. le respondi\u00f3 a Macri por \"el dedito\" y le pidi\u00f3 que se dedique \"a gobernar\"",
        "id": 14150,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner: \"Que las deudas las paguen m\u00e1s los que m\u00e1s se la llevaron\"",
        "id": 14151,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Estados Unidos presiona: quiere que Alberto mantenga la presi\u00f3n sobre la Venezuela de Maduro",
        "id": 14155,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Kicillof cruz\u00f3 a Macri tras el debate: \"No vamos a contestar provocaciones, vamos a dar abrazos\"",
        "id": 14158,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La muerte de Quiroga golpea el armado de Cambiemos en Neuqu\u00e9n",
        "id": 14162,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna admiti\u00f3 que no se sinti\u00f3 \"c\u00f3modo\" en el debate",
        "id": 14163,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri aprovecha las cr\u00edticas del debate para mostrarse con los jubilados",
        "id": 14166,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri intent\u00f3 incomodar con Venezuela, mientras Fern\u00e1ndez reclam\u00f3 soberan\u00eda",
        "id": 14167,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, tras el cruce con Alberto F. en el debate: \"Los abuelos tienen celulares\"",
        "id": 14168,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto sobre el debate: \"La imagen de Macri qued\u00f3 m\u00e1s s\u00f3lida\"",
        "id": 14170,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ecuador: como Macri, Lenin Moreno quiere un bono de empresas para descomprimir",
        "id": 14187,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Daniel Scioli tras el debate presidencial: \"En 2015 me dijeron que estaba mintiendo, pero estaba advirtiendo lo que Macri iba a hacer\"",
        "id": 14207,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o: cr\u00edticas a los pactos entre macristas y kirchneristas",
        "id": 14208,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Luis Espert. Un \"ciudadano com\u00fan\" con ideas antisistema",
        "id": 14209,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: el foco en la econom\u00eda y el hambre",
        "id": 14212,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez polarizaron un debate cargado de acusaciones",
        "id": 14213,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser\u00e1 el \u00faltimo round de Macri \u201cBalboa\u201d vs. \u201cApollo\u201d Fern\u00e1ndez",
        "id": 14236,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Confianza y optimismo en el entorno de Jos\u00e9 Luis Espert tras el debate",
        "id": 14237,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debate de Alberto Fern\u00e1ndez: Macri mentiroso, \u201cno entiende\u201d y gui\u00f1os a Lavagna",
        "id": 14238,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El esfuerzo de Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o por despegarse de la grieta: cr\u00edticas para Macri y Fern\u00e1ndez",
        "id": 14239,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri post debate: \u201cbronca\u201d con la \u201cagresividad\u201d de Fern\u00e1ndez",
        "id": 14240,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una doble de Cristina Kirchner apareci\u00f3 en Santa Fe durante el debate",
        "id": 14241,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gioja apunt\u00f3 a Macri por sus \"mentiras\" durante el debate presidencial",
        "id": 14263,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez analiz\u00f3 el debate: \"La diferencia con Macri es que yo dije la verdad\"",
        "id": 14273,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto: \"El debate fue muy r\u00edgido, con poca flexibilidad, pero hubo un ganador\"",
        "id": 14274,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pol\u00e9mica por el discurso antisindical de Espert en el debate: dardos a Moyano y Baradel",
        "id": 14277,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna admiti\u00f3 que estuvo inc\u00f3modo: \"Cuesta aceptar la pelea permanente en los dos extremos de la grieta\"",
        "id": 14286,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"No hay crisis c\u00edclicas en el pa\u00eds, hay crisis cuando gobiernan ellos\"",
        "id": 14289,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Ahora viene la creaci\u00f3n de empleo y la mejora del salario\"",
        "id": 14290,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Fern\u00e1ndez dijo que la gente no quiere planes sino trabajo",
        "id": 14291,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina, sobre Macri: \"No ser\u00e1 de lo m\u00e1s 'chispita' para gobernar\"",
        "id": 14296,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Fracasamos como pa\u00eds en t\u00e9rminos de federalismo\"",
        "id": 14306,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La grieta sigue instalada, afirm\u00f3 Roberto Lavagna",
        "id": 14311,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para los medios, Del Ca\u00f1o fue uno de los que m\u00e1s se destac\u00f3 en el debate presidencial",
        "id": 14320,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con el rumbo fijo: Fern\u00e1ndez sum\u00f3 otro gobernador celeste y Macri se burl\u00f3 de los jubilados",
        "id": 14331,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Del Ca\u00f1o le marc\u00f3 a Fern\u00e1ndez su apoyo al gobernador Arcioni",
        "id": 14333,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Del Ca\u00f1o se plant\u00f3 contra Macri y las falsas promesas de Alberto",
        "id": 14334,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial en Argentina: el candidato del Frente de Izquierda enfrent\u00f3 a Macri y al candidato del peronismo",
        "id": 14335,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o en el debate: \"Se tiene que terminar con la salud negocio\"",
        "id": 14336,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \"en las calles de Quito se define la situaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina\"",
        "id": 14337,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o tras el debate: \"Hay que decir las cosas con claridad, Macri no hizo este desastre solo\"",
        "id": 14338,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En las calles de Quito se define la situaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina asegur\u00f3 el candidato presidencial del Frente de Izquierda",
        "id": 14340,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o cerr\u00f3 el debate dirigi\u00e9ndose a la juventud",
        "id": 14350,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s Del Ca\u00f1o: \"Qued\u00f3 clara la coherencia y la postura del Frente de Izquierda Unidad\"",
        "id": 14351,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad\"",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: la confusi\u00f3n de Mar\u00eda Laura Santill\u00e1n, el \"dedito acusador\" de Alberto Fern\u00e1ndez y otras perlitas",
        "id": 14358,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "M\u00e1s que Macri o Fern\u00e1ndez, una vidriera para los candidatos m\u00e1s chicos",
        "id": 14359,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Conforme, ahora Mauricio Macri apuesta a utilizar la \"arrogancia\" de Alberto",
        "id": 14378,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El tierno gesto de Antonia Macri para recibir al Presidente tras el debate presidencial",
        "id": 14380,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto: \"El problema es que Cristina Kirchner sigue hablando con Maduro y con Castro\"",
        "id": 14386,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bullrich sobre Alberto: \"Parece que se olvid\u00f3 que estuvo en el gobierno m\u00e1s corrupto de la historia\"",
        "id": 14393,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \"Es una pavada lo de mandar tropas a Venezuela\"",
        "id": 14394,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri prometi\u00f3 medidas para extender el acceso a internet a 3 millones de hogares",
        "id": 14395,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner reaparece en la campa\u00f1a con un acto en El Calafate",
        "id": 14409,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez le respondi\u00f3 a Macri por el \"dedito acusador\": \"Que se dedique a gobernar\"",
        "id": 14419,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna, tras el debate: \"La grieta sigue claramente instalada\"",
        "id": 14424,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Kicillof le contest\u00f3 a Macri por las \"narcocapacitaciones en las escuelas\"",
        "id": 14432,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Luis Brandoni pidi\u00f3 a los argentinos residentes en Espa\u00f1a que voten por Macri",
        "id": 14436,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner: \"Claro que las deudas se pagan, pero que la paguen los que m\u00e1s se llevaron\"",
        "id": 14440,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Yo no les digo desde ning\u00fan atril lo que tienen que pensar\", los dejo vivir con libertad\"",
        "id": 14444,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \"Yo no les digo desde ning\u00fan atril lo que tienen que pensar, los dejo vivir con libertad\"",
        "id": 14445,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Neuqu\u00e9n: la muerte de Quiroga desat\u00f3 una pelea por las listas de Juntos por el Cambio",
        "id": 14452,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que, si lo eligen, no ser\u00e1 \"presidente de los porte\u00f1os, sino de la Argentina\"",
        "id": 14457,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Emmanuel \u00c1lvarez Agis viaja a Estados Unidos pero neg\u00f3 que sea en nombre de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 14504,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri no va al coloquio de IDEA, pero saldr\u00e1 por videoconferencia",
        "id": 14508,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri fue al velatorio de Cacho Casta\u00f1a: \u201cFui a despedir a mi amigo\u201d",
        "id": 14536,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cuidar los d\u00f3lares: \u00bfse cumple el pedido de Alberto Fern\u00e1ndez a Macri?",
        "id": 14567,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri?",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sigue la pol\u00e9mica con Mauricio Macri por los celulares: \u201cCon usted los jubilados son pobres\u201d",
        "id": 14578,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se solidariz\u00f3 con dos opositoras a Lenin Moreno",
        "id": 14579,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El gobierno de Jair Bolsonaro volvi\u00f3 a respaldar a Mauricio Macri y acusa al kirchnerismo de apoyar dictaduras",
        "id": 14585,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Guerra de actos: Mauricio Macri busca llenar la 9 de Julio y Alberto Fern\u00e1ndez va con Cristina Kirchner a La Pampa",
        "id": 14586,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La inesperada respuesta de un nene que desconcert\u00f3 a Mauricio Macri en pleno acto",
        "id": 14587,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Justicia desestim\u00f3 un reclamo de Cristina Kirchner para apartar a un perito en la causa de Vialidad",
        "id": 14588,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri sigue con las propuestas de campa\u00f1a: su programa para \u201cterminar con la droga en los barrios\u201d",
        "id": 14592,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri us\u00f3 una pol\u00e9mica frase para criticar al kirchnerismo y Cristina lo cruz\u00f3: \u201cLes dije que era machirulo\u201d",
        "id": 14593,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna descarta acercarse a Alberto Fern\u00e1ndez despu\u00e9s del 10 de diciembre: \u201cSoy presidente o nada\u201d",
        "id": 14597,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En el tramo final, t\u00e1cticas antag\u00f3nicas: Alberto Fern\u00e1ndez cauto y Mauricio Macri hiperactivo",
        "id": 14599,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lo que no se vio del debate presidencial: del beso de Espert a las indicaciones detr\u00e1s de c\u00e1mara",
        "id": 14600,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El directorio del Conicet desminti\u00f3 a Macri",
        "id": 14620,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Preocupaci\u00f3n de Alberto y Cristina por dos j\u00f3venes dirigentes pol\u00edticas perseguidas en Ecuador",
        "id": 14633,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\"Es necesario reparar el da\u00f1o en las subjetividades que produjo Cambiemos\" | Diego Tati\u00e1n, doctor en Filosof\u00eda y docente",
        "id": 14643,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna dijo que va a ser \"presidente o nada\"",
        "id": 14650,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El dedo que se anticip\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 14655,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El hashtag #Machirulo convirti\u00f3 a Macri en tendencia",
        "id": 14657,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Conicet desminti\u00f3 a Macri",
        "id": 14660,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De qu\u00e9 hablaron Alberto Fern\u00e1ndez, Perotti y el intendente electo de Rosario",
        "id": 14793,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Se suman al mill\u00f3n de Macri contra el \u2018fantasma\u2019 de la 125",
        "id": 14796,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Coloquio de IDEA: ni Mauricio Macri ni Alberto Fern\u00e1ndez viajar\u00e1n a Mar del Plata al encuentro empresario",
        "id": 14814,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lacunza le respondi\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez tras sus dichos sobre la deuda durante el debate presidencial",
        "id": 14820,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Reuni\u00f3n del FMI: Alberto Fern\u00e1ndez envi\u00f3 sus propios \u201cvoceros\u201d para hablar ante inversores en Washington",
        "id": 14824,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez continu\u00f3 con el debate y le respondi\u00f3 a Mauricio Macri: \u201cCon usted los jubilados son pobres, Presidente\u201d",
        "id": 14839,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNo soy el presidente de los porte\u00f1os, soy el presidente de la Argentina\u201d",
        "id": 14840,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Baby Etchecopar: \u201cEn Alberto vi la dictadura de Maduro\u201d",
        "id": 14841,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser\u00e1 \u201cla marcha del mill\u00f3n\u201d que prepara Juntos por el Cambio para el acto de Macri en el Obelisco antes del segundo debate presidencial",
        "id": 14842,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner se meti\u00f3 en la crisis de Ecuador y reclam\u00f3 la libertad de dos dirigentes pol\u00edticas cercanas al ex presidente Rafael Correa",
        "id": 14843,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El gobierno de Bolsonaro volvi\u00f3 a respaldar a Macri y acus\u00f3 al kirchnerismo de impulsar dictaduras en la regi\u00f3n",
        "id": 14844,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El nuevo apodo que us\u00f3 Cristina Kirchner para burlarse de Mauricio Macri",
        "id": 14847,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri ensaya con Dur\u00e1n Barba para el segundo debate y en el Gobierno hay expectativa por la marcha al Obelisco",
        "id": 14855,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri pidi\u00f3 disculpas por una pol\u00e9mica frase y fue sorprendido por la respuesta de un nene",
        "id": 14856,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel \u00c1ngel Pichetto: \u201cKicillof dice imbecilidades y despu\u00e9s se arrepiente\u201d",
        "id": 14857,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una frase de Mauricio Macri gener\u00f3 pol\u00e9mica y Cristina Kirchner le volvi\u00f3 a decir \u201cmachirulo\u201d",
        "id": 14858,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una posible ministra de Alberto Fern\u00e1ndez critic\u00f3 el gobierno de Cristina Kirchner: \u201cSe termin\u00f3 lastimando el nombre de las Madres de Plaza de Mayo\"",
        "id": 14859,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Mauricio Macri por la muerte de Cacho Casta\u00f1a",
        "id": 14890,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Guerra de herencias: Macri versus Cristina Kirchner",
        "id": 14936,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La herencia de Macri crea un desaf\u00edo fiscal que excede al futuro gobierno",
        "id": 14937,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto y Cristina celebran el 17 de octubre con gobernadores en La Pampa",
        "id": 14943,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina acus\u00f3 de \"machirulo\" a Macri despu\u00e9s de un exabrupto sobre las mujeres",
        "id": 14945,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna se separa de Alberto e insiste: \u201cSer\u00e9 presidente o nada\u201d",
        "id": 14953,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri volvi\u00f3 a atacar a Alberto por sus \u201cdeditos que nos quieren disciplinar\u201d",
        "id": 14954,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por la campa\u00f1a, Macri reduce su agenda: estar\u00e1 en IDEA por videoconferencia",
        "id": 14957,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Primera encuesta post debate: Alberto Fern\u00e1ndez se impuso c\u00f3modo",
        "id": 14958,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras un exabrupto, Macri habla de \"prepotencia\" del Frente de Todos",
        "id": 14964,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Una nueva encuesta revela c\u00f3mo est\u00e1n hoy Alberto Fern\u00e1ndez y Mauricio Macri",
        "id": 14965,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mejor meme de las elecciones: el gracioso personaje que es igual a Alberto y Macri",
        "id": 14993,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner pidi\u00f3 investigar la deuda y reivindic\u00f3 su gesti\u00f3n econ\u00f3mica",
        "id": 15004,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Reelecci\u00f3n. Discurso local, corte de boleta y pesca de votos, las apuestas de los intendentes de Cambiemos",
        "id": 15008,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo interpretar la \u201cdefensa\u201d de Cristina a Macri",
        "id": 15041,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y el Papa: una relaci\u00f3n bipolar que termina (muy) fr\u00eda",
        "id": 15042,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Per\u00f3n y Evita salen a hacer campa\u00f1a por Alberto F. y Cristina",
        "id": 15099,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Valoro la voluntad de querer salir adelante, sin deditos que nos quieran disciplinar\"",
        "id": 15100,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri sobre el populismo: \"Es como cederle la administraci\u00f3n de tu casa a tu mujer, te usa la tarjeta y un d\u00eda te hipotecan la casa\"",
        "id": 15110,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: No queremos m\u00e1s prepotencia ni due\u00f1os del poder",
        "id": 15124,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri no asistir\u00e1 al Coloquio de IDEA",
        "id": 15127,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri tuvo que pedir disculpas por su definici\u00f3n machista: \"Deber\u00eda haber sido al rev\u00e9s\"",
        "id": 15148,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna afirm\u00f3 que el 10 de diciembre ser\u00e1 \"presidente o nada\"",
        "id": 15150,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El aborto estremece el v\u00ednculo entre Alberto y la Iglesia",
        "id": 15163,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bregman a Marco Lavagna: \"En campa\u00f1a son todos antimacristas, pero le votaron todo\"",
        "id": 15166,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Del Ca\u00f1o fue quien logr\u00f3 m\u00e1s alcance en las redes sociales",
        "id": 15168,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri machirulo: \u201cEs como si le dieras la tarjeta a tu mujer y ella gasta y gasta\u201d",
        "id": 15171,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Chispita, la nueva chicana de Cristina Kirchner contra Mauricio Macri",
        "id": 15236,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \"Despu\u00e9s del 10 de diciembre ser\u00e9 presidente o nada\"",
        "id": 15247,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Baby Etchecopar: \"En Alberto vi la dictadura de Maduro\"",
        "id": 15263,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Estanislao, el hijo de Alberto Fern\u00e1ndez, denunci\u00f3 que recibe amenazas de muerte",
        "id": 15264,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los ministros de Macri se dividen entre el \"s\u00ed se puede\" y el regreso al llano",
        "id": 15273,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Les dije que era un machirulo: la respuesta de Cristina a la frase de Macri",
        "id": 15308,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La pol\u00e9mica frase de Macri: \"Es como que le cedas la administraci\u00f3n de tu casa a tu mujer, use la tarjeta y te hipotequen la casa\"",
        "id": 15311,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Luli Salazar fulmin\u00f3 a Mauricio Macri por su pol\u00e9mica frase",
        "id": 15329,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Causas de corrupci\u00f3n: rechazan un pedido de Cristina para apartar a un perito",
        "id": 15341,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "IDEA: Ni Macri ni Alberto estar\u00e1n presentes en el coloquio que arranca ma\u00f1ana",
        "id": 15360,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "IDEA: Ni Mauricio Macri ni Alberto Fern\u00e1ndez estar\u00e1n en el coloquio que arranca ma\u00f1ana",
        "id": 15361,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri se disculp\u00f3 por su referencia a la \"mujer como mala administradora\"",
        "id": 15363,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Junto a Mar\u00eda Eugenia Vidal y Elisa Carri\u00f3, Macri apunt\u00f3 contra el \"dedito disciplinador\" de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 15367,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cacho Casta\u00f1a: familiares, amigos y el presidente Mauricio Macri asistieron al velatorio",
        "id": 15375,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Expectativa en Washington por las charlas de los economistas de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 15399,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfMauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez \u201cven\u201d los riesgos?",
        "id": 15414,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Encuesta en Ciudad: habr\u00eda balotaje entre Larreta - Lammens y Alberto F le pisa los talones a Macri",
        "id": 15425,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Coloquio de IDEA: sin Fern\u00e1ndez, con Macri por videoconferencia y muchas dudas sobre la econom\u00eda que viene, comienza hoy en Mar del Plata el encuentro empresario",
        "id": 15507,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De Alberto Fern\u00e1ndez a Mart\u00edn Lousteau, pol\u00edticos y periodistas despidieron a Marcelo Zlotogwiazda",
        "id": 15513,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo se preparan Macri y Fern\u00e1ndez para cruzarse en el pr\u00f3ximo debate que tratar\u00e1 sobre corrupci\u00f3n, empleo, seguridad y planes sociales",
        "id": 15525,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna y su se\u00f1al de enojo a Alberto F: no quiere parecer una \u201ccolectora kirchnerista\u201d",
        "id": 15527,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Si llega al poder, Alberto Fern\u00e1ndez revisar\u00e1 todos los acuerdos con Gran Breta\u00f1a por Malvinas y ya hay mucha preocupaci\u00f3n en Londres",
        "id": 15529,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfY si Macri logra llegar a la segunda vuelta?",
        "id": 15560,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto y Cristina celebraron el D\u00eda de la Lealtad con un acto donde no ahorraron en cr\u00edticas a Macri",
        "id": 15561,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Empresarios de la agroindustria visitaron a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 15563,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y su propuesta del d\u00eda: \"Prohibir completamente\" el uso de armas de guerra",
        "id": 15567,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez analiza reducir los recursos de la ciudad a favor de las provincias",
        "id": 15586,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina, otra vez, pone en discusi\u00f3n la prensa libre",
        "id": 15587,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con PJ dividido, los votos de Macri en PASO alcanzan para ganar la provincial",
        "id": 15636,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Agrot\u00f3xicos, c\u00e1ncer y muerte: el \u201cmodelo productivo\u201d de un aliado de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 15673,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: cinco cr\u00edticas de Del Ca\u00f1o que Alberto Fern\u00e1ndez eligi\u00f3 no responder",
        "id": 15679,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El debate presidencial: un punto de inflexi\u00f3n en la campa\u00f1a electoral de Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
        "id": 15681,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UOM inaugura el plan de Alberto Fern\u00e1ndez: se viene la reforma laboral en cuotas",
        "id": 15692,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Varela: gran elecci\u00f3n de la izquierda en Centro de Estudiantes del ISFD 54",
        "id": 15707,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cHay que ser un desvergonzado para decir que se tom\u00f3 deuda para pagar la del kirchnerismo\u201d",
        "id": 15843,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Arman frente al Obelisco el palco para el acto de cierre de campa\u00f1a de Mauricio Macri",
        "id": 15844,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La advertencia de Cristina Kirchner: \u201cVamos a tener que saber en qu\u00e9 se fue la plata del endeudamiento\u201d",
        "id": 15848,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Detuvieron a un hombre con dos cuchillos antes del acto de Mauricio Macri en Chaco",
        "id": 15849,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \u201cTiene que ser la votaci\u00f3n con mayor asistencia desde 1983\u201d",
        "id": 15853,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna, en IDEA: critic\u00f3 al Gobierno y a Axel Kicillof, hizo chistes sobre el debate y admiti\u00f3 que es \u201caburrido\u201d",
        "id": 15856,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto y Cristina pusieron el foco en la deuda y en la reconstrucci\u00f3n del pa\u00eds",
        "id": 15882,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Macri, el pa\u00eds es como un \"alcoh\u00f3lico recurrente con la inflaci\u00f3n\"",
        "id": 15892,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El sindicato del PAMI denuncia que Macri minti\u00f3 sobre la situaci\u00f3n del organismo",
        "id": 15896,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La frase machista de Macri: una mirada desde el psicoan\u00e1lisis",
        "id": 15910,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQui\u00e9n es Ana Carmen Macri?",
        "id": 15927,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri?",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \"La lluvia de inversiones se fue para Miami\"",
        "id": 15936,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna en IDEA: \u201cHubo lluvia de inversiones, pero de Argentina al exterior, salieron USD 70.000 millones\u201d",
        "id": 16025,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El peronismo, el \u00faltimo nombre de la patria",
        "id": 16049,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Coloquio de IDEA: secretos del poder, cr\u00edticas a Macri y Fern\u00e1ndez y el futuro de la oposici\u00f3n en un almuerzo que protagonizaron Lavagna, Urtubey y Lifschitz",
        "id": 16050,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con citas a Per\u00f3n y duras cr\u00edticas a Mauricio Macri, Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner encabezaron el acto por el D\u00eda de la Lealtad en La Pampa",
        "id": 16051,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cHoy no podemos hacer chorip\u00e1n porque hay mucha lluvia\u201d: el audio de CFK que se le dispar\u00f3 a An\u00edbal Fern\u00e1ndez en medio de un juicio",
        "id": 16056,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los \u201cleales que recordar\u00e1n Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner en La Pampa: de Juan Per\u00f3n a Ana Macri, la diputada feminista y peronista",
        "id": 16061,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, contra el kirchnerismo: \u201cCreen que ya ganaron y empezaron a perseguir periodistas antes de asumir\u201d",
        "id": 16062,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sergio Massa: \u201cEl contraste m\u00e1s fuerte frente a las provocaciones de Macri es la realidad de la gente\u201d",
        "id": 16065,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De Pablo alert\u00f3 sobre el riesgo de que Alberto Fern\u00e1ndez gane y no d\u00e9 \"ning\u00fan dato\u201d hasta asumir",
        "id": 16121,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Coloquio en el que todos hablan de Alberto Fern\u00e1ndez, cambio de era y elecci\u00f3n definida",
        "id": 16122,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna, en IDEA: chistes sobre el debate y cr\u00edticas al Gobierno y a Kicillof",
        "id": 16134,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna: \u201cLacunza le ha hecho un gran servicio al pa\u00eds\u201d",
        "id": 16135,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri convoca al Obelisco y se ilusiona con dar vuelta la elecci\u00f3n",
        "id": 16137,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin di\u00e1logo, Macri recibe rev\u00e9s de la Corte por IVA y Ganancias",
        "id": 16139,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sindicatos, Corte Suprema y el cierre de Mauricio Macri a la distancia",
        "id": 16140,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin sorpresas: dos encuestas afirman que Alberto Fern\u00e1ndez gana en primera vuelta",
        "id": 16141,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Este es el nuevo \"emprendedor favorito\" de Macri: lo felicit\u00f3 por WhatsApp y ya es viral",
        "id": 16167,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Kirchneristas se burlaron de Pichetto en el d\u00eda de la lealtad",
        "id": 16206,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ricardo Alfons\u00edn: \u201cNo doy por terminado pol\u00edticamente a Macri\u201d",
        "id": 16213,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Inflaci\u00f3n en la era Macri: de la promesa de bajarla a \"un d\u00edgito\", a superar el 300%",
        "id": 16226,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00e9ditos hipotecarios UVA: Macri s\u00f3lo cumpli\u00f3 en un 10% su promesa de campa\u00f1a",
        "id": 16232,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez ya tom\u00f3 la decisi\u00f3n: Sandleris y Cuccioli no continuar\u00e1n en sus cargos",
        "id": 16234,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna: Si la econom\u00eda no arranca, no habr\u00e1 soluci\u00f3n al problema de la deuda y el d\u00e9ficit",
        "id": 16236,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri dijo que el pa\u00eds ha sido como un \"alcoh\u00f3lico recurrente\" con la inflaci\u00f3n",
        "id": 16237,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Corte ratific\u00f3 rev\u00e9s judicial contra el Gobierno por las medidas anti crisis de Macri",
        "id": 16255,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"La pol\u00edtica no es mostrarse haciendo coaching, es no mentirle a la gente\"",
        "id": 16279,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: Vamos a seguir aumentando la producci\u00f3n de alimentos",
        "id": 16280,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina: Hay que saber en qu\u00e9 se ha ido la plata del endeudamiento",
        "id": 16281,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "No me visto en Lacoste, pero vuelo en lowcost: el rap \"a favor\" de Macri que desat\u00f3 la pol\u00e9mica",
        "id": 16302,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri en Chaco con otra marcha de #SiSePuede: \"Necesitamos m\u00e1s tiempo. Volver al pasado no nos va a traer ninguna soluci\u00f3n\"",
        "id": 16308,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alejandra Arreguez: \u201cManzur no ningunea a Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o, sino el reclamo de millones de mujeres\u201d",
        "id": 16314,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "#LaPlataDebate: con la ausencia del Frente de Todos, la izquierda denunci\u00f3 la gesti\u00f3n de Garro y Cambiemos",
        "id": 16336,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Salta tendr\u00e1 su primer festival cultural contra el gatillo f\u00e1cil de la Polic\u00eda de Urtubey",
        "id": 16347,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sumate a difundir los nuevos stickers del Frente de Izquierda!",
        "id": 16348,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda!",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[VIDEO]: la izquierda exige un debate p\u00fablico en Berisso",
        "id": 16356,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El pedido de Carlos Melconian: \"No matemos a Mauricio Macri antes de tiempo\"",
        "id": 16359,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin Mauricio Macri ni Alberto Fern\u00e1ndez: los \"embajadores\" que transmiten el mensaje de los candidatos en IDEA",
        "id": 16382,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Santa Rosa, alterada por el acto de la Lealtad Peronista de Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner",
        "id": 16383,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \"Si alguien nos invita a una mesa de di\u00e1logo, vamos a estar ah\u00ed\"",
        "id": 16387,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, en el D\u00eda de la Lealtad con Cristina Kirchner: \"Estamos volviendo, necesitamos que la Argentina deje de caerse\"",
        "id": 16411,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner: \"Hay mucho machirulo suelto \u00faltimamente\"",
        "id": 16419,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, autocr\u00edtico: \"No se puede vivir con este nivel de inflaci\u00f3n\"",
        "id": 16421,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con un celular en la mano, Mauricio Macri chicane\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 16424,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna perdi\u00f3 otro candidato a intendente en la provincia de Buenos Aires",
        "id": 16427,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Claudio Belocopitt, de Swiss Medical, dio a entender que votar\u00eda a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 16428,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Coloquio de IDEA: Mauricio Macri, Alberto Fern\u00e1ndez y los riesgos del periodismo en un caliente debate de periodistas",
        "id": 16489,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La nueva propuesta de Mauricio Macri: prohibir \u201cpor completo\u201d las armas de guerra",
        "id": 16493,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Cristina y yo somos lo mismo\"",
        "id": 16517,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y CFK en el D\u00eda de la Lealtad: \"La pol\u00edtica exige no mentirle a la gente\"",
        "id": 16518,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carri\u00f3: \u00a1Los de Cambiemos que est\u00e9n usando el corte de boleta en la Provincia se llaman traidores!",
        "id": 16519,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser\u00e1 la \u201cmarcha del mill\u00f3n\u201d: la apuesta fuerte de Macri en el tramo final de la campa\u00f1a",
        "id": 16521,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De la euforia con Macri no qued\u00f3 ni el recuerdo",
        "id": 16538,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Causa peajes: Macri, Dietrich, Iguacel y Dujovne, en la mira de la Justicia",
        "id": 16541,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Procesaron a Luis Mar\u00eda Blaquier por el manejo del Fondo de la Anses | Otro funcionario de Cambiemos en la mira de la Justicia",
        "id": 16546,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "A\u00fan sin conocer su plan, el establishment apuesta a una recuperaci\u00f3n lenta con Alberto Fern\u00e1ndez como presidente",
        "id": 16636,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cCristina Kirchner y yo somos lo mismo\u201d",
        "id": 16656,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Axel Kicillof prepara su cierre de campa\u00f1a con una recorrida por el interior bonaerense y un acto en La Plata junto a Cristina Kirchner",
        "id": 16657,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elisa Carri\u00f3: \u201cLos de Cambiemos que est\u00e9n usando el corte de boleta en Provincia se llaman traidores\u201d",
        "id": 16658,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La reaparici\u00f3n de Scioli junto a Cristina Kirchner y el fuerte respaldo de los gobernadores a Alberto Fern\u00e1ndez: el detr\u00e1s de escena del acto por el D\u00eda de la Lealtad",
        "id": 16661,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los embajadores de Estados Unidos y Gran Breta\u00f1a revelaron en IDEA su preocupaci\u00f3n por la pol\u00edtica exterior de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 16662,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal sobre la derrota en las PASO: \u201cLa unidad del peronismo es un factor, y hoy est\u00e1 todo junto\u201d",
        "id": 16663,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para el escritor Marcelo Birmajer, \u201cla persistencia del kirchnerismo est\u00e1 basada en los fracasos de Cambiemos\u201d",
        "id": 16666,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Cristina Kirchner y yo somos lo mismo\"",
        "id": 16715,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Encuesta: Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 a imponerse en el debate presidencial por sobre Mauricio Macri",
        "id": 16720,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vargas Llosa: \"El peronismo convirti\u00f3 un pa\u00eds del Primer Mundo en uno del Tercero\"",
        "id": 16732,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y los recortes a las arcas porte\u00f1as",
        "id": 16735,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Junto con Cristina y los gobernadores, Fern\u00e1ndez pidi\u00f3 fortalecer la unidad peronista",
        "id": 16752,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina y Macri se aferran a la regla del tres",
        "id": 16773,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cu\u00e1l ser\u00e1 el futuro de Cambiemos",
        "id": 16774,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La hora de la traici\u00f3n: apunten contra Macri",
        "id": 16775,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Mauricio Macri cruz\u00f3 a Cristina y acus\u00f3 al gobierno anterior de dejar el Banco Central vac\u00edo",
        "id": 16836,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Anses: procesan a exfuncionario de Macri por maniobras que favorecieron a Arcor y Cablevisi\u00f3n",
        "id": 16840,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Rattazzi: \u201cAlberto es un amigo y lo voy a acompa\u00f1ar\u201d",
        "id": 16842,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan, de Lugano y el FIT Unidad: \"Ac\u00e1 que te pare la gorra es moneda corriente\"",
        "id": 16856,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Terciarios: La Izquierda se une para recuperar el CEA de manos del peronismo",
        "id": 16867,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Mar\u00eda Eugenia Vidal, entre la m\u00edstica y el realismo",
        "id": 16872,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate, Macri y el \"dedo acusador\" de Alberto Fern\u00e1ndez: noticias de la semana",
        "id": 16873,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, antes del segundo debate presidencial: \"Cristina y yo somos lo mismo\"",
        "id": 16931,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Susana Gim\u00e9nez convoc\u00f3 a marchar en apoyo a Mauricio Macri para revertir los resultados de las PASO",
        "id": 16940,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Ring Fit Adventure: probamos este t\u00edtulo, donde Nintendo vuelve a combinar los videojuegos y el ejercicio",
        "id": 16956,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Fit",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez descarta mantener a Guido Sandleris si llega al Gobierno: \"No hizo m\u00e9rito\"",
        "id": 16958,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez tiene su propia Mar\u00eda Eugenia",
        "id": 17009,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Entrevista] Las elecciones de Mendoza y la izquierda",
        "id": 17035,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri en el Obelisco: no pudo juntar \u201cun mill\u00f3n\u201d, pero llam\u00f3 a \u201cdar vuelta la elecci\u00f3n\u201d",
        "id": 17044,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con el resultado cantado, la izquierda apunta al d\u00eda despu\u00e9s",
        "id": 17094,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En el Coloquio de Idea se escenific\u00f3 la ruptura de Macri con el C\u00edrculo Rojo",
        "id": 17110,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna redobla la caza de arrepentidos de Macri",
        "id": 17120,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate: en qu\u00e9 mintieron Macri y Fern\u00e1ndez",
        "id": 17177,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Legalizaci\u00f3n de la marihuana, medioambiente, precarizaci\u00f3n: solo Del Ca\u00f1o le habl\u00f3 a la juventud",
        "id": 17191,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o cerr\u00f3 su gran debate llamando a apoyar a la izquierda el domingo",
        "id": 17195,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \u201cChile vive una rebeli\u00f3n popular contra un modelo que ac\u00e1 muchos reivindican\u201d",
        "id": 17196,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad hizo su primer acto en Comodoro Rivadavia",
        "id": 17198,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El homenaje de Del Ca\u00f1o a Mariano Ferreyra a 9 a\u00f1os de su asesinato",
        "id": 17199,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri minti\u00f3 sobre el crimen de Santiago Maldonado y la familia del joven le respondi\u00f3",
        "id": 17207,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: el mu\u00f1eco inflable de Cristina Kirchner presa frente a la Facultad de Derecho",
        "id": 17229,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nos declaramos rebeldes: el video de Macri despu\u00e9s la multitudinaria marcha",
        "id": 17230,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gabriel Martino, el banquero amigo de Macri, deja la presidencia del HSBC",
        "id": 17251,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre los muertos en Chile: \u201c\u00bfQu\u00e9 hubiera dicho Mauricio Macri si pasaba en Venezuela?\u201d",
        "id": 17276,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: Macri anunci\u00f3 que desde enero los cr\u00e9ditos UVA se ajustar\u00e1n por salario y no por inflaci\u00f3n",
        "id": 17278,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El C\u00edrculo Rojo ve a Alberto Fern\u00e1ndez como un enigma y teme por el rol de Cristina Kirchner",
        "id": 17279,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los deudores hipotecarios de cr\u00e9ditos UVA rechazan la propuesta de Macri",
        "id": 17307,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo reaccionaron los votantes frente a las intervenciones de Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez en el segundo debate presidencial 2019",
        "id": 17350,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto chicane\u00f3 a la prensa: \"And\u00e1 a trabajar de periodista\"",
        "id": 17367,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto repite b\u00fanker para el domingo y esta vez esperan a Cristina",
        "id": 17368,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri positivo: c\u00f3mo se reconfigura su futuro m\u00e1s all\u00e1 del resultado del domingo",
        "id": 17375,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El rap que destruye a Macri es viral: explica por qu\u00e9 una \"crisis chilena\" es posible en Argentina",
        "id": 17387,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019 | Myriam Bregman: \"El gobierno de Macri fue un gobierno de miseria planificada\"",
        "id": 17454,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Debate presidencial: diez definiciones claves que dej\u00f3 la intervenci\u00f3n de Del Ca\u00f1o",
        "id": 17456,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda repudi\u00f3 la provocaci\u00f3n y represi\u00f3n en el Consulado de Chile: exigen la libertad de los detenidos",
        "id": 17457,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 propone la izquierda de Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o frente a la crisis clim\u00e1tica y ecol\u00f3gica global?",
        "id": 17460,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "#ArgentinaDebate: Del Ca\u00f1o reivindic\u00f3 la rebeli\u00f3n en Chile y defendi\u00f3 a los trabajadores y el medioambiente",
        "id": 17462,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: el primer candidato presidencial en hablar del cupo laboral trans",
        "id": 17466,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o estuvo entre los protagonistas del debate presidencial y as\u00ed lo reflejaron los medios",
        "id": 17467,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o la rompi\u00f3 en Instagram y Twitter: medioambiente, cupo laboral trans y Micky Vainilla",
        "id": 17468,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o hizo saltar las b\u00fasquedas de Google hablando de la rebeli\u00f3n en Chile",
        "id": 17469,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00e9ditos UVA. C\u00f3mo se implementar\u00e1 el ajuste por salario que quiere implementar Macri",
        "id": 17499,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez le pidi\u00f3 a Mauricio Macri que \"no libere el d\u00f3lar\" si pierde las elecciones",
        "id": 17515,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Patricia Bullrich le respondi\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cLo que pasa en Chile es un intento concreto de voltear un gobierno\u201d",
        "id": 17619,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "D\u00f3lar y reservas: qui\u00e9n escucha el pedido de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 17628,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cVamos a invitar a los mejores radicales a que se sumen a nosotros\u201d",
        "id": 17635,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez gira sobre Venezuela y \u201cabandona\u201d un ritual con Brasil",
        "id": 17636,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cambios en el b\u00fanker peronista: esta vez esperan que Cristina Kirchner vaya a los festejos",
        "id": 17641,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Campa\u00f1a en terreno hostil: Mauricio Macri en Rosario y Alberto Fern\u00e1ndez en La Plata",
        "id": 17642,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner juega en el tramo final: cierra con dos actos callejeros",
        "id": 17643,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jos\u00e9 Luis Espert cierra su campa\u00f1a con un \u201cafter\u201d en un galp\u00f3n de Palermo",
        "id": 17655,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, en Rosario: \u201cNo podemos caer en los falsos espejismos de estos que tantas veces nos defraudaron\u201d",
        "id": 17658,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nuevas alertas para Macri y Alberto F.",
        "id": 17661,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F.",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna, duro con la situaci\u00f3n de la econom\u00eda: \u201cNo hay magia para arreglar esto\u201d",
        "id": 17663,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez puede desempe\u00f1ar un liderazgo positivo en la regi\u00f3n",
        "id": 17683,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Kicillof clausura su campa\u00f1a \"pueblo por pueblo\" en La Plata y junto a CFK",
        "id": 17692,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El anuncio de Macri es la nada misma",
        "id": 17712,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El error de Mauricio Macri que Alberto Fern\u00e1ndez no deber\u00eda repetir",
        "id": 17849,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez habl\u00f3 sobre el feminismo y convoc\u00f3 a los radicales: \u201cVamos a citar a los mejores para que se sumen con nosotros\u201d",
        "id": 17852,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se sum\u00f3 al acto de cierre de Sergio Massa: llam\u00f3 a \u201cllenar de votos las urnas\u201d y a pensar en el d\u00eda despu\u00e9s de las elecciones",
        "id": 17853,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alicia Castro: \u201cEl domingo Macri se ir\u00e1 al basural de la historia\u201d",
        "id": 17854,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gisela Marziotta: \u201cDisociar la figura de Rodr\u00edguez Larreta de la de Macri es estafar a los porte\u00f1os\u201d",
        "id": 17859,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sobre el final de la campa\u00f1a, Mauricio Macri carg\u00f3 contra el kirchnerismo: \u201cYa fueron muchos a\u00f1os de dedito, atril y prepotencia\u201d",
        "id": 17865,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "A d\u00edas del 27, Macri pide a su p\u00fablico no dejar \"un espacio vac\u00edo\"",
        "id": 17934,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "CFK y un mensaje al Gobierno: usar\u00e1n las mismas mesas testigo de las PASO",
        "id": 17935,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser\u00e1 el modelo de los cr\u00e9ditos UVA que prometi\u00f3 Macri",
        "id": 17936,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El peronismo se alista para pulsear con Kicillof por el reparto del poder",
        "id": 17985,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: actos en \"distritos reversibles\" y la mente en el d\u00eda despu\u00e9s",
        "id": 17987,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Dudas en el peronismo sobre el rol que jugar\u00e1 Cristina Kirchner en el Senado",
        "id": 17989,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Recorridas y entrevistas: las apuestas de Lavagna, G\u00f3mez Centuri\u00f3n, Del Ca\u00f1o y Espert",
        "id": 17993,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La sombra de Cristina, un obst\u00e1culo en el plan de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 17994,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UIA les present\u00f3 su plan para los pr\u00f3ximos a\u00f1os a Dante Sica y Miguel Pichetto",
        "id": 17995,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna utiliz\u00f3 jets privados en la campa\u00f1a, pero no se sabe qui\u00e9n los pag\u00f3",
        "id": 17996,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Manuel Urtubey y el uso de los aviones oficiales de Salta para la campa\u00f1a electoral",
        "id": 17998,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juan Manuel Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: un raid final por el interior y el objetivo de revertir el voto \"enojado\"",
        "id": 17999,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Pichetto, a Nicol\u00e1s Del Ca\u00f1o: \"Tiene ideas viejas\"",
        "id": 18000,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Amenaza de denuncia penal contra Macri y Lacunza tensa puja con provincias",
        "id": 18053,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "D\u00e9j\u00e0 vu de Alberto F.: ganar el domingo y que (Macri) dispare el precio del d\u00f3lar",
        "id": 18088,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Podemos tener una pol\u00edtica social sin clientelismo\"",
        "id": 18090,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"El domingo vamos a dar vuelta esta p\u00e1gina negra que empez\u00f3 en 2015\"",
        "id": 18091,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Antes de irse, Macri y Bullrich quieren descargar m\u00e1s represi\u00f3n contra la protesta social",
        "id": 18132,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cr\u00e9ditos UVA: Macri hace promesas sobre el bidet",
        "id": 18135,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \"Chile despert\u00f3, fuerza al pueblo chileno\"",
        "id": 18149,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT march\u00f3 en Comodoro Rivadavia al grito de \u201cChile, escucha, tu lucha es nuestra lucha\u201d",
        "id": 18152,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Bregman: \"Bullrich usa a su favor en Argentina lo que pasa con el Macri chileno\"",
        "id": 18174,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez record\u00f3 a Marcelo Zlotogwiazda: \"Esperaba que diera la pelea durante m\u00e1s tiempo\"",
        "id": 18181,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Boca-River: Macri no quiere un desborde que nuble la recta final de la campa\u00f1a",
        "id": 18183,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri venci\u00f3 por puntos, pero requer\u00eda el knock out",
        "id": 18198,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hern\u00e1n Lacunza dijo que el desembolso del FMI \"ser\u00e1 inmediato\" si gana Mauricio Macri",
        "id": 18215,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Pichetto, \"hay un proceso de desestabilizaci\u00f3n en pa\u00edses de la regi\u00f3n con injerencia de Venezuela y Cuba\"",
        "id": 18219,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre las protestas en Chile: \"\u00bfSomos conscientes los argentinos de lo que toleramos con Macri?",
        "id": 18221,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri?",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El impacto de la izquierda en el segundo debate presidencial ",
        "id": 18231,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Amalia Granata volvi\u00f3 a destrozar a Luciana Salazar: \"Est\u00e1 operando para Alberto Fern\u00e1ndez\"",
        "id": 18241,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El camar\u00f3grafo de LN+ atacado por manifestantes est\u00e1 internado y recibi\u00f3 un llamado de Mauricio Macri",
        "id": 18290,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, a Mauricio Macri: \"Basta de tratarnos como a empleados de Uber\"",
        "id": 18314,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Importante texto de apoyo al Frente de Izquierda \u2013 Unidad",
        "id": 18341,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Asaltan y golpean en su casa a un hermano de Mauricio Macri",
        "id": 18436,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Siete chicos detenidos por asaltar y golpear a un hermano de Mauricio Macri",
        "id": 18437,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jair Bolsonaro amenaz\u00f3 con suspender a la Argentina del Mercosur si gana Alberto Fern\u00e1ndez y pone trabas comerciales",
        "id": 18439,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por temor a demoras en el escrutinio oficial, Alberto Fern\u00e1ndez arma un recuento paralelo",
        "id": 18447,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner cierran su campa\u00f1a con un acto en Mar del Plata",
        "id": 18448,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cDecid\u00ed que no voy a seguir hablando con Mauricio Macri\u201d",
        "id": 18449,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez envi\u00f3 un mensaje a los mercados y asegur\u00f3 que, si gana, respetar\u00e1 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares",
        "id": 18450,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La bendici\u00f3n evangelista que recibi\u00f3 Mauricio Macri en Rosario: \u201cQue el domingo podamos ver resultados maravillosos\u201d",
        "id": 18452,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El candidato a gobernador de G\u00f3mez Centuri\u00f3n sorprendi\u00f3 y les pidi\u00f3 a los bonaerenses que voten a Mauricio Macri",
        "id": 18453,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner habl\u00f3 sobre Chile: \u201cLo que nos quieren vender como modelos ideales de sociedad terminan como terminan\u201d",
        "id": 18457,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner: \u201cLo que nos quieren vender como modelos ideales de sociedad terminan como Chile\u201d",
        "id": 18458,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para cuidar el d\u00f3lar, Alberto Fern\u00e1ndez intenta mandar se\u00f1ales de calma al mercado y a los ahorristas",
        "id": 18459,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fallo de la Corte contra un candidato que apoya Alberto Fern\u00e1ndez en Santa Cruz",
        "id": 18463,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Jos\u00e9 Luis Espert, Mauricio Macri \u201cprovoc\u00f3\u201d que vuelva el kirchnerismo: \u201cNo hay manera de evitarlo\u201d",
        "id": 18467,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "kirchnerismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n, duro con su candidato en Provincia que llam\u00f3 a votar por Mauricio Macri: \u201cUn judas sin valores ni escr\u00fapulos\u201d",
        "id": 18469,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Como Macri, Horacio Rodr\u00edguez Larreta apuesta a aumentar el nivel de participaci\u00f3n",
        "id": 18473,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mat\u00edas Lammens almorz\u00f3 con Alberto Fern\u00e1ndez y cerr\u00f3 la campa\u00f1a porte\u00f1a con la esperanza de entrar al balotaje",
        "id": 18474,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri culmina la marcha del #S\u00edSePuede y cierra la campa\u00f1a con un acto en C\u00f3rdoba",
        "id": 18475,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pablo Avelluto: \u201cHay muchas evidencias de los componentes autoritarios que encierra la candidatura de Alberto Fern\u00e1ndez\u201d",
        "id": 18477,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna calific\u00f3 al gobierno de Macri como \u201cmuy malo\u201d y remat\u00f3: \u201cLa nota es menos 5 de crecimiento\u201d",
        "id": 18479,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \u201cSe puede poner en marcha la econom\u00eda en pocos meses\u201d",
        "id": 18480,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez hace foco en el d\u00eda despu\u00e9s de la elecci\u00f3n",
        "id": 18497,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez reclam\u00f3 revitalizar a la Unasur",
        "id": 18498,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F. y el futuro de la Justicia: \u00bfrefundar o reperfilar?",
        "id": 18499,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con eje en la econom\u00eda, Lavagna clausura la campa\u00f1a en Salta",
        "id": 18501,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri acent\u00faa el discurso antiperonista en el final de la campa\u00f1a",
        "id": 18512,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri cierra la saga del #S\u00edSePuede y busca apoyo en territorio amigo",
        "id": 18513,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9nes son los comuneros del peronismo que pueden ganar por primera vez desde que gobierna Macri",
        "id": 18515,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri debe rendir cuentas por la deuda externa",
        "id": 18534,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Myriam Bregman: \"Macri debe rendir cuentas por la deuda externa\"",
        "id": 18535,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alejandro Fantino, la eliminaci\u00f3n de Boca, Macri y Dur\u00e1n Barba",
        "id": 18537,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez llam\u00f3 a \"poner en marcha\" la unidad regional",
        "id": 18538,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Vamos a cuidar los ahorros de los argentinos\"",
        "id": 18540,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cVamos a cuidar los ahorros y los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares de los argentinos\u201d",
        "id": 18580,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Julio B\u00e1rbaro: \u201cMe reconcili\u00e9 con la inteligencia de Cristina Kirchner\u201d",
        "id": 18581,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un empresario que apuesta p\u00fablicamente al triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez fue el mayor aportante de la campa\u00f1a de Mauricio Macri",
        "id": 18584,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El contundente descargo de Fantino tras la eliminaci\u00f3n de Boca: \u201cMe siento como Macri cuando perdi\u00f3 las PASO, no s\u00e9 lo que pas\u00f3, pero ya est\u00e1\"",
        "id": 18730,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez comenzar\u00e1 a cerrar su campa\u00f1a en Chaco sin Cristina Kirchner y preocupado por el valor del d\u00f3lar",
        "id": 18769,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bolsonaro amenaz\u00f3 con excluir a la Argentina del Mercosur si el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez implica un retroceso del libre comercio",
        "id": 18772,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con dos mil mesas testigo, Alberto Fern\u00e1ndez espera confirmar el domingo antes de las 21 su triunfo en las elecciones presidenciales",
        "id": 18773,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner cerrar\u00e1 junto a Axel Kicillof y Ver\u00f3nica Magario en La Plata la campa\u00f1a bonaerense del Frente de Todos",
        "id": 18775,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner se refiri\u00f3 a la violencia en Chile para cuestionar a Macri: \u201cNos lo presentaron como el modelo econ\u00f3mico, social y pol\u00edtico a seguir\u201d",
        "id": 18776,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El candidato a gobernador bonaerense de G\u00f3mez Centuri\u00f3n pidi\u00f3 votar por Macri y Vidal",
        "id": 18778,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri desembarca en Mar del Plata para buscar el voto duro y cierra en C\u00f3rdoba con la esperanza de forzar el balotaje",
        "id": 18782,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri, en Mar del Plata: \u201cQuieren que los que pensamos distinto nos callemos\u201d",
        "id": 18783,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Populismo, educaci\u00f3n, m\u00fasica y un consejo: los ejes de una in\u00e9dita entrevista de Mauricio Macri a Daniel Barenboim",
        "id": 18785,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Menores armados y tres culatazos en la cabeza: la historia detr\u00e1s del robo al hermano del presidente Macri",
        "id": 18806,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un hermano de Mauricio Macri sufri\u00f3 un violento robo en un barrio privado",
        "id": 18808,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El casamiento de Alberto Cormillot y Estefan\u00eda Pasquini: cu\u00e1ndo se conocieron y en qu\u00e9 fecha ella anunci\u00f3 la boda",
        "id": 18813,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Larreta ya imagina una buena convivencia con Alberto si ambos ganan",
        "id": 18843,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez dice que nunca le lleg\u00f3 la invitaci\u00f3n para ir a IDEA",
        "id": 18847,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Que los argentinos est\u00e9n tranquilos, vamos a cuidar sus dep\u00f3sitos en d\u00f3lares\"",
        "id": 18848,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Asaltaron y golpearon a un hermano del presidente Macri",
        "id": 18850,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Bolsonaro amenaza con sanciones si Alberto gana y tuerce rumbo de Mercosur",
        "id": 18852,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina cerr\u00f3 con Kicillof y Alberto apunt\u00f3 a las reservas",
        "id": 18853,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El candidato a gobernador de G\u00f3mez Centuri\u00f3n pide que no lo voten y apoya a Macri",
        "id": 18857,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el FMI felicit\u00f3 a Alberto y dijo que espera poder \"colaborar\"",
        "id": 18858,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna pidi\u00f3 \"reconstruir el di\u00e1logo argentino\" para enfrentar la crisis",
        "id": 18861,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La significativa ausencia de Cristina Kirchner",
        "id": 18916,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez lanz\u00f3 un mensaje contra los pedidos de reforma laboral",
        "id": 18917,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \"No nos vamos a callar mientras nos roban el futuro\"",
        "id": 18924,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El f\u00fatbol le da su apoyo a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 18955,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Passalacqua: \"Si gana, Alberto Fern\u00e1ndez deber\u00e1 administrar la ansiedad de la gente\"",
        "id": 18986,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F.: \"Est\u00e9n tranquilos, porque vamos a cuidar sus ahorros y dep\u00f3sitos en d\u00f3lares\"",
        "id": 18995,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Candidato a gobernador del Frente NOS pide votar a Macri en vez de G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
        "id": 18999,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Frente NOS",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Precalienta primer default corporativo de la era Macri",
        "id": 19002,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina y Kicillof cierran campa\u00f1a en La Plata",
        "id": 19014,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Escrutinio provisorio: peronismo advierte por \"anomal\u00edas\" y la Justicia asegura que \"no tendr\u00edan\" que presentarse problemas",
        "id": 19017,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri har\u00e1 la ante\u00faltima parada del \"S\u00ed, se puede\" en Mar del Plata previo al domingo",
        "id": 19018,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Delincuentes asaltaron al hermano de Macri",
        "id": 19020,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri recibi\u00f3 la bendici\u00f3n de un pastor evang\u00e9lico",
        "id": 19021,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sigue la campa\u00f1a en Chaco",
        "id": 19022,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: Se acab\u00f3 la Argentina privilegiada y la Argentina que padece",
        "id": 19028,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Junto a Macri, Vidal cerr\u00f3 su campa\u00f1a en Mar del Plata",
        "id": 19029,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna pidi\u00f3 una transici\u00f3n lo m\u00e1s tranquila posible",
        "id": 19032,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un absurdo para presionar a Alberto Fern\u00e1ndez que inquieta a la propia industria brasile\u00f1a",
        "id": 19033,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Julio B\u00e1rbaro: \"Me reconcili\u00e9 con la inteligencia de Cristina Kirchner\"",
        "id": 19053,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fantino, sobre la eliminaci\u00f3n de Boca: \"Me siento como Macri cuando perdi\u00f3 las PASO\"",
        "id": 19054,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: Hay una Argentina que construir, es el pa\u00eds que nos merecemos, y lo vamos a hacer entre todos y todas",
        "id": 19071,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Agustina, una piba rebelde y organizada en las listas de Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
        "id": 19074,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El primer antiderechos: Juan Manzur, armador pol\u00edtico de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 19076,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad cierra su campa\u00f1a en el Consulado de Chile",
        "id": 19077,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Octavio Crivaro en el acto del FIT Unidad en Rosario",
        "id": 19082,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Candidatos obreros del FIT Unidad: \u00bfPor qu\u00e9 darle fuerza a la izquierda en el Congreso?",
        "id": 19087,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad cerr\u00f3 su campa\u00f1a en C\u00f3rdoba frente al consulado de Chile",
        "id": 19094,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad hace su cierre de campa\u00f1a en la peatonal Florida",
        "id": 19095,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mariana Torres, \u201cLa izquierda nunca va a votar algo que vaya en contra de los trabajadores\" candidata a senadora provincial por la sexta secci\u00f3n electoral",
        "id": 19102,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vicente Palermo: \"Alberto Fern\u00e1ndez es un crack de la pol\u00edtica, sin convicciones\"",
        "id": 19119,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Andr\u00e9s Malamud, sobre un posible ballottage: \"Para Macri, el jueguito es ganar dos puntos m\u00e1s\"",
        "id": 19125,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La amenaza a Mauricio Macri con las causas que le esperan",
        "id": 19126,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fantino y la eliminaci\u00f3n de Boca: \"Me siento como Macri cuando perdi\u00f3 las PASO\"",
        "id": 19168,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, sobre el lunes 28 de octubre: \"Que los argentinos est\u00e9n tranquilos, vamos a respetar sus dep\u00f3sitos en d\u00f3lares\"",
        "id": 19175,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El candidato a gobernador bonaerense de G\u00f3mez Centuri\u00f3n pidi\u00f3 votar a Macri y a Vidal en las elecciones",
        "id": 19186,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tigre: asaltaron al hermano de Mauricio Macri y hay siete menores detenidos",
        "id": 19191,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por qu\u00e9 la izquierda en la Ciudad",
        "id": 19221,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jair Bolsonaro amenaza con sancionar a la Argentina en el Mercosur si gana Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 19225,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez critic\u00f3 la prescindencia de Juan Schiaretti en la elacci\u00f3n nacional",
        "id": 19242,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tiene 107 a\u00f1os, no pudo votar en las PASO, pero luch\u00f3 y ahora lo har\u00e1 por Macri",
        "id": 19262,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto les reproch\u00f3 a empresarios el respaldo inicial a Lavagna",
        "id": 19279,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner: \"Nos quisieron vender que Chile era el modelo a seguir\"",
        "id": 19282,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Declaraci\u00f3n en apoyo al FIT-U de la Corriente Nueva Izquierda (NAR) por la Liberaci\u00f3n Comunista de Grecia",
        "id": 19291,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT-U",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcha del S\u00ed se puede en Mar del Plata: Mauricio Macri pidi\u00f3 fiscalizar para terminar con \"el dedito, la prepotencia y la soberbia\"",
        "id": 19298,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Se acab\u00f3 la Argentina privilegiada y la Argentina que padece\"",
        "id": 19307,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3mo ser\u00e1 el acto de cierre de Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner",
        "id": 19428,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez cerr\u00f3 la campa\u00f1a con Cristina Kirchner: \u201cTengo el compromiso de no fallarles\u201d",
        "id": 19429,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cBoleta entera\u201d, la apuesta final de Alberto Fern\u00e1ndez para diezmar a Cambiemos",
        "id": 19435,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La C\u00e1mara Federal porte\u00f1a orden\u00f3 que Ramos Padilla se inhiba de seguir investigando presiones sobre el \u201cjardinero\u201d de Cristina",
        "id": 19436,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Cristina Kirchner no particip\u00f3 de la rosca en Mar del Plata, pero se qued\u00f3 con la suite presidencial",
        "id": 19441,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el PJ insiste con las dudas por el escrutinio y el Gobierno afirma que es por temor a que haya balotaje",
        "id": 19447,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: en la reuni\u00f3n de Gabinete, Mauricio Macri confi\u00f3 en que se producir\u00e1 el \u201cmilagro\u201d y habr\u00e1 balotaje",
        "id": 19448,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: En Salta, Roberto Lavagna pidi\u00f3 que no se elija \u201centre lo malo y lo peor\u201d",
        "id": 19449,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: por Twitter, Mauricio Macri lanz\u00f3 seis claves \u201cpara cuidar el voto\u201d",
        "id": 19450,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: los cierres de campa\u00f1a de Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 19453,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Frente al consulado de Chile, Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o llam\u00f3 a votar por \u201cun gobierno de los trabajadores para terminar con la explotaci\u00f3n\u201d",
        "id": 19454,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge Rial: \u201cMauricio Macri fue un accidente que desperdici\u00f3 una oportunidad hist\u00f3rica\u201d",
        "id": 19458,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri cerr\u00f3 ante una multitud en C\u00f3rdoba: \u201cEsto no termina ac\u00e1, sino en noviembre\u201d",
        "id": 19461,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri, en el cierre de campa\u00f1a: \u201cEsta marcha no termina hoy ac\u00e1, sino en noviembre\u201d",
        "id": 19462,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Mauricio Macri vuelve a C\u00f3rdoba para cerrar la campa\u00f1a y reforzar los votos en una provincia clave",
        "id": 19463,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri vuelve a C\u00f3rdoba para cerrar la campa\u00f1a y reforzar los votos en una provincia clave",
        "id": 19464,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Para Pichetto, Alberto Fern\u00e1ndez hace \u201capolog\u00eda del pobrismo, de la pobreza y el hambre\u201d",
        "id": 19467,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna, en su cierre de campa\u00f1a: \u201cSomos una alternativa para no volver a votar entre lo malo y lo peor\u201d",
        "id": 19471,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Video: el mensaje de Juliana Awada en el cierre de campa\u00f1a de Mauricio Macri",
        "id": 19474,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 voto busca Mauricio Macri en las plazas del #S\u00ed se puede: \u00bfle alcanza para forzar un balotaje?",
        "id": 19475,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina convocaron a \"poner fin al ciclo neoliberal en la Argentina\"",
        "id": 19499,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto y Cristina llamaron a \"ponerle fin al ciclo neoliberal en la Argentina\"",
        "id": 19500,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT denunci\u00f3 el pacto social y llam\u00f3 a reforzar la izquierda",
        "id": 19504,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna insisti\u00f3 con el discurso antigrieta: \"Sin consenso es imposible avanzar\"",
        "id": 19512,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri en C\u00f3rdoba: \"Somos una enorme mayor\u00eda que durante a\u00f1os estuvo en silencio\"",
        "id": 19514,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNacimos para ser la voz de los despose\u00eddos\u201d",
        "id": 19536,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner en Mar del Plata: \"Votemos para dar vuelta una p\u00e1gina oprobiosa\"",
        "id": 19537,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y sus seis tips para el pr\u00f3ximo domingo",
        "id": 19538,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El cierre de Macri en C\u00f3rdoba",
        "id": 19543,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El perfil de Alberto Fern\u00e1ndez, seg\u00fan la agencia Bloomberg",
        "id": 19672,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez cerr\u00f3 su campa\u00f1a junto a CFK: \u201cDesde el primer d\u00eda, vamos a ocuparnos de los 5 millones de pobres que deja Macri\u201d",
        "id": 19701,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cEl lunes va a estar todo tranquilo con el d\u00f3lar\u201d",
        "id": 19702,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez ir\u00e1 a un homenaje a Estela de Carlotto, Cristina viajar\u00e1 a Santa Cruz y M\u00e1ximo no votar\u00e1 el domingo",
        "id": 19703,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cNos dejan una Argentina diezmada, no han sabido controlar nada\"",
        "id": 19704,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Gabriel Katopodis: \u201cVamos a necesitar mucho tiempo para entender la gravedad de la crisis que nos va a dejar Macri\u201d",
        "id": 19712,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n tild\u00f3 de \u201ctraidor\u201d a su candidato a gobernador que llam\u00f3 a votar por Macri",
        "id": 19715,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n",
                "partido": "NOS",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge Rial: \u201cMacri desperdici\u00f3 una oportunidad hist\u00f3rica\"",
        "id": 19717,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La UCR ajusta la fiscalizaci\u00f3n en Mendoza, Jujuy y Corrientes para proteger la boleta de Macri en busca del balotaje",
        "id": 19721,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Luis Zamora: \u201cSi el pueblo argentino hubiera imitado a la rebeli\u00f3n de las mujeres, la destrucci\u00f3n de Macri no habr\u00eda prosperado\u201d",
        "id": 19722,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri cerr\u00f3 su campa\u00f1a ante una multitud en C\u00f3rdoba: \u201cEl domingo nos jugamos el presente y el futuro\u201d",
        "id": 19726,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri dio las \u201cseis claves para cuidar el voto\u201d",
        "id": 19727,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \u201cAntes de las PASO dec\u00edan que no nos present\u00e1bamos, y ac\u00e1 estamos y vamos por mucho m\u00e1s\u201d",
        "id": 19732,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Seg\u00fan The Guardian, Cristina Kirchner \"est\u00e1 lista para un dram\u00e1tico retorno\u201d en las elecciones del pr\u00f3ximo domingo",
        "id": 19733,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner ",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto se ilusiona con tener la mayor\u00eda en el futuro Congreso",
        "id": 19799,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Argentina elige presidente: la continuidad de Macri o la vuelta peronista al poder",
        "id": 19802,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina cerr\u00f3 la campa\u00f1a con una reivindicaci\u00f3n de la quita de deuda de 2005",
        "id": 19804,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En C\u00f3rdoba, un Macri euf\u00f3rico se puso como meta llegar al ballottage de noviembre",
        "id": 19806,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna cerr\u00f3 su campa\u00f1a: \"Somos la alternativa para no volver a votar entre lo malo y lo peor\"",
        "id": 19814,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna cierra su campa\u00f1a en el cerro San Bernardo",
        "id": 19815,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Urtubey post 2019: autocr\u00edtica electoral y futuro pol\u00edtico",
        "id": 19820,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las fotos que desnudan los cuatro a\u00f1os de Macri: del \"No vayamos al Fondo\" al \"Macri Pinocho\"",
        "id": 19850,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Resultados elecciones 2019: el video privado de la victoria de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 19851,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 a cargar contra los beneficios a la Capital",
        "id": 19871,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La postura de Alberto Fern\u00e1ndez, en sinton\u00eda con Cristina",
        "id": 19876,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 dicen los hor\u00f3scopos de Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 19885,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto alista ensayo de pacto con gobernadores, empresarios y gremios",
        "id": 19933,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez cierra su campa\u00f1a en Mar del Plata, junto a Cristina",
        "id": 19940,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri culmina caravana del S\u00ed, se puede en C\u00f3rdoba",
        "id": 19941,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las seis recomendaciones de Macri para ir a votar",
        "id": 19952,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En C\u00f3rdoba, Macri llam\u00f3 a \"dar vuelta esta elecci\u00f3n\" y pidi\u00f3 no volver al pasado",
        "id": 19963,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez prometi\u00f3 poner al pa\u00eds de pie y areng\u00f3 por la \"boleta completa\"",
        "id": 19965,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fern\u00e1ndez se emocion\u00f3 cuando Cristina record\u00f3 su rol como funcionario de Kirchner",
        "id": 19970,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lipovetzky: \"Habr\u00e1 que ver si Macri querr\u00e1 continuar liderando el espacio\"",
        "id": 19972,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Inversiones en la era Macri: chaparr\u00f3n de d\u00f3lares financieros, y gar\u00faa de divisas productivas",
        "id": 19973,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna: \"Cambiemos y el Frente de Todos son socios en ampliar la polarizaci\u00f3n\"",
        "id": 19976,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge Rial: \"Mauricio Macri fue un accidente que desperdici\u00f3 una gran oportunidad hist\u00f3rica\"",
        "id": 19991,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: Feliz de estar con Cristina, con ella vamos a llevar a la Argentina a donde se merece",
        "id": 19995,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019 | Mar\u00eda Eugenia Vidal cerr\u00f3 la campa\u00f1a en Vicente L\u00f3pez: \"Mauricio al balotaje y Juntos por el Cambio a la provincia. Vamos a darla vuelta\"",
        "id": 19999,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La unidad del peronismo con grietas por el Aborto",
        "id": 20010,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cierre de campa\u00f1a y conferencia de prensa del FIT Unidad de la Provincia de Buenos Aires",
        "id": 20017,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Crivaro: \"Chile nos da la raz\u00f3n a la izquierda de c\u00f3mo enfrentar el ajuste\"",
        "id": 20019,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Crivaro y el FIT Unidad cerraron su campa\u00f1a frente al consulado de Chile en Rosario",
        "id": 20020,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \"La pelea que est\u00e1n dando en Chile y Ecuador marca la cancha ac\u00e1\"",
        "id": 20022,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Desde la calle y en la lucha, llamamos a votar al Frente de Izquierda \u2013 Unidad",
        "id": 20023,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda cerr\u00f3 su campa\u00f1a apoyando al pueblo chileno",
        "id": 20024,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad cerr\u00f3 la campa\u00f1a con la juventud en la Universidad del Comahue",
        "id": 20025,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad propone prohibir el fracking",
        "id": 20026,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y CFK: discurso progresista rodeados de los ex aliados de Macri",
        "id": 20028,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "CFK",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri cerr\u00f3 su campa\u00f1a en C\u00f3rdoba junto a Pichetto y Mario Negri",
        "id": 20035,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o: \u201cLos pueblos no est\u00e1n dispuestos a seguir aceptando ajustes\"",
        "id": 20038,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Guada y Lourdes: \u201cSi la izquierda no est\u00e1, los problemas de la juventud son silenciados\u201d",
        "id": 20046,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "[Video] Reperfilando: la rebeli\u00f3n chilena, \u00bfun palo en la rueda al pacto social de Alberto Fern\u00e1ndez?",
        "id": 20047,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez?",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad cerr\u00f3 su campa\u00f1a con un acto en el consulado de Chile",
        "id": 20049,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge Rial: \"Macri desperdici\u00f3 una oportunidad hist\u00f3rica\"",
        "id": 20093,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El futuro del d\u00f3lar. Los escenarios si triunfa Fern\u00e1ndez, hay ballottage por poco o Macri recorta fuerte la distancia",
        "id": 20104,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un referente del equipo econ\u00f3mico de Alberto Fern\u00e1ndez se reuni\u00f3 con funcionarios de Donald Trump",
        "id": 20113,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Concentrado en llegar al ballottage, Mauricio Macri prefiere no pensar en el d\u00eda despu\u00e9s",
        "id": 20153,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: confiado en ganar, define medidas y nombres para un gabinete",
        "id": 20154,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT - Unidad sobresali\u00f3 en el debate de candidatos a Intendente en Chacabuco",
        "id": 20194,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT - Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Cristina Kirchner dieron se\u00f1ales de unidad y prometieron cambiar el modelo econ\u00f3mico",
        "id": 20205,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto y Cristina cerraron la campa\u00f1a en Mar del Plata: \"Somos la esencia de lo que quiere el pueblo argentino\"",
        "id": 20206,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri cierra su campa\u00f1a electoral en la capital de C\u00f3rdoba",
        "id": 20228,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cVotar al Frente de Izquierda \u2013 Unidad y que la crisis la paguen los capitalistas\u201d",
        "id": 20230,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \"Tambi\u00e9n intentaron ir por nuestra libertad, que es innegociable\"",
        "id": 20232,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda cerr\u00f3 su campa\u00f1a frente al consulado de Chile en Buenos Aires",
        "id": 20235,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Las claves de Mauricio Macri para cuidar el voto",
        "id": 20238,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Miguel Pichetto: \"Cristina abandon\u00f3 C\u00f3rdoba y no vino a dar la cara como candidata\"",
        "id": 20239,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juliana Awada le cant\u00f3 el cumplea\u00f1os a Miguel \u00c1ngel Pichetto y volvi\u00f3 a hablar en el cierre de campa\u00f1a",
        "id": 20240,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Miguel \u00c1ngel Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cierre internacionalista del Frente de Izquierda \u2013 Unidad frente al consulado chileno",
        "id": 20241,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda ",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En fotos. Alberto Fern\u00e1ndez, en su cierre de campa\u00f1a en Mar del Plata",
        "id": 20242,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En fotos. Mauricio Macri, en el cierre de campa\u00f1a en C\u00f3rdoba",
        "id": 20243,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna cerr\u00f3 su campa\u00f1a en Salta: \"El domingo vamos por mucho m\u00e1s\"",
        "id": 20244,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez estir\u00f3 la campa\u00f1a y fue protagonista en un homenaje a Estela de Carlotto",
        "id": 20340,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: en veda, Mauricio Macri almuerza con sus ministros y \u201caplaude\u201d a sus funcionarios",
        "id": 20352,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lucila Crexell reemplazar\u00e1 a \u201cPechi\u201d Quiroga al frente de la lista de senadores de Juntos por el Cambio",
        "id": 20361,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri conf\u00eda en que Dios lo ayude",
        "id": 20432,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcelo Tinelli se\u00a0 ri\u00f3 de los tuits de Mauricio Macri\u00a0 | Bromas hacia la Rosada en \"ShowMatch\"",
        "id": 20433,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez tendr\u00e1 una cumbre con gobernadores, sindicalistas y empresarios la semana pr\u00f3xima en la asunci\u00f3n de Juan Manzur en Tucum\u00e1n",
        "id": 20453,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de apoyo de Diego Maradona a Alberto Fernandez y Evo Morales",
        "id": 20564,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fernandez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez volvi\u00f3 a hacerle un gui\u00f1o a Lavagna: \u201cUno siempre quisiera tenerlo junto a uno\u201d",
        "id": 20594,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "ARA San Juan: los familiares pidieron que Macri, Aguad y ex jefes de la Armada sean imputados por \u201cmal desempe\u00f1o en sus funciones\u201d",
        "id": 20595,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Comenz\u00f3 la veda electoral: Macri y Fern\u00e1ndez, entre el sue\u00f1o del balotaje y el deseo de una transici\u00f3n ordenada",
        "id": 20596,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Juliana Awada en el cierre de campa\u00f1a de Mauricio Macri en C\u00f3rdoba",
        "id": 20601,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri almorz\u00f3 con ministros en Olivos y monitore\u00f3 los movimientos en el mercado de cambios",
        "id": 20607,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras las marchas del \u201cS\u00ed se puede\u201d en 30 ciudades, Mauricio Macri llega al domingo convencido de que recuper\u00f3 la competitividad electoral",
        "id": 20610,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cavallo record\u00f3 cuando Cristina lo elogiaba y lament\u00f3 el error de Alberto en la campa\u00f1a",
        "id": 20689,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cierre de Alberto en Mar del Plata: \u201cSacaremos de la pobreza a los cinco millones que dej\u00f3 Macri\u201d",
        "id": 20690,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri\u201d",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert, a los gritos, ret\u00f3 a sus fans: les dijo que \"les falta calle\" y se hizo viral",
        "id": 20724,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Olivos, Macri sigui\u00f3 la suba del d\u00f3lar y repas\u00f3 operativo de fiscalizaci\u00f3n para el domingo",
        "id": 20842,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez particip\u00f3 de un homenaje a Estela de Carlotto",
        "id": 20850,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Dady Brieva - \"Si Per\u00f3n hubiese tenido una hija, habr\u00eda querido que fuese Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner\"",
        "id": 20862,
        "medio": "el popular",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner\"",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert trata a votantes de \u201cmugre\u201d y dice a sus seguidores que se \u201cprostituyan\u201d en pol\u00edtica",
        "id": 20871,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juicio por Alberto Ledo: denuncian el rol de Milani durante la dictadura",
        "id": 20872,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT propuso que la legislatura rechace el estado de emergencia y la represi\u00f3n en Chile",
        "id": 20884,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Izquierda Unidad cerr\u00f3 su campa\u00f1a en Mendoza con Lautaro Jimenez",
        "id": 20885,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Trabajaba para un exfuncionario kirchnerista, se convirti\u00f3 en asador y lleg\u00f3 a atender a Macri",
        "id": 20976,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez, dos enemigos frente al mismo karma",
        "id": 20987,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Es hipocres\u00eda pura, el posteo de Osvaldo Baz\u00e1n criticando a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 20996,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Hasta las l\u00e1grimas. Dady Brieva se emocion\u00f3 hablando de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner",
        "id": 21073,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la veda, Alberto Fern\u00e1ndez asisti\u00f3 a un homenaje a Carlotto y almuerza con Santaolalla",
        "id": 21086,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la recta final de la campa\u00f1a, Mauricio Macri vuelve a usar la artiller\u00eda digital, pero con menor impulso",
        "id": 21091,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La veda de Mauricio Macri: aplauso a Marcos Pe\u00f1a y relax en Los Abrojos",
        "id": 21092,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pol\u00e9mica: Daniel Osvaldo se grab\u00f3 prendiendo fuego boletas de Mauricio Macri",
        "id": 21149,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se junt\u00f3 a tocar la guitarra con Gustavo Santaolalla en la casa de Daniel Filmus",
        "id": 21170,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: el telonero empujado a salir a escena",
        "id": 21171,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina vota en Santa Cruz y luego esperar\u00e1 en el b\u00fanker porte\u00f1o K el resultado de las elecciones",
        "id": 21173,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Comenzaron las elecciones 2019: Alberto Fern\u00e1ndez busca revalidar su triunfo en las PASO y Mauricio Macri, forzar un balotaje",
        "id": 21176,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Alberto Fern\u00e1ndez busca revalidar su triunfo en las PASO y Mauricio Macri juega a forzar un balotaje",
        "id": 21177,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: el empresario que salt\u00f3 a la pol\u00edtica y busc\u00f3 la popularidad",
        "id": 21189,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Roberto Lavagna apuesta a consolidar un bloque \u201cde calidad\u201d en la C\u00e1mara de Diputados",
        "id": 21192,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En veda electoral, Mauricio Macri pas\u00f3 el d\u00eda en su quinta junto a amigos y familia",
        "id": 21197,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Lomas de Zamora y Almirante Brown, dos enclaves donde el peronismo apunta a sacar una amplia diferencia",
        "id": 21209,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Jorge Macri y Gustavo Posse defienden los dos bastiones de Juntos por el Cambio en el GBA",
        "id": 21210,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pol\u00edticos espa\u00f1oles y de la regi\u00f3n acompa\u00f1ar\u00e1n en el b\u00fanker a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 21216,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: c\u00f3mo viven la previa los candidatos presidenciales\u00a0\u00a0 | \u00a0Alberto Fern\u00e1ndez y Mauricio Macri, dos formas distintas de esperar los comicios",
        "id": 21233,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Cristina Kirchner a los fiscales",
        "id": 21234,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cEl aluvi\u00f3n zool\u00f3gico\u201d: la historia del diputado que critic\u00f3 al peronismo y termin\u00f3 exiliado en Uruguay",
        "id": 21352,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "10 datos que no sab\u00edas de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 21360,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez revisar\u00e1 la actual pol\u00edtica exterior si derrota a Mauricio Macri en los comicios presidenciales",
        "id": 21361,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El pedido de Cristina Kirchner a los fiscales del Frente de Todos: \u201cQu\u00e9dense contando votos hasta el final\u201d",
        "id": 21367,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la vigilia electoral, Alberto Fern\u00e1ndez y Sergio Massa desayunaron en Puerto Madero",
        "id": 21368,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la vigilia electoral, Macri no hizo nada de pol\u00edtica y se dedic\u00f3 a descansar con su familia y amigos",
        "id": 21370,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En medio de la veda, Alberto Fern\u00e1ndez almorz\u00f3 con el m\u00fasico Gustavo Santaolalla",
        "id": 21372,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal apuesta a retener los 69 municipios de Cambiemos para sustentar su proyecto pol\u00edtico a futuro",
        "id": 21375,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Posturas opuestas sobre el aborto legal, la carta que jugaron Macri y Alberto Fern\u00e1ndez en la recta final de la campa\u00f1a",
        "id": 21383,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un misterio que dura 31 a\u00f1os: qu\u00e9 pas\u00f3 con Rodolfo Clutterbuck, el empresario al que secuestr\u00f3 la misma banda que a Mauricio Macri",
        "id": 21387,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qui\u00e9n es la novia de Alberto Fern\u00e1ndez, \"candidata\" a Primera Dama",
        "id": 21412,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Argentina define la continuidad de Macri o el regreso del peronismo",
        "id": 21419,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En la previa del 27-O, Macri jug\u00f3 al paddle y Fern\u00e1ndez desayun\u00f3 con Massa",
        "id": 21421,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Juntos por el Cambio gan\u00f3 en Entre R\u00edos y se queda con dos bancas en el Senado",
        "id": 21423,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lammens descart\u00f3 que Alberto piense cortarle fondos a la Ciudad",
        "id": 21425,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La transici\u00f3n entre Macri y Alberto Fern\u00e1ndez: los temas clave",
        "id": 21426,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri pierde a su aliada Carri\u00f3 y ya agenda despedida para el 7D",
        "id": 21427,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri retoma la agenda oficial con una reuni\u00f3n de Gabinete ampliado",
        "id": 21428,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y Fern\u00e1ndez, dos enemigos entregados al mismo karma",
        "id": 21475,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina y un frente judicial muy complicado",
        "id": 21481,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Gobierno y el peronismo preparan una batalla por la fiscalizaci\u00f3n de la elecci\u00f3n",
        "id": 21483,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Gobierno",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por qu\u00e9 Macri y Fern\u00e1ndez necesitan superar los votos que tuvieron en las PASO",
        "id": 21486,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Osvaldo quem\u00f3 boletas de Juntos por el Cambio",
        "id": 21501,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez y Massa desayunaron en Puerto Madero y se animaron a las selfies",
        "id": 21530,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Cristina a los fiscales del Frente de Todos",
        "id": 21535,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "A un d\u00eda de las elecciones, Macri jug\u00f3 al paddle y Alberto Fern\u00e1ndez toc\u00f3 con Santaolalla",
        "id": 21541,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u00bfQu\u00e9 posibilidades tiene la izquierda de obtener nuevas bancas en el Congreso",
        "id": 21560,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Megaminer\u00eda, fracking y agrot\u00f3xicos: el combo letal de los aliados de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 21573,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 posibilidades tiene la izquierda de obtener nuevas bancas en el Congreso",
        "id": 21576,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri jug\u00f3 al paddle con amigos y Alberto Fern\u00e1ndez cant\u00f3 con Santaolalla ante de las elecciones",
        "id": 21622,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De las fobias a un gusto musical poco conocido: el costado menos pol\u00edtico de Mauricio Macri",
        "id": 21630,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Daniel Osvaldo, siempre pol\u00e9mico: se grab\u00f3 quemando boletas de Macri para un asado",
        "id": 21653,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: \u201cNos perjudic\u00f3 la polarizaci\u00f3n electoral\u201d, dijo Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
        "id": 21680,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cDec\u00edan 'no vuelven m\u00e1s', pero una noche volvimos y vamos a ser mejores\u201d",
        "id": 21713,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner celebr\u00f3 la victoria y le pidi\u00f3 a Macri que tome medidas ante \u201cla situaci\u00f3n dram\u00e1tica que viven las finanzas del pa\u00eds\u201d",
        "id": 21718,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Alberto Fern\u00e1ndez se impuso en primera vuelta y ser\u00e1 el nuevo presidente",
        "id": 21723,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Cristina Fern\u00e1ndez record\u00f3 a N\u00e9stor Kirchner a nueve a\u00f1os de su muerte",
        "id": 21726,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el llamado al Pacto Social, entre los primeros pasos de Alberto Fern\u00e1ndez como presidente electo",
        "id": 21728,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el equipo de Alberto Fern\u00e1ndez arranca la cruzada contra el FMI",
        "id": 21729,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Mauricio Macri reconoci\u00f3 la derrota y comenzar\u00e1 la transici\u00f3n este lunes a primera hora",
        "id": 21736,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: C\u00f3mo ser\u00e1 la pol\u00edtica exterior de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 21738,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Santiago Cafiero, mano derecha de Alberto y peronista de sangre azul",
        "id": 21739,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: la transici\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez y Mauricio Macri, atada a los egos y a la reacci\u00f3n en los mercados",
        "id": 21740,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: antes de votar, Alberto Fern\u00e1ndez se emocion\u00f3 al recordar a N\u00e9stor Kirchner",
        "id": 21743,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez en las elecciones 2019: \u201cVamos a trabajar todos juntos, se terminaron el nosotros y el ellos\u201d",
        "id": 21744,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: vot\u00f3 Cristina Kirchner y asegur\u00f3 que \u201ces un d\u00eda muy importante para la democracia\u201d",
        "id": 21745,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: La justicia de Alberto Fern\u00e1ndez: un \u00e1rea clave marcada por la situaci\u00f3n de Cristina Kirchner",
        "id": 21756,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcos Pe\u00f1a sobre las elecciones 2019: \u201cSi hay balotaje no s\u00e9 si tiene tanto sentido una reuni\u00f3n entre Macri y Fern\u00e1ndez\u201d",
        "id": 21757,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez\u201d",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Jos\u00e9 Luis Espert en las elecciones 2019: \u201cLa gente ha comprado la grieta\u201d",
        "id": 21776,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Mauricio Macri en las elecciones 2019: \u201cSe juegan dos visiones de futuro\u201d",
        "id": 21780,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o en las elecciones 2019: \u201cEsperamos conquistar bancas en el Congreso\u201d",
        "id": 21781,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Roberto Lavagna en las elecciones 2019: \u201cFuncionan mejor los gobiernos donde no hay mayor\u00edas absolutas\u201d",
        "id": 21784,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Roberto Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: si Alberto Fern\u00e1ndez gana \u201cno tendr\u00e1 100 d\u00edas\u201d para definir medidas, advirti\u00f3 el FIT",
        "id": 21786,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: \u00bfpuede Fabiola Ya\u00f1ez ser primera dama aunque no est\u00e9 casada con Alberto Fern\u00e1ndez?",
        "id": 21791,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez?",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Fabiola Y\u00e1nez: la pareja de Alberto Fern\u00e1ndez y posible primera dama",
        "id": 21795,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Resultado de elecciones 2019: Jorge Macri y Posse consolidan sus bastiones macristas",
        "id": 21816,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Resultados de elecciones 2019: En Mar del Plata y La Plata se impone Juntos por el Cambio",
        "id": 21824,
        "medio": "clarin",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto F. enfrenta el desaf\u00edo de ganar en primera vuelta y ya piensa en la transici\u00f3n",
        "id": 21827,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"El gobierno volvi\u00f3 a manos de la gente\"",
        "id": 21828,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Es un gran d\u00eda para la Argentina\"",
        "id": 21829,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con \"paciencia y tranquilidad\", Macri les pidi\u00f3 fuerza a los fiscales",
        "id": 21836,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina vot\u00f3 en R\u00edo Gallegos y a la noche estar\u00e1 en el b\u00fanker del Frente de Todos",
        "id": 21839,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o con la mira en el Congreso: \"Lo que se viene demanda una izquierda fuerte\"",
        "id": 21840,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El FIT Unidad busca ser una referencia pol\u00edtica de alcance nacional",
        "id": 21847,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El Frente de Todos habla de una elecci\u00f3n \"hist\u00f3rica\" y Macri pide \"paciencia\"",
        "id": 21848,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La izquierda es la cuarta fuerza nacional, pero no suma diputados",
        "id": 21884,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna, una expectativa que se cumple con alcanzar los dos d\u00edgitos",
        "id": 21893,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri felicit\u00f3 a Fern\u00e1ndez y prometi\u00f3 una oposici\u00f3n \u201csana y responsable\u201d",
        "id": 21894,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \"Se juegan dos visiones de futuro\"",
        "id": 21897,
        "medio": "tiempo argentino",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019 en vivo: minuto a minuto la votaci\u00f3n | Gan\u00f3 Alberto Fern\u00e1ndez en primera vuelta",
        "id": 21928,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El discurso de Alberto Fern\u00e1ndez tras su triunfo en las elecciones",
        "id": 21932,
        "medio": "pagina 12",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se impuso en primera vuelta y ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de la Argentina",
        "id": 21943,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Holdouts: el olvidado logro de la presidencia de Mauricio Macri",
        "id": 22051,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez critic\u00f3 a Marcos Pe\u00f1a por decir que habr\u00e1 que esperar el escrutinio definitivo para saber el resultado de la elecci\u00f3n",
        "id": 22066,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cEs un gran d\u00eda, la Argentina va a andar bien\u201d",
        "id": 22067,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez no quiere que nazca el albertismo y buscar\u00e1 liderar a todo el PJ",
        "id": 22068,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con Cristina Kirchner presente, R\u00edo Gallegos elige intendente en una pelea voto a voto",
        "id": 22075,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez se impuso en primera vuelta y ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente",
        "id": 22076,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El festejo \u00edntimo de Alberto Fern\u00e1ndez despu\u00e9s del cierre de la votaci\u00f3n con cantitos contra Mauricio Macri",
        "id": 22084,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Mauricio Macri a los fiscales de Juntos por el Cambio: \u201cQuer\u00eda agradecerte por haberte comprometido a cuidar el voto de los argentinos\u201d",
        "id": 22085,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El peronismo buscar\u00e1 recuperar los municipios que Cambiemos conquist\u00f3 en 2015",
        "id": 22086,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La emoci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez al recordar a N\u00e9stor Kirchner, la c\u00e1bala y un regalo vintage",
        "id": 22093,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "\u201cLo m\u00edo no es el periodismo\u201d: la frase de Cristina Kirchner despu\u00e9s de votar en Santa Cruz",
        "id": 22094,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri sali\u00f3 de su laberinto: \u00bfle alcanzar\u00e1?",
        "id": 22097,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri aguarda los primeros resultados en la quinta de Olivos y despu\u00e9s se trasladar\u00e1 a Costa Salguero",
        "id": 22102,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \u201cEs una elecci\u00f3n hist\u00f3rica para el pa\u00eds, se juegan dos visiones de futuro\u201d",
        "id": 22103,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: \u201cM\u00e1s que nunca, fuerza a los fiscales responsables de cuidar la voluntad de la gente\u201d",
        "id": 22104,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Sin globos ni cumbia y con mucha incertidumbre, as\u00ed es el clima en el b\u00fanker de Juntos por el Cambio",
        "id": 22111,
        "medio": "infobae",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"D\u00e9jenme ser un tipo com\u00fan\"",
        "id": 22145,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina festej\u00f3 el triunfo, pidi\u00f3 mantener la unidad y lanz\u00f3 una advertencia a Macri",
        "id": 22146,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kirchner pidi\u00f3 a sus fiscales \"cuidar hasta el \u00faltimo voto\"",
        "id": 22147,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina vot\u00f3 en Santa Cruz y brome\u00f3: \"Lo m\u00edo no es el periodismo\"",
        "id": 22148,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De Alfons\u00edn a Macri, la historia de las 8 elecciones presidenciales tras el regreso de la democracia",
        "id": 22149,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto acept\u00f3 la invitaci\u00f3n de Macri a armar la transici\u00f3n y anticip\u00f3 \u201ctiempos dif\u00edciles\u201d",
        "id": 22154,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto le da las \u00faltimas puntadas a su futuro gabinete",
        "id": 22160,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto vot\u00f3 entre p\u00e9talos de rosa, rodeado de simpatizantes y hasta de un \u2018Papa Francisco\u2019",
        "id": 22161,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De Maduro a los Estados Unidos: qui\u00e9nes saludaron a Alberto y c\u00f3mo les respondi\u00f3",
        "id": 22170,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el VIP de Alberto Fern\u00e1ndez, atento a lo que decida el Banco Central",
        "id": 22175,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: en el b\u00fanker de Alberto Fern\u00e1ndez se vive el mismo clima de euforia que en las PASO",
        "id": 22176,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La Rioja elige gobernador y en el Frente de Todos conf\u00edan en el arrastre de Alberto",
        "id": 22187,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna: \"Funcionan mejor los gobiernos donde no hay mayor\u00edas absolutas\u201d",
        "id": 22189,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna: \"Quedamos por debajo de nuestras expectativas\"",
        "id": 22190,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los sindicalistas avalan el pacto social y endurecen discurso contra Macri",
        "id": 22192,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri reconoci\u00f3 la derrota e invit\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez a desayunar para comenzar la transici\u00f3n",
        "id": 22193,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Todos entendemos que \u00e9sta es una elecci\u00f3n hist\u00f3rica para nuestro pa\u00eds\"",
        "id": 22194,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Resultados de las elecciones 2019: Alberto Fern\u00e1ndez supera el 47% y se convierte en presidente en primera vuelta",
        "id": 22198,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Se cumplen 9 a\u00f1os de la muerte de N\u00e9stor Kirchner: as\u00ed lo recordaron Cristina y Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 22199,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Un Alberto relajado salud\u00f3 desde su edificio a simpatizantes",
        "id": 22202,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Tras el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el riesgo pa\u00eds y el Merval comenzaron la semana al alza",
        "id": 22213,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Qu\u00e9 dicen S\u00e1nchez, Pi\u00f1era, Morales y Maduro del triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 22215,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto presidente: los mejores memes y burlas de las elecciones 2019",
        "id": 22219,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carlos C. Vanhoy: quisieron denunciar fraude K pero terminaron destrozando a Mauricio Macri",
        "id": 22221,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Memes de Elecciones 2019: los mejores memes de Macri, Alberto Fern\u00e1ndez, Del Ca\u00f1o y Espert",
        "id": 22224,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Marcos Galper\u00edn, el fiscal de Cambiemos menos pensado: d\u00f3nde fiscaliz\u00f3 y c\u00f3mo fue su d\u00eda",
        "id": 22225,
        "medio": "cronista",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Alberto Fern\u00e1ndez, ampliar la ventaja para la eventual transici\u00f3n",
        "id": 22252,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: alineamiento del sindicalismo con el plan de Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 22254,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. Jos\u00e9 Luis Espert, con la satisfacci\u00f3n de haber instalado el liberalismo en la agenda",
        "id": 22260,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o, con el foco en ampliar la presencia de la izquierda en el Congreso",
        "id": 22266,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. Senado: el peronismo intentar\u00e1 cristalizar el sue\u00f1o del quorum propio",
        "id": 22273,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El video viral de Alberto Fern\u00e1ndez en la piel de Maradona",
        "id": 22291,
        "medio": "perfil",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri o Fern\u00e1ndez, la Argentina vota para definir el futuro econ\u00f3mico de los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os",
        "id": 22309,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con im\u00e1n de Alberto Fern\u00e1ndez, busca el peronismo retener La Rioja",
        "id": 22313,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Antes de votar, Alberto record\u00f3 con emoci\u00f3n a N\u00e9stor Kirchner",
        "id": 22318,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Pichetto: Macri hizo un gran esfuerzo con la gente en la calle",
        "id": 22323,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Pichetto",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri: Se eligen visiones de futuro",
        "id": 22334,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez: \"Estamos en una enorme crisis y todos tenemos que tener una gran responsabilidad\"",
        "id": 22335,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina vot\u00f3 en R\u00edo Gallegos viaja a Buenos Aires a esperar los resultados.",
        "id": 22336,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna: Argentina tiene todo para ser una sociedad pr\u00f3spera",
        "id": 22340,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert: La gente ha comprado la grieta",
        "id": 22341,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Urtubey: \"Espero que entre todos nos animemos a construir el pa\u00eds que nos merecemos\"",
        "id": 22343,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Urtubey",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina vot\u00f3 en R\u00edo Gallegos y viaja a Buenos Aires a esperar los resultados",
        "id": 22354,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Euforia en el b\u00fanker de Alberto Fern\u00e1ndez y cautela en Juntos por el Cambio a la espera de los primeros datos del escrutinio",
        "id": 22364,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez est\u00e1 dispuesto a reunirse con Macri",
        "id": 22365,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri pidi\u00f3 paciencia y tranquilidad mientras se cuentan los votos",
        "id": 22367,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto ya sali\u00f3 a saludar a militantes: \"Agradezco que est\u00e9n ac\u00e1, gracias a todos\"",
        "id": 22369,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Clima en el b\u00fanker de Juntos por el Cambio: reggaeton y el mago sin dientes",
        "id": 22373,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina vuela de R\u00edo Gallegos a Buenos Aires",
        "id": 22377,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Contra todo pron\u00f3stico, Carri\u00f3 sali\u00f3 a festejar triunfo de Juntos por el Cambio a nivel nacional",
        "id": 22378,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con im\u00e1n de Alberto F., Quintela busca que el peronismo retenga La Rioja",
        "id": 22379,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Por error, y en plena veda, TN dio por ganador a Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 22381,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez advirti\u00f3 que \"los tiempos que vienen no ser\u00e1n f\u00e1ciles\"",
        "id": 22384,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez gan\u00f3 en primera vuelta: ser\u00e1 el presidente de una Argentina polarizada y en crisis",
        "id": 22385,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La pesada herencia que Alberto Fern\u00e1ndez recibe de Macri",
        "id": 22388,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri reconoci\u00f3 la derrota y convoc\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez para iniciar la transici\u00f3n",
        "id": 22390,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Lavagna meti\u00f3 3 diputados: Quedamos debajo de nuestras expectativas",
        "id": 22395,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Lavagna",
                "partido": "LAVAGNA",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Peronismo unido recupera municipios clave en Provincia",
        "id": 22399,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Espert dio por ganador a Alberto F. y asegur\u00f3 que el gobierno de Macri \"fracas\u00f3\"",
        "id": 22403,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Macri ",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El festejo \u00edntimo de Alberto tras el cierre de la elecci\u00f3n",
        "id": 22405,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con im\u00e1n de Alberto F., Quintela se impone en La Rioja",
        "id": 22406,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto F",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri y Alberto Fern\u00e1ndez inician la transici\u00f3n: habr\u00e1 colaboraci\u00f3n pero no cogobierno",
        "id": 22408,
        "medio": "ambito financiero",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Carri\u00f3 avis\u00f3 que no va al b\u00fanker de Juntos por el Cambio para esperar los resultados",
        "id": 22428,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Con Kicillof-Magario, el peronismo vuelve a gobernar la provincia de Buenos Aires",
        "id": 22429,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En una elecci\u00f3n muy polarizada se impone Alberto Fern\u00e1ndez",
        "id": 22432,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "C\u00f3rdoba: votaron los principales candidatos del FIT - Unidad",
        "id": 22442,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "FIT - Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Del Ca\u00f1o: \u201cM\u00e1s que nunca, nuestra propuesta es la \u00fanica para resolver la crisis a favor del pueblo\u201d",
        "id": 22444,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En una elecci\u00f3n muy polarizada, Alberto Fern\u00e1ndez gan\u00f3 en primera vuelta y ser\u00e1 el nuevo presidente",
        "id": 22450,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "R\u00edo Negro: el Frente de Izquierda se prepara para enfrentar lo que se viene",
        "id": 22456,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Alejandro Vilca y asegur\u00f3 que \u201cla izquierda se prepara para enfrentar el ajuste que se viene\u201d",
        "id": 22461,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Del Ca\u00f1o: \"Es muy necesario que la izquierda tenga fuerza para enfrentar las peleas que vienen\"",
        "id": 22463,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Del Ca\u00f1o",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Godoy: \"La izquierda es la que se va a plantar contra el ajuste en las calles y en el Congreso\"",
        "id": 22464,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "La izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Laura Vilches: \"En el actual escenario es necesario fortalecer las bancas de la izquierda \"",
        "id": 22465,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda \"",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Laura Vilches: \"Es necesario fortalecer a la izquierda ante las peleas que se vienen\"",
        "id": 22466,
        "medio": "la izquierda diario",
        "targets": [
            {
                "nombre": "la izquierda",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "La vida de Mauricio Macri en fotos: infancia, devoci\u00f3n por Boca y secuestro",
        "id": 22496,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mar\u00eda Eugenia Vidal en fotos: div\u00e1n, las recorridas con Macri y su discusi\u00f3n con los guardavidas",
        "id": 22497,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Los ponchos que us\u00f3 Cristina durante la campa\u00f1a y sus significados",
        "id": 22505,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "El mensaje de Cristina en el aniversario de la muerte de N\u00e9stor Kirchner",
        "id": 22510,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Cristiano Rattazzi volvi\u00f3 a ser fiscal para Cambiemos",
        "id": 22528,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cambiemos",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Jos\u00e9 Luis Espert vot\u00f3 entre selfies y saludos y ya se entusiasma con 2023",
        "id": 22529,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Jos\u00e9 Luis Espert",
                "partido": "ESPERT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Macri: \"Hay que tener tranquilidad con los boca de urna\"",
        "id": 22533,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez, tras votar: \"En donde est\u00e9, N\u00e9stor me est\u00e1 ayudando\"",
        "id": 22534,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. L\u00e1grimas, euforia y ansiedad: Alberto Fern\u00e1ndez record\u00f3 a N\u00e9stor Kirchner al votar",
        "id": 22540,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Vot\u00f3 Cristina Kirchner: \"Lo m\u00edo no es el periodismo\"",
        "id": 22542,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: las batallas electorales del conurbano donde Juntos por el Cambio se juega el territorio",
        "id": 22544,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Juntos por el Cambio",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. Las inundaciones dejaron su huella en La Matanza, un basti\u00f3n del peronismo",
        "id": 22545,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "De qui\u00e9n es el avi\u00f3n privado que utiliza Cristina Kirchner para volver a Buenos Aires",
        "id": 22557,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el peronismo est\u00e1 confiado y prepara una fiesta en el b\u00fanker del Frente de Todos",
        "id": 22565,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "peronismo",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Frente de Todos",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: el hijo de Alberto record\u00f3 a N\u00e9stor Kirchner y jug\u00f3 a ser periodista",
        "id": 22567,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Alberto Fern\u00e1ndez sali\u00f3 a saludar y pidi\u00f3 silencio a los militantes que lo alientan en Puerto Madero: \"Los quiero mucho\"",
        "id": 22573,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: Mauricio Macri pidi\u00f3 \"paciencia\" para los resultados y les mand\u00f3 \"fuerza\" a los fiscales",
        "id": 22577,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "En Espa\u00f1a, los argentinos prefirieron a Macri",
        "id": 22581,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. El pol\u00e9mico festejo de Alberto Fern\u00e1ndez antes de ir al b\u00fanker: \"Un minuto de silencio para Macri que est\u00e1 muerto\"",
        "id": 22583,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "NEG"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. Alberto Fern\u00e1ndez a periodistas al salir de su casa: \"\u00bfNo me entend\u00e9s? \u00bfEst\u00e1s escuchando lo que te digo?\"",
        "id": 22588,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. Las provincias en las que Macri creci\u00f3 m\u00e1s de 10 puntos tras las PASO",
        "id": 22593,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019: las urnas blindaron a Cristina Kirchner y su libertad est\u00e1 pr\u00e1cticamente asegurada",
        "id": 22599,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri felicit\u00f3 a Alberto Fern\u00e1ndez por la victoria: \"Ser\u00e1 una transici\u00f3n ordenada\"",
        "id": 22600,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Cristina Kircher: \"Presidente, por favor, tome todas las medidas para aligerar la situaci\u00f3n dram\u00e1tica en el pa\u00eds\"",
        "id": 22605,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Declaraci\u00f3n del Partido Obrero-Frente de Izquierda Unidad ante los resultados de las elecciones 2019",
        "id": 22608,
        "medio": "prensa obrera",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Frente de Izquierda Unidad",
                "partido": "FIT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Resultados elecciones 2019: Alberto Fern\u00e1ndez, tras el triunfo: \"Nos dijeron 'no vuelven m\u00e1s', pero volvimos y vamos a ser mejores\".",
        "id": 22611,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Elecciones 2019. La llamada de Macri a Alberto: \"En pol\u00edtica se gana y se pierde\"",
        "id": 22612,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Video: el particular gesto de Cristina Kirchner a Axel Kicillof para que terminara su discurso",
        "id": 22616,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Cristina Kirchner",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEU"
            }
        ]
    },
    {
        "titulo": "Mauricio Macri hizo una gran campa\u00f1a y Alberto Fern\u00e1ndez no creci\u00f3 lo que parec\u00eda que iba a crecer",
        "id": 22617,
        "medio": "la nacion",
        "targets": [
            {
                "nombre": "Mauricio Macri",
                "partido": "JXC",
                "etiqueta": "POS"
            },
            {
                "nombre": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "partido": "FDT",
                "etiqueta": "NEG"
            }
        ]
    }
]